{"help": "http://dadosabertos.unilab.edu.br/api/3/action/help_show?name=datastore_search", "success": true, "result": {"resource_id": "89132ea3-318d-44e1-a269-2795ed168ae8", "fields": [{"type": "int4", "id": "_id"}, {"type": "text", "id": "nome_disciplina"}, {"type": "text", "id": "codigo_disciplina"}, {"type": "numeric", "id": "carga_horaria"}, {"type": "text", "id": "horario"}, {"type": "numeric", "id": "vagas"}, {"type": "text", "id": "nome_docente"}, {"type": "text", "id": "local"}, {"type": "numeric", "id": "id_unidade"}, {"type": "text", "id": "curso"}, {"type": "text", "id": "unidade"}], "records": [{"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0129", "nome_disciplina": "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA", "horario": "4M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "JOAO COELHO DA SILVA NETO", "carga_horaria": "60", "_id": 1, "local": "Sala 313, Bloco C, Campus das Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0129", "nome_disciplina": "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA", "horario": "4M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "JOAO COELHO DA SILVA NETO", "carga_horaria": "60", "_id": 2, "local": "Sala 312, Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0131", "nome_disciplina": "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "2M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "SANDRA MARIA GUIMARAES CALLADO", "carga_horaria": "60", "_id": 3, "local": "Sala 315, bloco C, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0131", "nome_disciplina": "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "2M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "SANDRA MARIA GUIMARAES CALLADO", "carga_horaria": "60", "_id": 4, "local": "Sala 103, Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0108", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA", "horario": "3T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "PEDRO ROSAS MAGRINI", "carga_horaria": "45", "_id": 5, "local": "Sala 103, Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0108", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "PEDRO ROSAS MAGRINI", "carga_horaria": "45", "_id": 6, "local": "Sala 02, bloco acad\u00eamico, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0138", "nome_disciplina": "AUDITORIA E CONTROLADORIA NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "3M123", "vagas": "50", "nome_docente": "ALEXANDRE OLIVEIRA LIMA", "carga_horaria": "45", "_id": 7, "local": "Sala 314, Bloco C, Campus das Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0138", "nome_disciplina": "AUDITORIA E CONTROLADORIA NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "5M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "ALEXANDRE OLIVEIRA LIMA", "carga_horaria": "45", "_id": 8, "local": "Sala 315", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0138", "nome_disciplina": "AUDITORIA E CONTROLADORIA NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "3M123", "vagas": "50", "nome_docente": "ALEXANDRE OLIVEIRA LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 9, "local": "Sala 314, Bloco C, Campus das Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0138", "nome_disciplina": "AUDITORIA E CONTROLADORIA NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "5M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "ALEXANDRE OLIVEIRA LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 10, "local": "Sala 315", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0106", "nome_disciplina": "CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA", "horario": "3T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "ANTONIO ROBERTO XAVIER", "carga_horaria": "60", "_id": 11, "local": "Sala 02, Bloco Acad\u00eamico, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0106", "nome_disciplina": "CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA", "horario": "5T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "RICARDO OSSAG\u00d4 DE CARVALHO", "carga_horaria": "60", "_id": 12, "local": "Sala 103, Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0122", "nome_disciplina": "COMPORTAMENTO ORGANIZACIONAL", "horario": "3M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "LUIS MIGUEL DIAS CAETANO", "carga_horaria": "60", "_id": 13, "local": "Sala 314, Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0122", "nome_disciplina": "COMPORTAMENTO ORGANIZACIONAL", "horario": "4M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "LUIS MIGUEL DIAS CAETANO", "carga_horaria": "60", "_id": 14, "local": "Sala 312, bloco C, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0128", "nome_disciplina": "CONTABILIDADE DO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "5T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ELIANE BARBOSA DA CONCEICAO", "carga_horaria": "60", "_id": 15, "local": "Sala 01, Bloco Acad\u00eamico, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0128", "nome_disciplina": "CONTABILIDADE DO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "5T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "ELIANE BARBOSA DA CONCEICAO", "carga_horaria": "60", "_id": 16, "local": "Sala 01", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0117", "nome_disciplina": "CONTABILIDADE GERAL", "horario": "5M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "ELIANE BARBOSA DA CONCEICAO", "carga_horaria": "60", "_id": 17, "local": "Sala 103", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0117", "nome_disciplina": "CONTABILIDADE GERAL", "horario": "6M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ELIANE BARBOSA DA CONCEICAO", "carga_horaria": "60", "_id": 18, "local": "Sala 01, Bloco Acad\u00eamico, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0124", "nome_disciplina": "DIREITO ADMINISTRATIVO I", "horario": "3M1234", "vagas": "57", "nome_docente": "ALAIN SOUTO REMY", "carga_horaria": "60", "_id": 19, "local": "Sala 103, Bloco C, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0124", "nome_disciplina": "DIREITO ADMINISTRATIVO I", "horario": "4M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "ALAIN SOUTO REMY", "carga_horaria": "60", "_id": 20, "local": "Sala 103, Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0133", "nome_disciplina": "DIREITO ADMINISTRATIVO II", "horario": "6M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "CARLOS AIRTON UCHOA SALES GOMES", "carga_horaria": "60", "_id": 21, "local": "Sala 02, Bloco Acad\u00eamico, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0133", "nome_disciplina": "DIREITO ADMINISTRATIVO II", "horario": "6M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "CARLOS AIRTON UCHOA SALES GOMES", "carga_horaria": "60", "_id": 22, "local": "Sala 314", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0145", "nome_disciplina": "DIREITO INTERNACIONAL", "horario": "5M1234", "vagas": "30", "nome_docente": "CARLOS AIRTON UCHOA SALES GOMES", "carga_horaria": "60", "_id": 23, "local": "Sala 316", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0130", "nome_disciplina": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO", "horario": "5M123", "vagas": "55", "nome_docente": "ALAIN SOUTO REMY", "carga_horaria": "45", "_id": 24, "local": "Sala 02", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0130", "nome_disciplina": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ALAIN SOUTO REMY", "carga_horaria": "45", "_id": 25, "local": "Sala 103, Bloco C, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0112", "nome_disciplina": "ECONOMIA", "horario": "2T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "SAMIA NAGIB MALUF", "carga_horaria": "60", "_id": 26, "local": "Sala 01, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0112", "nome_disciplina": "ECONOMIA", "horario": "2T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "SAMIA NAGIB MALUF", "carga_horaria": "60", "_id": 27, "local": "Sala 02", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0121", "nome_disciplina": "ECONOMIA NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "3M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "SAMIA NAGIB MALUF", "carga_horaria": "60", "_id": 28, "local": "Sala 02", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0121", "nome_disciplina": "ECONOMIA NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "SAMIA NAGIB MALUF", "carga_horaria": "60", "_id": 29, "local": "Sala 01, Bloco Acad\u00eamico, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0134", "nome_disciplina": "ELABORA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS P\u00daBLICOS", "horario": "2M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "JOAO COELHO DA SILVA NETO", "carga_horaria": "60", "_id": 30, "local": "Sala 316, Bloco C, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0134", "nome_disciplina": "ELABORA\u00c7\u00c3O DE PROJETOS P\u00daBLICOS", "horario": "3M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "JOAO COELHO DA SILVA NETO", "carga_horaria": "60", "_id": 31, "local": "Sala 315, Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0132", "nome_disciplina": "EMPREENDEDORISMO NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ALEXANDRE OLIVEIRA LIMA", "carga_horaria": "45", "_id": 32, "local": "Sala 316, bloco C, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0132", "nome_disciplina": "EMPREENDEDORISMO NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "2T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "ALEXANDRE OLIVEIRA LIMA", "carga_horaria": "45", "_id": 33, "local": "Sala 316, Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0132", "nome_disciplina": "EMPREENDEDORISMO NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "7M123", "vagas": "20", "nome_docente": "ALEXANDRE OLIVEIRA LIMA", "carga_horaria": "45", "_id": 34, "local": "Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0110", "nome_disciplina": "ESTAT\u00cdSTICA APLICADA I", "horario": "3M1234", "vagas": "60", "nome_docente": "CARLOS MENDES TAVARES", "carga_horaria": "60", "_id": 35, "local": "Sala 01", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0110", "nome_disciplina": "ESTAT\u00cdSTICA APLICADA I", "horario": "5T1234", "vagas": "58", "nome_docente": "CARLOS MENDES TAVARES", "carga_horaria": "60", "_id": 36, "local": "Sala 103, Bloco C, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0116", "nome_disciplina": "ESTAT\u00cdSTICA APLICADA II", "horario": "3M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "CARLOS MENDES TAVARES", "carga_horaria": "60", "_id": 37, "local": "Sala 312, bloco C, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0116", "nome_disciplina": "ESTAT\u00cdSTICA APLICADA II", "horario": "5T1234", "vagas": "60", "nome_docente": "CARLOS MENDES TAVARES", "carga_horaria": "60", "_id": 38, "local": "Sala 02", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0113", "nome_disciplina": "\u00c9TICA NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA", "horario": "3T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "JOS\u00c9 WEYNE DE FREITAS SOUSA", "carga_horaria": "45", "_id": 39, "local": "Sala 01, Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0113", "nome_disciplina": "\u00c9TICA NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA", "horario": "4M123", "vagas": "50", "nome_docente": "ROSALINA SEMEDO DE ANDRADE TAVARES", "carga_horaria": "45", "_id": 40, "local": "Sala 01, Bloco Acad\u00eamico, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0150", "nome_disciplina": "FICHAMENTO E REVIS\u00c3O DE LITERATURA", "horario": "3M123", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIA DO ROSARIO DE FATIMA PORTELA CYSNE", "carga_horaria": "45", "_id": 41, "local": "Laborat\u00f3rio 4, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0103", "nome_disciplina": "FILOSOFIA E \u00c9TICA", "horario": "3M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "JOS\u00c9 WEYNE DE FREITAS SOUSA", "carga_horaria": "60", "_id": 42, "local": "Sala 01, Bloco Acad\u00eamico, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0103", "nome_disciplina": "FILOSOFIA E \u00c9TICA", "horario": "3M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "JOS\u00c9 WEYNE DE FREITAS SOUSA", "carga_horaria": "60", "_id": 43, "local": "Sala 313", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0135", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O AMBIENTAL E SUSTENTABILIDADE", "horario": "5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ANDREA YUMI SUGISHITA KANIKADAN", "carga_horaria": "45", "_id": 44, "local": "Sala 314, Bloco C, Campus das Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0135", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O AMBIENTAL E SUSTENTABILIDADE", "horario": "6T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "ANDREA YUMI SUGISHITA KANIKADAN", "carga_horaria": "45", "_id": 45, "local": "Sala 01, Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0135", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O AMBIENTAL E SUSTENTABILIDADE", "horario": "7M123", "vagas": "20", "nome_docente": "ANDREA YUMI SUGISHITA KANIKADAN", "carga_horaria": "45", "_id": 46, "local": "Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0136", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O DE OPERA\u00c7\u00d5ES E QUALIDADE NO SERVI\u00c7O P\u00daBLICO", "horario": "4M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "JOS\u00c9 WEYNE DE FREITAS SOUSA", "carga_horaria": "60", "_id": 47, "local": "Sala 314, Bloco C, Campus das Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0136", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O DE OPERA\u00c7\u00d5ES E QUALIDADE NO SERVI\u00c7O P\u00daBLICO", "horario": "4M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "JOS\u00c9 WEYNE DE FREITAS SOUSA", "carga_horaria": "60", "_id": 48, "local": "Sala 313", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0141", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O DE PESSOAS NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "4M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANDREA YUMI SUGISHITA KANIKADAN", "carga_horaria": "60", "_id": 49, "local": "Sala 02, Bloco Acad\u00eamico, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0141", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O DE PESSOAS NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "4M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "ROSALINA SEMEDO DE ANDRADE TAVARES", "carga_horaria": "60", "_id": 50, "local": "Sala 315", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0142", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA DO ROSARIO DE FATIMA PORTELA CYSNE", "carga_horaria": "45", "_id": 51, "local": "Sala 313, Bloco C, Campus das Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0142", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "6M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "ROSALINA SEMEDO DE ANDRADE TAVARES", "carga_horaria": "45", "_id": 52, "local": "Sala 315", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0151", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O E LIDERAN\u00c7A DE REUNI\u00d5ES", "horario": "4T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "PEDRO ROSAS MAGRINI", "carga_horaria": "60", "_id": 53, "local": "Sala 04, Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0151", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O E LIDERAN\u00c7A DE REUNI\u00d5ES", "horario": "4T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "ROSALINA SEMEDO DE ANDRADE TAVARES", "carga_horaria": "60", "_id": 54, "local": "Sala 04, Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0109", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O SOCIAL", "horario": "5M123", "vagas": "55", "nome_docente": "ANDREA YUMI SUGISHITA KANIKADAN", "carga_horaria": "45", "_id": 55, "local": "Sala 315, Bloco C, Campus das Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0109", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O SOCIAL", "horario": "6M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "MARIA VILMA COELHO MOREIRA FARIA", "carga_horaria": "45", "_id": 56, "local": "Sala 02", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0137", "nome_disciplina": "INOVA\u00c7\u00c3O E CRIATIVIDADE NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "LUIS MIGUEL DIAS CAETANO", "carga_horaria": "45", "_id": 57, "local": "Sala 103, Bloco C, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0137", "nome_disciplina": "INOVA\u00c7\u00c3O E CRIATIVIDADE NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "3T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "LUIS MIGUEL DIAS CAETANO", "carga_horaria": "45", "_id": 58, "local": "Sala 315", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0167", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O \u00c0 VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ROSALINA SEMEDO DE ANDRADE TAVARES", "carga_horaria": "15", "_id": 59, "local": "Sala 01, Bloco Acad\u00eamico, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0167", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O \u00c0 VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "5M1", "vagas": "55", "nome_docente": "PEDRO ROSAS MAGRINI", "carga_horaria": "15", "_id": 60, "local": "Sala I - Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0111", "nome_disciplina": "INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE DIREITO P\u00daBLICO E PRIVADO", "horario": "6T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "CARLOS AIRTON UCHOA SALES GOMES", "carga_horaria": "60", "_id": 61, "local": "Sala 02, Bloco Acad\u00eamico, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0111", "nome_disciplina": "INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE DIREITO P\u00daBLICO E PRIVADO", "horario": "6T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "CARLOS AIRTON UCHOA SALES GOMES", "carga_horaria": "60", "_id": 62, "local": "Sala 02, Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0139", "nome_disciplina": "MARKETING NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "2M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "JOAO COELHO DA SILVA NETO", "carga_horaria": "45", "_id": 63, "local": "Sala 312, Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0139", "nome_disciplina": "MARKETING NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "3M123", "vagas": "50", "nome_docente": "JOAO COELHO DA SILVA NETO", "carga_horaria": "45", "_id": 64, "local": "Sala 315, Bloco C, Campus das Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0105", "nome_disciplina": "MATEM\u00c1TICA APLICADA", "horario": "2M1234", "vagas": "35", "nome_docente": "EDUARDO SOARES PARENTE", "carga_horaria": "60", "_id": 65, "local": "Sala 103,  Campus das Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0105", "nome_disciplina": "MATEM\u00c1TICA APLICADA", "horario": "3M1234", "vagas": "35", "nome_docente": "SANDRA MARIA GUIMARAES CALLADO", "carga_horaria": "60", "_id": 66, "local": "Sala 316, bloco C, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0105", "nome_disciplina": "MATEM\u00c1TICA APLICADA", "horario": "3M1234", "vagas": "40", "nome_docente": "EDUARDO SOARES PARENTE", "carga_horaria": "60", "_id": 67, "local": "Sala 312", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0105", "nome_disciplina": "MATEM\u00c1TICA APLICADA", "horario": "5M1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SANDRA MARIA GUIMARAES CALLADO", "carga_horaria": "60", "_id": 68, "local": "Sala 312", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0125", "nome_disciplina": "MATEM\u00c1TICA FINANCEIRA", "horario": "2T1234", "vagas": "35", "nome_docente": "EDUARDO SOARES PARENTE", "carga_horaria": "60", "_id": 69, "local": "Sala 315, Bloco C, Campus das Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0125", "nome_disciplina": "MATEM\u00c1TICA FINANCEIRA", "horario": "2T1234", "vagas": "35", "nome_docente": "SANDRA MARIA GUIMARAES CALLADO", "carga_horaria": "60", "_id": 70, "local": "Sala 314, Bloco C, Campus das Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0125", "nome_disciplina": "MATEM\u00c1TICA FINANCEIRA", "horario": "2T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "SANDRA MARIA GUIMARAES CALLADO", "carga_horaria": "60", "_id": 71, "local": "Sala 107/Campus das Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0104", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DO TRABALHO CIENT\u00cdFICO", "horario": "4T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "ANDREA YUMI SUGISHITA KANIKADAN", "carga_horaria": "45", "_id": 72, "local": "Sala 312", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0104", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DO TRABALHO CIENT\u00cdFICO", "horario": "6M123", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA DO ROSARIO DE FATIMA PORTELA CYSNE", "carga_horaria": "45", "_id": 73, "local": "Laborat\u00f3rio 4, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0118", "nome_disciplina": "M\u00c9TODOS E T\u00c9CNICAS DE PESQUISA QUALITATIVA", "horario": "2M123", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIO ROBERTO XAVIER", "carga_horaria": "45", "_id": 74, "local": "Sala 02, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0118", "nome_disciplina": "M\u00c9TODOS E T\u00c9CNICAS DE PESQUISA QUALITATIVA", "horario": "6T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "HUGO MARCO CONSCI\u00caNCIA SILVESTRE", "carga_horaria": "45", "_id": 75, "local": "Sala 314", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0126", "nome_disciplina": "M\u00c9TODOS E T\u00c9CNICAS DE PESQUISA QUANTITATIVA", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "CARLOS MENDES TAVARES", "carga_horaria": "60", "_id": 76, "local": "Laborat\u00f3rio 4, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0126", "nome_disciplina": "M\u00c9TODOS E T\u00c9CNICAS DE PESQUISA QUANTITATIVA", "horario": "5M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "CARLOS MENDES TAVARES", "carga_horaria": "60", "_id": 77, "local": "Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica 2, Campus dos Palmares.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0127", "nome_disciplina": "OR\u00c7AMENTO P\u00daBLICO", "horario": "2M123", "vagas": "50", "nome_docente": "ALEXANDRE OLIVEIRA LIMA", "carga_horaria": "45", "_id": 78, "local": "Sala 312, bloco C, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0127", "nome_disciplina": "OR\u00c7AMENTO P\u00daBLICO", "horario": "6M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "ELIANE BARBOSA DA CONCEICAO", "carga_horaria": "45", "_id": 79, "local": "Sala 312", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0003", "nome_disciplina": "BASES TE\u00d3RICAS DA ENFERMAGEM", "horario": "3M23", "vagas": "50", "nome_docente": "EMILIA SOARES CHAVES ROUBERTE", "carga_horaria": "30", "_id": 118, "local": "Palmares Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0115", "nome_disciplina": "PLANEJAMENTO E PROGRAMA\u00c7\u00c3O NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "JOS\u00c9 WEYNE DE FREITAS SOUSA", "carga_horaria": "45", "_id": 80, "local": "Sala 316, bloco C, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0115", "nome_disciplina": "PLANEJAMENTO E PROGRAMA\u00c7\u00c3O NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA", "horario": "4T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "JOS\u00c9 WEYNE DE FREITAS SOUSA", "carga_horaria": "45", "_id": 81, "local": "Sala 313", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0115", "nome_disciplina": "PLANEJAMENTO E PROGRAMA\u00c7\u00c3O NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA", "horario": "7M123", "vagas": "20", "nome_docente": "JOS\u00c9 WEYNE DE FREITAS SOUSA", "carga_horaria": "45", "_id": 82, "local": "Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0158", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E DESENVOLVIMENTO", "horario": "2M1234", "vagas": "30", "nome_docente": "SAMIA NAGIB MALUF", "carga_horaria": "60", "_id": 83, "local": "Sala 01", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0158", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E DESENVOLVIMENTO", "horario": "2M1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SAMIA NAGIB MALUF", "carga_horaria": "60", "_id": 84, "local": "Sala 01, Bloco Acad\u00eamico, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0120", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E SOCIEDADE", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIO ROBERTO XAVIER", "carga_horaria": "45", "_id": 85, "local": "Sala 02, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0120", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E SOCIEDADE", "horario": "4M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "ANTONIO ROBERTO XAVIER", "carga_horaria": "45", "_id": 86, "local": "Sala 02, Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0123", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS: G\u00caNERO, RA\u00c7A E GERA\u00c7\u00c3O", "horario": "5T123", "vagas": "55", "nome_docente": "PEDRO ROSAS MAGRINI", "carga_horaria": "45", "_id": 87, "local": "Sala 02, Bloco Acad\u00eamico, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0123", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS: G\u00caNERO, RA\u00c7A E GERA\u00c7\u00c3O", "horario": "5T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "PEDRO ROSAS MAGRINI", "carga_horaria": "45", "_id": 88, "local": "Sala 315, Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0119", "nome_disciplina": "PROCESSO DECIS\u00d3RIO NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "2T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "ANDREA YUMI SUGISHITA KANIKADAN", "carga_horaria": "45", "_id": 89, "local": "Sala 315", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0119", "nome_disciplina": "PROCESSO DECIS\u00d3RIO NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ANDREA YUMI SUGISHITA KANIKADAN", "carga_horaria": "45", "_id": 90, "local": "Sala 314, Bloco C, Campus das Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0140", "nome_disciplina": "RELA\u00c7\u00d5ES INTERNACIONAIS", "horario": "4T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "LUIS MIGUEL DIAS CAETANO", "carga_horaria": "60", "_id": 91, "local": "Sala 315", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0140", "nome_disciplina": "RELA\u00c7\u00d5ES INTERNACIONAIS", "horario": "4T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "LUIS MIGUEL DIAS CAETANO", "carga_horaria": "60", "_id": 92, "local": "Sala 315, Bloco C, Campus das Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0102", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES", "horario": "4M1234", "vagas": "46", "nome_docente": "MARIA VILMA COELHO MOREIRA FARIA", "carga_horaria": "45", "_id": 93, "local": "314 AURORAS", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0102", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES", "horario": "4T1234", "vagas": "55", "nome_docente": "MARIA VILMA COELHO MOREIRA FARIA", "carga_horaria": "45", "_id": 94, "local": "Sala 01", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0102", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES", "horario": "5M123", "vagas": "55", "nome_docente": "ELIANE BARBOSA DA CONCEICAO", "carga_horaria": "45", "_id": 95, "local": "Sala 02, Bloco Acad\u00eamico, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0161", "nome_disciplina": "TECNOLOGIA E INOVA\u00c7\u00c3O", "horario": "2T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "EDUARDO SOARES PARENTE", "carga_horaria": "45", "_id": 96, "local": "Sala 103, Auroras", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0162", "nome_disciplina": "TECNOLOGIAS APLICADAS \u00c0 PESQUISA", "horario": "3T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "SAMIA NAGIB MALUF", "carga_horaria": "60", "_id": 97, "local": "Sala 02, Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0114", "nome_disciplina": "TECNOLOGIAS E SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "2M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "EDUARDO SOARES PARENTE", "carga_horaria": "60", "_id": 98, "local": "316", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0003", "nome_disciplina": "BASES TE\u00d3RICAS DA ENFERMAGEM", "horario": "3M234", "vagas": "50", "nome_docente": "EMILIA SOARES CHAVES ROUBERTE", "carga_horaria": "30", "_id": 119, "local": "Palmares 01 -Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0114", "nome_disciplina": "TECNOLOGIAS E SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O NO SETOR P\u00daBLICO", "horario": "3M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "EDUARDO SOARES PARENTE", "carga_horaria": "60", "_id": 99, "local": "Sala 02, Bloco Acad\u00eamico, Campus da Liberdade", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0101", "nome_disciplina": "TEORIAS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "horario": "6M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "HUGO MARCO CONSCI\u00caNCIA SILVESTRE", "carga_horaria": "60", "_id": 100, "local": "Sala 01", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0101", "nome_disciplina": "TEORIAS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "horario": "6M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "HUGO MARCO CONSCI\u00caNCIA SILVESTRE", "carga_horaria": "60", "_id": 101, "local": "Sala 103, Bloco C, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0107", "nome_disciplina": "TEORIAS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA", "horario": "4M1234", "vagas": "55", "nome_docente": "HUGO MARCO CONSCI\u00caNCIA SILVESTRE", "carga_horaria": "60", "_id": 102, "local": "Sala 01", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0107", "nome_disciplina": "TEORIAS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA", "horario": "6T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "HUGO MARCO CONSCI\u00caNCIA SILVESTRE", "carga_horaria": "60", "_id": 103, "local": "Sala 103, Bloco C, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICSA", "curso": "CGADMPUB", "codigo_disciplina": "CCAP0164", "nome_disciplina": "TEORIAS DO PROCESSO POL\u00cdTICO", "horario": "4M123", "vagas": "40", "nome_docente": "HUGO MARCO CONSCI\u00caNCIA SILVESTRE", "carga_horaria": "45", "_id": 104, "local": "Sala 103, Bloco C, Campus das Auroras.", "id_unidade": "30"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0006", "nome_disciplina": "ANATOMIA HUMANA", "horario": "3M1234  5T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ADLLER GON\u00c7ALVES COSTA BARRETO", "carga_horaria": "120", "_id": 105, "local": "Auroras - Sala 213", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0006", "nome_disciplina": "ANATOMIA HUMANA", "horario": "3M1234  5T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA AUXILIADORA BEZERRA FECHINE", "carga_horaria": "120", "_id": 106, "local": "Auroras sala 213", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0006", "nome_disciplina": "ANATOMIA HUMANA", "horario": "3M1234  5T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA AUXILIADORA BEZERRA FECHINE", "carga_horaria": "120", "_id": 107, "local": "Auroras - Sala 213", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0037", "nome_disciplina": "ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA", "horario": "23M1234", "vagas": "12", "nome_docente": "LYDIA VIEIRA FREITAS DOS SANTOS", "carga_horaria": "60", "_id": 108, "local": "Palmares I sala 02/ Auroras sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0037", "nome_disciplina": "ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA", "horario": "23M1234", "vagas": "12", "nome_docente": "PATRICIA FREIRE DE VASCONCELOS", "carga_horaria": "60", "_id": 109, "local": "Palmares I sala 02/ Auroras sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0037", "nome_disciplina": "ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA", "horario": "23M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "PATRICIA FREIRE DE VASCONCELOS", "carga_horaria": "60", "_id": 110, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0037", "nome_disciplina": "ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA", "horario": "23M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "VANESSA EMILLE CARVALHO DE SOUSA FREIRE", "carga_horaria": "60", "_id": 111, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0037", "nome_disciplina": "ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA", "horario": "23M1234", "vagas": "12", "nome_docente": "LYDIA VIEIRA FREITAS DOS SANTOS", "carga_horaria": "120", "_id": 112, "local": "Palmares I sala 02/ Auroras sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0037", "nome_disciplina": "ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA", "horario": "23M1234", "vagas": "12", "nome_docente": "PATRICIA FREIRE DE VASCONCELOS", "carga_horaria": "120", "_id": 113, "local": "Palmares I sala 02/ Auroras sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0037", "nome_disciplina": "ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA", "horario": "23M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "PATRICIA FREIRE DE VASCONCELOS", "carga_horaria": "120", "_id": 114, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0037", "nome_disciplina": "ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA", "horario": "23M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "VANESSA EMILLE CARVALHO DE SOUSA FREIRE", "carga_horaria": "120", "_id": 115, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0046", "nome_disciplina": "ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR", "horario": "2M234", "vagas": "30", "nome_docente": "NATASHA MARQUES FROTA", "carga_horaria": "45", "_id": 116, "local": "Palmares I sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0046", "nome_disciplina": "ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ADLLER GON\u00c7ALVES COSTA BARRETO", "carga_horaria": "45", "_id": 117, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0009", "nome_disciplina": "BIOESTAT\u00cdSTICA", "horario": "24M34", "vagas": "50", "nome_docente": "EDMARA CHAVES COSTA", "carga_horaria": "60", "_id": 120, "local": "Palmares I sala 04/ Auroras sala 303", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0009", "nome_disciplina": "BIOESTAT\u00cdSTICA", "horario": "4M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "EDMARA CHAVES COSTA", "carga_horaria": "60", "_id": 121, "local": "Palmares II sala 305", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0004", "nome_disciplina": "BIOLOGIA CELULAR E MOLECULAR", "horario": "4M1234", "vagas": "53", "nome_docente": "DANIEL FREIRE DE SOUSA", "carga_horaria": "60", "_id": 122, "local": "Palmares 01 -Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0004", "nome_disciplina": "BIOLOGIA CELULAR E MOLECULAR", "horario": "4M1234", "vagas": "53", "nome_docente": "DANIEL FREIRE DE SOUSA", "carga_horaria": "60", "_id": 123, "local": "Palmares Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0004", "nome_disciplina": "BIOLOGIA CELULAR E MOLECULAR", "horario": "4M1234", "vagas": "53", "nome_docente": "JULIANA JALES DE HOLLANDA CELESTINO", "carga_horaria": "60", "_id": 124, "local": "Palmares 01 -Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0004", "nome_disciplina": "BIOLOGIA CELULAR E MOLECULAR", "horario": "4M1234", "vagas": "53", "nome_docente": "JULIANA JALES DE HOLLANDA CELESTINO", "carga_horaria": "60", "_id": 125, "local": "Palmares Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0024", "nome_disciplina": "BIOQU\u00cdMICA CL\u00cdNICA", "horario": "4M123", "vagas": "50", "nome_docente": "JAMILE MAGALH\u00c3ES FERREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 126, "local": "Palmares 01 -Sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0024", "nome_disciplina": "BIOQU\u00cdMICA CL\u00cdNICA", "horario": "4M123", "vagas": "50", "nome_docente": "JAMILE MAGALH\u00c3ES FERREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 127, "local": "Palmares I sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0014", "nome_disciplina": "BIOQU\u00cdMICA GERAL", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "FRANCISCO WASHINGTON ARAUJO BARROS NEPOMUCENO", "carga_horaria": "45", "_id": 128, "local": "Palmares I sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0014", "nome_disciplina": "BIOQU\u00cdMICA GERAL", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "JAMILE MAGALH\u00c3ES FERREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 129, "local": "Palmares 01 -Sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0014", "nome_disciplina": "BIOQU\u00cdMICA GERAL", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "JAMILE MAGALH\u00c3ES FERREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 130, "local": "Palmares I sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0057", "nome_disciplina": "BIOSSEGURAN\u00c7A EM ENFERMAGEM", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "JAMILE MAGALH\u00c3ES FERREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 131, "local": "Palmares I sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0031", "nome_disciplina": "CENTRO CIR\u00daRGICO E CENTRAL DE MATERIAL E ESTERILIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "35T1234", "vagas": "37", "nome_docente": "ANA PAULA FRAGOSO DE FREITAS", "carga_horaria": "90", "_id": 132, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0031", "nome_disciplina": "CENTRO CIR\u00daRGICO E CENTRAL DE MATERIAL E ESTERILIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "35T1234", "vagas": "37", "nome_docente": "ANNE FAYMA LOPES CHAVES", "carga_horaria": "90", "_id": 133, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0031", "nome_disciplina": "CENTRO CIR\u00daRGICO E CENTRAL DE MATERIAL E ESTERILIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "35T1234", "vagas": "37", "nome_docente": "LUCIANA VIEIRA DE CARVALHO", "carga_horaria": "90", "_id": 134, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0031", "nome_disciplina": "CENTRO CIR\u00daRGICO E CENTRAL DE MATERIAL E ESTERILIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "35T1234", "vagas": "37", "nome_docente": "MONALIZA RIBEIRO MARIANO", "carga_horaria": "90", "_id": 135, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0031", "nome_disciplina": "CENTRO CIR\u00daRGICO E CENTRAL DE MATERIAL E ESTERILIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "35T1234", "vagas": "43", "nome_docente": "ADLLER GON\u00c7ALVES COSTA BARRETO", "carga_horaria": "90", "_id": 136, "local": "Auroras - Sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0031", "nome_disciplina": "CENTRO CIR\u00daRGICO E CENTRAL DE MATERIAL E ESTERILIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "35T1234", "vagas": "43", "nome_docente": "ALBERTINA ANTONIELLY SYDNEY DE SOUSA", "carga_horaria": "90", "_id": 137, "local": "Auroras - Sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0031", "nome_disciplina": "CENTRO CIR\u00daRGICO E CENTRAL DE MATERIAL E ESTERILIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "35T1234", "vagas": "43", "nome_docente": "ANA PAULA FRAGOSO DE FREITAS", "carga_horaria": "90", "_id": 138, "local": "Auroras - Sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0031", "nome_disciplina": "CENTRO CIR\u00daRGICO E CENTRAL DE MATERIAL E ESTERILIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "35T1234", "vagas": "43", "nome_docente": "ANNE FAYMA LOPES CHAVES", "carga_horaria": "90", "_id": 139, "local": "Auroras - Sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0031", "nome_disciplina": "CENTRO CIR\u00daRGICO E CENTRAL DE MATERIAL E ESTERILIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "35T1234", "vagas": "43", "nome_docente": "EYSLER GON\u00c7ALVES MAIA BRASIL", "carga_horaria": "90", "_id": 140, "local": "Auroras - Sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0031", "nome_disciplina": "CENTRO CIR\u00daRGICO E CENTRAL DE MATERIAL E ESTERILIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "35T1234", "vagas": "43", "nome_docente": "MONALIZA RIBEIRO MARIANO", "carga_horaria": "90", "_id": 141, "local": "Auroras - Sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0021", "nome_disciplina": "DID\u00c1TICA APLICADA \u00c0 ENFERMAGEM", "horario": "2T123", "vagas": "43", "nome_docente": "NATASHA MARQUES FROTA", "carga_horaria": "45", "_id": 142, "local": "Palmares I sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0021", "nome_disciplina": "DID\u00c1TICA APLICADA \u00c0 ENFERMAGEM", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "MARCIO FLAVIO MOURA DE ARAUJO", "carga_horaria": "45", "_id": 143, "local": "Palmares I sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0021", "nome_disciplina": "DID\u00c1TICA APLICADA \u00c0 ENFERMAGEM", "horario": "2T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARCIO FLAVIO MOURA DE ARAUJO", "carga_horaria": "45", "_id": 144, "local": "Palmares 01 -Sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0028", "nome_disciplina": "ENFERMAGEM NO PROCESSO DE TRABALHO", "horario": "3T12", "vagas": "50", "nome_docente": "PATRICIA FREIRE DE VASCONCELOS", "carga_horaria": "30", "_id": 145, "local": "Auroras sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0028", "nome_disciplina": "ENFERMAGEM NO PROCESSO DE TRABALHO", "horario": "3T12", "vagas": "50", "nome_docente": "PATRICIA FREIRE DE VASCONCELOS", "carga_horaria": "30", "_id": 146, "local": "Palmares 02 -Sala 310", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0027", "nome_disciplina": "EPIDEMIOLOGIA", "horario": "5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "EDMARA CHAVES COSTA", "carga_horaria": "45", "_id": 147, "local": "Palmares 01 -Sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0027", "nome_disciplina": "EPIDEMIOLOGIA", "horario": "5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "EDMARA CHAVES COSTA", "carga_horaria": "45", "_id": 148, "local": "Palmares I sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0005", "nome_disciplina": "\u00c9TICA E LEGISLA\u00c7\u00c3O EM ENFERMAGEM", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "FLAVIA PAULA MAGALH\u00c3ES MONTEIRO", "carga_horaria": "45", "_id": 149, "local": "Palmares 01 -Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0005", "nome_disciplina": "\u00c9TICA E LEGISLA\u00c7\u00c3O EM ENFERMAGEM", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "FLAVIA PAULA MAGALH\u00c3ES MONTEIRO", "carga_horaria": "45", "_id": 150, "local": "Palmares Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0025", "nome_disciplina": "FARMACOLOGIA APLICADA \u00c0 ENFERMAGEM", "horario": "24T123", "vagas": "50", "nome_docente": "JEFERSON FALCAO DO AMARAL", "carga_horaria": "90", "_id": 151, "local": "Auroras seg 123T/Sala 211C  e Quar 123T/212C", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0025", "nome_disciplina": "FARMACOLOGIA APLICADA \u00c0 ENFERMAGEM", "horario": "5M1234  4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "JEFERSON FALCAO DO AMARAL", "carga_horaria": "90", "_id": 152, "local": "Auroras - Sala 213", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0020", "nome_disciplina": "FARMACOLOGIA GERAL", "horario": "4M1234 6M123", "vagas": "50", "nome_docente": "FRANCISCO WASHINGTON ARAUJO BARROS NEPOMUCENO", "carga_horaria": "105", "_id": 153, "local": "Palmares I sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0020", "nome_disciplina": "FARMACOLOGIA GERAL", "horario": "4M1234 6M123", "vagas": "50", "nome_docente": "JEFERSON FALCAO DO AMARAL", "carga_horaria": "105", "_id": 154, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0020", "nome_disciplina": "FARMACOLOGIA GERAL", "horario": "4M1234 6M123", "vagas": "50", "nome_docente": "JEFERSON FALCAO DO AMARAL", "carga_horaria": "105", "_id": 155, "local": "Palmares I sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0008", "nome_disciplina": "FISIOLOGIA HUMANA", "horario": "24M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIEL FREIRE DE SOUSA", "carga_horaria": "120", "_id": 156, "local": "Auroras 213", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0008", "nome_disciplina": "FISIOLOGIA HUMANA", "horario": "24M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIEL FREIRE DE SOUSA", "carga_horaria": "120", "_id": 157, "local": "Auroras - Sala 213", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0010", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS DAS CI\u00caNCIAS HUMANAS APLICADA \u00c0 SA\u00daDE", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "GISELE SOARES GALLICCHIO", "carga_horaria": "45", "_id": 158, "local": "Palmares II sala 305", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0010", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS DAS CI\u00caNCIAS HUMANAS APLICADA \u00c0 SA\u00daDE", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "PEDRO ROGERIO SOUSA DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 159, "local": "Palmares I sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0007", "nome_disciplina": "ZOOLOGIA GERAL", "horario": "2T234", "vagas": "50", "nome_docente": "JO\u00c3O GUTEMBERG LEITE MORAES", "carga_horaria": "45", "_id": 477, "local": "Auroras", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0010", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS DAS CI\u00caNCIAS HUMANAS APLICADA \u00c0 SA\u00daDE", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ROBERTO KENNEDY GOMES FRANCO", "carga_horaria": "45", "_id": 160, "local": "Palmares I sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0032", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O E GER\u00caNCIA EM REDE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE", "horario": "2T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "PATRICIA FREIRE DE VASCONCELOS", "carga_horaria": "45", "_id": 161, "local": "Palmares 01 -Sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0032", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O E GER\u00caNCIA EM REDE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "PATRICIA FREIRE DE VASCONCELOS", "carga_horaria": "45", "_id": 162, "local": "Palmares I sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0033", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O E GER\u00caNCIA EM UNIDADE HOSPITALAR", "horario": "5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "EMANUELLA SILVA JOVENTINO MELO", "carga_horaria": "45", "_id": 163, "local": "Palmares I sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0033", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O E GER\u00caNCIA EM UNIDADE HOSPITALAR", "horario": "5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "GILVAN FERREIRA FELIPE", "carga_horaria": "45", "_id": 164, "local": "Palmares 01 -Sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0033", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O E GER\u00caNCIA EM UNIDADE HOSPITALAR", "horario": "5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "LYDIA VIEIRA FREITAS DOS SANTOS", "carga_horaria": "45", "_id": 165, "local": "Palmares I sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0007", "nome_disciplina": "HISTOLOGIA E EMBRIOLOGIA HUMANA", "horario": "5M1234  3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA CAROLINE ROCHA DE MELO LEITE", "carga_horaria": "120", "_id": 166, "local": "Auroras 213", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0007", "nome_disciplina": "HISTOLOGIA E EMBRIOLOGIA HUMANA", "horario": "5M1234  3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA CAROLINE ROCHA DE MELO LEITE", "carga_horaria": "120", "_id": 167, "local": "Auroras - Sala 213", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0007", "nome_disciplina": "HISTOLOGIA E EMBRIOLOGIA HUMANA", "horario": "5M1234  3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "JULIANA JALES DE HOLLANDA CELESTINO", "carga_horaria": "120", "_id": 168, "local": "Auroras 213", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0007", "nome_disciplina": "HISTOLOGIA E EMBRIOLOGIA HUMANA", "horario": "5M1234  3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "JULIANA JALES DE HOLLANDA CELESTINO", "carga_horaria": "120", "_id": 169, "local": "Auroras - Sala 213", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0019", "nome_disciplina": "IMUNOLOGIA", "horario": "3M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA CAROLINE ROCHA DE MELO LEITE", "carga_horaria": "60", "_id": 170, "local": "Palmares 01 -Sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0019", "nome_disciplina": "IMUNOLOGIA", "horario": "3M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIEL FREIRE DE SOUSA", "carga_horaria": "60", "_id": 171, "local": "Palmares 01 -Sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0019", "nome_disciplina": "IMUNOLOGIA", "horario": "3M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "JAMILE MAGALH\u00c3ES FERREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 172, "local": "Palmares 01 -Sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0019", "nome_disciplina": "IMUNOLOGIA", "horario": "3M1234", "vagas": "53", "nome_docente": "ANA CAROLINE ROCHA DE MELO LEITE", "carga_horaria": "60", "_id": 173, "local": "Palmares I sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0019", "nome_disciplina": "IMUNOLOGIA", "horario": "3M1234", "vagas": "53", "nome_docente": "DANIEL FREIRE DE SOUSA", "carga_horaria": "60", "_id": 174, "local": "Palmares I sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0019", "nome_disciplina": "IMUNOLOGIA", "horario": "3M1234", "vagas": "53", "nome_docente": "JAMILE MAGALH\u00c3ES FERREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 175, "local": "Palmares I sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0065", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "EDMARA CHAVES COSTA", "carga_horaria": "15", "_id": 176, "local": "Palmares 01 -Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0065", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "EDMARA CHAVES COSTA", "carga_horaria": "15", "_id": 177, "local": "Palmares Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0065", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "EDMARA CHAVES COSTA", "carga_horaria": "45", "_id": 178, "local": "Palmares 01 -Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0065", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "EDMARA CHAVES COSTA", "carga_horaria": "45", "_id": 179, "local": "Palmares Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0066", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O \u00c0 VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "5M2", "vagas": "50", "nome_docente": "GILVAN FERREIRA FELIPE", "carga_horaria": "15", "_id": 180, "local": "Palmares 01 -Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0066", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O \u00c0 VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "5M2", "vagas": "50", "nome_docente": "LYDIA VIEIRA FREITAS DOS SANTOS", "carga_horaria": "15", "_id": 181, "local": "Palmares Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0041", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM ELETIVO", "horario": "6M1234  6T1234", "vagas": "24", "nome_docente": "CAROLINA MARIA DE LIMA CARVALHO", "carga_horaria": "135", "_id": 182, "local": "DEFINIR", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0041", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM ELETIVO", "horario": "6M1234  6T1234", "vagas": "24", "nome_docente": "CAROLINA MARIA DE LIMA CARVALHO", "carga_horaria": "135", "_id": 183, "local": "N\u00c3O DEFINIDO", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0042", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM ELETIVO II", "horario": "6M1234  6T1234", "vagas": "6", "nome_docente": "CAROLINA MARIA DE LIMA CARVALHO", "carga_horaria": "135", "_id": 184, "local": "N\u00c3O DEFINIDO", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0042", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM ELETIVO II", "horario": "6M1234  6T1234", "vagas": "24", "nome_docente": "CAROLINA MARIA DE LIMA CARVALHO", "carga_horaria": "135", "_id": 185, "local": "DEFINIR", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0040", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM II-COMUNIDADE", "horario": "2345M1234", "vagas": "6", "nome_docente": "PATRICIA FREIRE DE VASCONCELOS", "carga_horaria": "270", "_id": 186, "local": "N\u00c3O DEFINIDO", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0040", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM II-COMUNIDADE", "horario": "2345M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "ADRIA MARCELA VIEIRA FERREIRA", "carga_horaria": "270", "_id": 187, "local": "DEFINIR", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0040", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM II-COMUNIDADE", "horario": "2345M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "ANA PAULA FRAGOSO DE FREITAS", "carga_horaria": "270", "_id": 188, "local": "DEFINIR", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0040", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM II-COMUNIDADE", "horario": "2345M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "CAROLINA MARIA DE LIMA CARVALHO", "carga_horaria": "270", "_id": 189, "local": "DEFINIR", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0040", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM II-COMUNIDADE", "horario": "2345M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "EMILIA SOARES CHAVES ROUBERTE", "carga_horaria": "270", "_id": 190, "local": "DEFINIR", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0040", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM II-COMUNIDADE", "horario": "2345M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "PATRICIA FREIRE DE VASCONCELOS", "carga_horaria": "270", "_id": 191, "local": "DEFINIR", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0040", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM II-COMUNIDADE", "horario": "2345M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "VANESSA EMILLE CARVALHO DE SOUSA FREIRE", "carga_horaria": "270", "_id": 192, "local": "DEFINIR", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0039", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM I -UNIDADE HOSPITALAR", "horario": "234M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "ALBERTINA ANTONIELLY SYDNEY DE SOUSA", "carga_horaria": "270", "_id": 193, "local": "N\u00c3O DEFINIDO", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0039", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM I -UNIDADE HOSPITALAR", "horario": "234M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "ANA PAULA FRAGOSO DE FREITAS", "carga_horaria": "270", "_id": 194, "local": "N\u00c3O DEFINIDO", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0039", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM I -UNIDADE HOSPITALAR", "horario": "234M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "EMANUELLA SILVA JOVENTINO MELO", "carga_horaria": "270", "_id": 195, "local": "N\u00c3O DEFINIDO", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0039", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM I -UNIDADE HOSPITALAR", "horario": "234M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "FLAVIA PAULA MAGALH\u00c3ES MONTEIRO", "carga_horaria": "270", "_id": 196, "local": "N\u00c3O DEFINIDO", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0039", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM I -UNIDADE HOSPITALAR", "horario": "234M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "PAULA MARCIANA PINHEIRO DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "270", "_id": 197, "local": "N\u00c3O DEFINIDO", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0039", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM I -UNIDADE HOSPITALAR", "horario": "234M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "THIAGO MOURA DE ARA\u00daJO", "carga_horaria": "270", "_id": 198, "local": "N\u00c3O DEFINIDO", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0039", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM I -UNIDADE HOSPITALAR", "horario": "234M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "VANESSA EMILLE CARVALHO DE SOUSA FREIRE", "carga_horaria": "270", "_id": 199, "local": "N\u00c3O DEFINIDO", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0039", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM I -UNIDADE HOSPITALAR", "horario": "234M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "VIVIAN SARAIVA VERAS", "carga_horaria": "270", "_id": 200, "local": "N\u00c3O DEFINIDO", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0039", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM I -UNIDADE HOSPITALAR", "horario": "234M1234  2T1", "vagas": "6", "nome_docente": "EMANUELLA SILVA JOVENTINO MELO", "carga_horaria": "270", "_id": 201, "local": "HOSPITAL", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0039", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM I -UNIDADE HOSPITALAR", "horario": "234M1234  2T1", "vagas": "6", "nome_docente": "MONALIZA RIBEIRO MARIANO", "carga_horaria": "270", "_id": 202, "local": "HOSPITAL", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0039", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM I -UNIDADE HOSPITALAR", "horario": "234M1234  2T1", "vagas": "6", "nome_docente": "THIAGO MOURA DE ARA\u00daJO", "carga_horaria": "270", "_id": 203, "local": "HOSPITAL", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0039", "nome_disciplina": "INTERNATO DE ENFERMAGEM I -UNIDADE HOSPITALAR", "horario": "234M1234  2T1", "vagas": "6", "nome_docente": "VIVIAN SARAIVA VERAS", "carga_horaria": "270", "_id": 204, "local": "HOSPITAL", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0001", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 ENFERMAGEM", "horario": "2M12", "vagas": "50", "nome_docente": "EMANUELLA SILVA JOVENTINO MELO", "carga_horaria": "30", "_id": 205, "local": "Palmares 01 -Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0001", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 ENFERMAGEM", "horario": "2M12", "vagas": "50", "nome_docente": "THIAGO MOURA DE ARA\u00daJO", "carga_horaria": "30", "_id": 206, "local": "Palmares 01 -Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0001", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 ENFERMAGEM", "horario": "2M23", "vagas": "50", "nome_docente": "PAULA MARCIANA PINHEIRO DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 207, "local": "Palmares Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0011", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DA PESQUISA EM ENFERMAGEM", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "EMANUELLA SILVA JOVENTINO MELO", "carga_horaria": "45", "_id": 208, "local": "Palmares 01 -Sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0011", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DA PESQUISA EM ENFERMAGEM", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "THIAGO MOURA DE ARA\u00daJO", "carga_horaria": "45", "_id": 209, "local": "Palmares 01 -Sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0011", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DA PESQUISA EM ENFERMAGEM", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "EMANUELLA SILVA JOVENTINO MELO", "carga_horaria": "45", "_id": 210, "local": "Palmares I sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0013", "nome_disciplina": "MICROBIOLOGIA HUMANA", "horario": "3M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ERIKA HELENA SALLES DE BRITO", "carga_horaria": "60", "_id": 211, "local": "Palmares II sala 305", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0013", "nome_disciplina": "MICROBIOLOGIA HUMANA", "horario": "3M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ERIKA HELENA SALLES DE BRITO", "carga_horaria": "60", "_id": 212, "local": "Palmares I sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0013", "nome_disciplina": "MICROBIOLOGIA HUMANA", "horario": "3M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "JAMILE MAGALH\u00c3ES FERREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 213, "local": "Palmares I sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0013", "nome_disciplina": "MICROBIOLOGIA HUMANA", "horario": "6M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ERIKA HELENA SALLES DE BRITO", "carga_horaria": "60", "_id": 214, "local": "Auroras sala 213", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0018", "nome_disciplina": "PARASITOLOGIA HUMANA", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ERIKA HELENA SALLES DE BRITO", "carga_horaria": "60", "_id": 215, "local": "Palmares 01 -Sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0018", "nome_disciplina": "PARASITOLOGIA HUMANA", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ERIKA HELENA SALLES DE BRITO", "carga_horaria": "60", "_id": 216, "local": "Palmares I sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0018", "nome_disciplina": "PARASITOLOGIA HUMANA", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "JAMILE MAGALH\u00c3ES FERREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 217, "local": "Palmares I sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0012", "nome_disciplina": "PATOLOGIA HUMANA", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA CAROLINE ROCHA DE MELO LEITE", "carga_horaria": "60", "_id": 218, "local": "Auroras sala 107", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0012", "nome_disciplina": "PATOLOGIA HUMANA", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA CAROLINE ROCHA DE MELO LEITE", "carga_horaria": "60", "_id": 219, "local": "Auroras - Sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0012", "nome_disciplina": "PATOLOGIA HUMANA", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIEL FREIRE DE SOUSA", "carga_horaria": "60", "_id": 220, "local": "Auroras sala 107", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0012", "nome_disciplina": "PATOLOGIA HUMANA", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIEL FREIRE DE SOUSA", "carga_horaria": "60", "_id": 221, "local": "Auroras - Sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0007", "nome_disciplina": "ZOOLOGIA GERAL", "horario": "2T234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA IVANILDA DE AGUIAR", "carga_horaria": "45", "_id": 478, "local": "Auroras", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0035", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICAS E SABERES NA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "LEILANE BARBOSA DE SOUSA", "carga_horaria": "45", "_id": 222, "local": "Palmares 01 -Sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0026", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS EM SA\u00daDE", "horario": "2M234", "vagas": "50", "nome_docente": "JEFERSON FALCAO DO AMARAL", "carga_horaria": "45", "_id": 223, "local": "Auroras sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0026", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS EM SA\u00daDE", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "JEFERSON FALCAO DO AMARAL", "carga_horaria": "45", "_id": 224, "local": "Auroras - Sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0002", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS NA SA\u00daDE I", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "NATASHA MARQUES FROTA", "carga_horaria": "45", "_id": 225, "local": "Palmares Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0002", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS NA SA\u00daDE I", "horario": "5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ADLLER GON\u00c7ALVES COSTA BARRETO", "carga_horaria": "45", "_id": 226, "local": "Palmares 01 -Sala 01", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0022", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS NA SA\u00daDE II", "horario": "6T123", "vagas": "52", "nome_docente": "ADRIA MARCELA VIEIRA FERREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 227, "local": "Palmares 01 -Sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0022", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS NA SA\u00daDE II", "horario": "6T123", "vagas": "56", "nome_docente": "NATASHA MARQUES FROTA", "carga_horaria": "45", "_id": 228, "local": "Palmares I sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0036", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE", "horario": "456M1234", "vagas": "12", "nome_docente": "EMANUELLA SILVA JOVENTINO MELO", "carga_horaria": "180", "_id": 229, "local": "Auroras sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0036", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE", "horario": "456M1234", "vagas": "12", "nome_docente": "EMILIA SOARES CHAVES ROUBERTE", "carga_horaria": "180", "_id": 230, "local": "Auroras sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0036", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE", "horario": "456M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "ADRIA MARCELA VIEIRA FERREIRA", "carga_horaria": "180", "_id": 231, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0036", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE", "horario": "456M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "EMANUELLA SILVA JOVENTINO MELO", "carga_horaria": "180", "_id": 232, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0036", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE", "horario": "456M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "EMILIA SOARES CHAVES ROUBERTE", "carga_horaria": "180", "_id": 233, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0036", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE", "horario": "456M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "FLAVIA PAULA MAGALH\u00c3ES MONTEIRO", "carga_horaria": "180", "_id": 234, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0036", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE", "horario": "456M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "NATASHA MARQUES FROTA", "carga_horaria": "180", "_id": 235, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0029", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO ADULTO", "horario": "456M1234  4T1234", "vagas": "48", "nome_docente": "ALBERTINA ANTONIELLY SYDNEY DE SOUSA", "carga_horaria": "210", "_id": 236, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0029", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO ADULTO", "horario": "456M1234  4T1234", "vagas": "48", "nome_docente": "ANNE FAYMA LOPES CHAVES", "carga_horaria": "210", "_id": 237, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0029", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO ADULTO", "horario": "456M1234  4T1234", "vagas": "48", "nome_docente": "GILVAN FERREIRA FELIPE", "carga_horaria": "210", "_id": 238, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0029", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO ADULTO", "horario": "456M1234  4T1234", "vagas": "48", "nome_docente": "LUCIANA VIEIRA DE CARVALHO", "carga_horaria": "210", "_id": 239, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0029", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO ADULTO", "horario": "456M1234  4T1234", "vagas": "48", "nome_docente": "MONALIZA RIBEIRO MARIANO", "carga_horaria": "210", "_id": 240, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0017", "nome_disciplina": "BIOQU\u00cdMICA", "horario": "4M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "VIVIANE PINHO DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1263, "local": "AURORAS, SALA 315.", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0029", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO ADULTO", "horario": "456M1234  4T1234", "vagas": "48", "nome_docente": "NATASHA MARQUES FROTA", "carga_horaria": "210", "_id": 241, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0029", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO ADULTO", "horario": "456M1234  4T1234", "vagas": "48", "nome_docente": "TAHISSA FROTA CAVALCANTE", "carga_horaria": "210", "_id": 242, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0029", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO ADULTO", "horario": "456M1234  4T1234", "vagas": "48", "nome_docente": "VANESSA EMILLE CARVALHO DE SOUSA FREIRE", "carga_horaria": "210", "_id": 243, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0029", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO ADULTO", "horario": "456M1234  4T1234", "vagas": "48", "nome_docente": "VIVIAN SARAIVA VERAS", "carga_horaria": "210", "_id": 244, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0029", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO ADULTO", "horario": "456M1234  4T1234", "vagas": "54", "nome_docente": "ALBERTINA ANTONIELLY SYDNEY DE SOUSA", "carga_horaria": "210", "_id": 245, "local": "Auroras - Sala 108", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0029", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO ADULTO", "horario": "456M1234  4T1234", "vagas": "54", "nome_docente": "ANNE FAYMA LOPES CHAVES", "carga_horaria": "210", "_id": 246, "local": "Auroras - Sala 108", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0029", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO ADULTO", "horario": "456M1234  4T1234", "vagas": "54", "nome_docente": "MARIANNA CARVALHO E SOUZA LE\u00c3O CAVALCANTI", "carga_horaria": "210", "_id": 247, "local": "Auroras - Sala 108", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0029", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO ADULTO", "horario": "456M1234  4T1234", "vagas": "54", "nome_docente": "MONALIZA RIBEIRO MARIANO", "carga_horaria": "210", "_id": 248, "local": "Auroras - Sala 108", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0029", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO ADULTO", "horario": "456M1234  4T1234", "vagas": "54", "nome_docente": "TAHISSA FROTA CAVALCANTE", "carga_horaria": "210", "_id": 249, "local": "Auroras - Sala 108", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0029", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO ADULTO", "horario": "456M1234  4T1234", "vagas": "54", "nome_docente": "VIVIAN SARAIVA VERAS", "carga_horaria": "210", "_id": 250, "local": "Auroras - Sala 108", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0038", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO IDOSO", "horario": "2T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "ANA PAULA FRAGOSO DE FREITAS", "carga_horaria": "60", "_id": 251, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0038", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO IDOSO", "horario": "2T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "MARIANNA CARVALHO E SOUZA LE\u00c3O CAVALCANTI", "carga_horaria": "60", "_id": 252, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0038", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO IDOSO", "horario": "2T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "PAULA MARCIANA PINHEIRO DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 253, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0038", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO IDOSO", "horario": "2T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "VANESSA EMILLE CARVALHO DE SOUSA FREIRE", "carga_horaria": "60", "_id": 254, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0038", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE DO IDOSO", "horario": "2T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "VIVIAN SARAIVA VERAS", "carga_horaria": "60", "_id": 255, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0030", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE MENTAL", "horario": "2M1234 3M123", "vagas": "30", "nome_docente": "ALBERTINA ANTONIELLY SYDNEY DE SOUSA", "carga_horaria": "105", "_id": 256, "local": "Auroras - Sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0030", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE MENTAL", "horario": "2M1234 3M123", "vagas": "30", "nome_docente": "ANNE FAYMA LOPES CHAVES", "carga_horaria": "105", "_id": 257, "local": "Auroras - Sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0030", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE MENTAL", "horario": "2M1234 3M123", "vagas": "30", "nome_docente": "CAROLINA MARIA DE LIMA CARVALHO", "carga_horaria": "105", "_id": 258, "local": "Auroras - Sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0030", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE MENTAL", "horario": "2M1234 3M123", "vagas": "30", "nome_docente": "MARCIO FLAVIO MOURA DE ARAUJO", "carga_horaria": "105", "_id": 259, "local": "Auroras - Sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0030", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE MENTAL", "horario": "2M1234 3M123", "vagas": "36", "nome_docente": "ALANA SANTOS MONTE", "carga_horaria": "105", "_id": 260, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0030", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE MENTAL", "horario": "2M1234 3M123", "vagas": "36", "nome_docente": "ALBERTINA ANTONIELLY SYDNEY DE SOUSA", "carga_horaria": "105", "_id": 261, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0030", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE MENTAL", "horario": "2M1234 3M123", "vagas": "36", "nome_docente": "ANNE FAYMA LOPES CHAVES", "carga_horaria": "105", "_id": 262, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0030", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE MENTAL", "horario": "2M1234 3M123", "vagas": "36", "nome_docente": "CAROLINA MARIA DE LIMA CARVALHO", "carga_horaria": "105", "_id": 263, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0030", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE MENTAL", "horario": "2M1234 3M123", "vagas": "36", "nome_docente": "LUCIANA VIEIRA DE CARVALHO", "carga_horaria": "105", "_id": 264, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0030", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE MENTAL", "horario": "2M1234 3M123", "vagas": "36", "nome_docente": "MARCIO FLAVIO MOURA DE ARAUJO", "carga_horaria": "105", "_id": 265, "local": "Auroras sala 211", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0034", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE SEXUAL E REPRODUTIVA", "horario": "3456M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "ALANA SANTOS MONTE", "carga_horaria": "210", "_id": 266, "local": "Palmares I sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0034", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE SEXUAL E REPRODUTIVA", "horario": "3456M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "ANA PAULA FRAGOSO DE FREITAS", "carga_horaria": "210", "_id": 267, "local": "Palmares I sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0034", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE SEXUAL E REPRODUTIVA", "horario": "3456M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "CAMILA CHAVES DA COSTA", "carga_horaria": "210", "_id": 268, "local": "Palmares I sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0034", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE SEXUAL E REPRODUTIVA", "horario": "3456M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "LEILANE BARBOSA DE SOUSA", "carga_horaria": "210", "_id": 269, "local": "Palmares I sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0034", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE SEXUAL E REPRODUTIVA", "horario": "3456M1234", "vagas": "24", "nome_docente": "LYDIA VIEIRA FREITAS DOS SANTOS", "carga_horaria": "210", "_id": 270, "local": "Palmares I sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0034", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE SEXUAL E REPRODUTIVA", "horario": "3456M1234", "vagas": "42", "nome_docente": "ALANA SANTOS MONTE", "carga_horaria": "210", "_id": 271, "local": "Palmares 01 -Sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0034", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE SEXUAL E REPRODUTIVA", "horario": "3456M1234", "vagas": "42", "nome_docente": "ANA PAULA FRAGOSO DE FREITAS", "carga_horaria": "210", "_id": 272, "local": "Palmares 01 -Sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0034", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE SEXUAL E REPRODUTIVA", "horario": "3456M1234", "vagas": "42", "nome_docente": "CAMILA CHAVES DA COSTA", "carga_horaria": "210", "_id": 273, "local": "Palmares 01 -Sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0034", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE SEXUAL E REPRODUTIVA", "horario": "3456M1234", "vagas": "42", "nome_docente": "EYSLER GON\u00c7ALVES MAIA BRASIL", "carga_horaria": "210", "_id": 274, "local": "Palmares 01 -Sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0034", "nome_disciplina": "PROCESSO DE CUIDAR NA SA\u00daDE SEXUAL E REPRODUTIVA", "horario": "3456M1234", "vagas": "42", "nome_docente": "LEILANE BARBOSA DE SOUSA", "carga_horaria": "210", "_id": 275, "local": "Palmares 01 -Sala 03", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0015", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA APLICADA A ENFERMAGEM", "horario": "5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "CAROLINA MARIA DE LIMA CARVALHO", "carga_horaria": "45", "_id": 276, "local": "Auroras sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0015", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA APLICADA A ENFERMAGEM", "horario": "6M2  5T12", "vagas": "50", "nome_docente": "CAROLINA MARIA DE LIMA CARVALHO", "carga_horaria": "45", "_id": 277, "local": "Palmares 01 -Sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0016", "nome_disciplina": "SA\u00daDE AMBIENTAL", "horario": "2M123", "vagas": "50", "nome_docente": "JAMILE MAGALH\u00c3ES FERREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 278, "local": "Palmares 01 -Sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0016", "nome_disciplina": "SA\u00daDE AMBIENTAL", "horario": "5T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "PAULA MARCIANA PINHEIRO DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 279, "local": "Palmares I sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0017", "nome_disciplina": "SEMIOLOGIA APLICADA A ENFERMAGEM", "horario": "34T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "ALANA SANTOS MONTE", "carga_horaria": "120", "_id": 280, "local": "Palmares 01 -Sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0017", "nome_disciplina": "SEMIOLOGIA APLICADA A ENFERMAGEM", "horario": "34T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "CAMILA CHAVES DA COSTA", "carga_horaria": "120", "_id": 281, "local": "Palmares 01 -Sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0017", "nome_disciplina": "SEMIOLOGIA APLICADA A ENFERMAGEM", "horario": "34T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "MARCIO FLAVIO MOURA DE ARAUJO", "carga_horaria": "120", "_id": 282, "local": "Palmares 01 -Sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0017", "nome_disciplina": "SEMIOLOGIA APLICADA A ENFERMAGEM", "horario": "34T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "VANESSA EMILLE CARVALHO DE SOUSA FREIRE", "carga_horaria": "120", "_id": 283, "local": "Palmares 01 -Sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0017", "nome_disciplina": "SEMIOLOGIA APLICADA A ENFERMAGEM", "horario": "34T1234", "vagas": "48", "nome_docente": "ALANA SANTOS MONTE", "carga_horaria": "120", "_id": 284, "local": "Palmares I sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0017", "nome_disciplina": "SEMIOLOGIA APLICADA A ENFERMAGEM", "horario": "34T1234", "vagas": "48", "nome_docente": "CAMILA CHAVES DA COSTA", "carga_horaria": "120", "_id": 285, "local": "Palmares I sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0017", "nome_disciplina": "SEMIOLOGIA APLICADA A ENFERMAGEM", "horario": "34T1234", "vagas": "48", "nome_docente": "CAROLINA MARIA DE LIMA CARVALHO", "carga_horaria": "120", "_id": 286, "local": "Palmares I sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0017", "nome_disciplina": "SEMIOLOGIA APLICADA A ENFERMAGEM", "horario": "34T1234", "vagas": "48", "nome_docente": "LEILANE BARBOSA DE SOUSA", "carga_horaria": "120", "_id": 287, "local": "Palmares I sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0017", "nome_disciplina": "SEMIOLOGIA APLICADA A ENFERMAGEM", "horario": "34T1234", "vagas": "48", "nome_docente": "MARCIO FLAVIO MOURA DE ARAUJO", "carga_horaria": "120", "_id": 288, "local": "Palmares I sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0017", "nome_disciplina": "SEMIOLOGIA APLICADA A ENFERMAGEM", "horario": "34T1234", "vagas": "48", "nome_docente": "VANESSA EMILLE CARVALHO DE SOUSA FREIRE", "carga_horaria": "120", "_id": 289, "local": "Palmares I sala 04", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0023", "nome_disciplina": "SEMIOT\u00c9CNICA", "horario": "23M1234", "vagas": "54", "nome_docente": "ADRIA MARCELA VIEIRA FERREIRA", "carga_horaria": "120", "_id": 290, "local": "Palmares 01 -Sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0023", "nome_disciplina": "SEMIOT\u00c9CNICA", "horario": "23M1234", "vagas": "54", "nome_docente": "EYSLER GON\u00c7ALVES MAIA BRASIL", "carga_horaria": "120", "_id": 291, "local": "Palmares 01 -Sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0023", "nome_disciplina": "SEMIOT\u00c9CNICA", "horario": "23M1234", "vagas": "54", "nome_docente": "GILVAN FERREIRA FELIPE", "carga_horaria": "120", "_id": 292, "local": "Palmares 01 -Sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0023", "nome_disciplina": "SEMIOT\u00c9CNICA", "horario": "23M1234", "vagas": "54", "nome_docente": "MARIANNA CARVALHO E SOUZA LE\u00c3O CAVALCANTI", "carga_horaria": "120", "_id": 293, "local": "Palmares 01 -Sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0023", "nome_disciplina": "SEMIOT\u00c9CNICA", "horario": "23M1234", "vagas": "54", "nome_docente": "THIAGO MOURA DE ARA\u00daJO", "carga_horaria": "120", "_id": 294, "local": "Palmares 01 -Sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0023", "nome_disciplina": "SEMIOT\u00c9CNICA", "horario": "56M1234", "vagas": "37", "nome_docente": "ALBERTINA ANTONIELLY SYDNEY DE SOUSA", "carga_horaria": "120", "_id": 295, "local": "Palmares I sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0023", "nome_disciplina": "SEMIOT\u00c9CNICA", "horario": "56M1234", "vagas": "37", "nome_docente": "ANA PAULA FRAGOSO DE FREITAS", "carga_horaria": "120", "_id": 296, "local": "Palmares I sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0023", "nome_disciplina": "SEMIOT\u00c9CNICA", "horario": "56M1234", "vagas": "37", "nome_docente": "FLAVIA PAULA MAGALH\u00c3ES MONTEIRO", "carga_horaria": "120", "_id": 297, "local": "Palmares I sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0023", "nome_disciplina": "SEMIOT\u00c9CNICA", "horario": "56M1234", "vagas": "37", "nome_docente": "PAULA MARCIANA PINHEIRO DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "120", "_id": 298, "local": "Palmares I sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0023", "nome_disciplina": "SEMIOT\u00c9CNICA", "horario": "56M1234", "vagas": "37", "nome_docente": "THIAGO MOURA DE ARA\u00daJO", "carga_horaria": "120", "_id": 299, "local": "Palmares I sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0023", "nome_disciplina": "SEMIOT\u00c9CNICA", "horario": "56M1234", "vagas": "37", "nome_docente": "VANESSA EMILLE CARVALHO DE SOUSA FREIRE", "carga_horaria": "120", "_id": 300, "local": "Palmares I sala 02", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "ICS", "curso": "CGENF", "codigo_disciplina": "CCEN0048", "nome_disciplina": "TECNOLOGIAS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E INFORMA\u00c7\u00c3O", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIO MANOEL RIBEIRO DE ALMEIDA", "carga_horaria": "45", "_id": 301, "local": "Auroras - Sala 212", "id_unidade": "31"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0067", "nome_disciplina": "AGRICULTURA DO SUL", "horario": "3M234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIO MARCELO CAVALCANTI NOVAES", "carga_horaria": "45", "_id": 302, "local": "AURORAS -SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0067", "nome_disciplina": "AGRICULTURA DO SUL", "horario": "3M234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIO MARCELO CAVALCANTI NOVAES", "carga_horaria": "45", "_id": 303, "local": "AURORAS-SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0008", "nome_disciplina": "AGRICULTURA E SOCIEDADE I", "horario": "2M12", "vagas": "50", "nome_docente": "JAQUELINE SGARBI SANTOS", "carga_horaria": "30", "_id": 304, "local": "AURORAS- SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0008", "nome_disciplina": "AGRICULTURA E SOCIEDADE I", "horario": "2M12", "vagas": "50", "nome_docente": "JAQUELINE SGARBI SANTOS", "carga_horaria": "30", "_id": 305, "local": "AURORAS -SALA 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0016", "nome_disciplina": "AGRICULTURA E SOCIEDADE II", "horario": "2M34", "vagas": "50", "nome_docente": "JAQUELINE SGARBI SANTOS", "carga_horaria": "30", "_id": 306, "local": "AURORAS -SALA 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0016", "nome_disciplina": "AGRICULTURA E SOCIEDADE II", "horario": "2M34", "vagas": "50", "nome_docente": "JAQUELINE SGARBI SANTOS", "carga_horaria": "30", "_id": 307, "local": "AURORAS- SALA 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0067", "nome_disciplina": "AGRICULTURA NOS PA\u00cdSES EM DENSENVOLVIMENTO", "horario": "3M234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIO MARCELO CAVALCANTI NOVAES", "carga_horaria": "45", "_id": 308, "local": "AURORAS -SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0067", "nome_disciplina": "AGRICULTURA NOS PA\u00cdSES EM DENSENVOLVIMENTO", "horario": "3M234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIO MARCELO CAVALCANTI NOVAES", "carga_horaria": "45", "_id": 309, "local": "AURORAS-SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0067", "nome_disciplina": "AGRICULTURA PARA CPLP", "horario": "3M234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIO MARCELO CAVALCANTI NOVAES", "carga_horaria": "45", "_id": 310, "local": "AURORAS -SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0067", "nome_disciplina": "AGRICULTURA PARA CPLP", "horario": "3M234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIO MARCELO CAVALCANTI NOVAES", "carga_horaria": "45", "_id": 311, "local": "AURORAS-SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0067", "nome_disciplina": "AGRICULTURAS DO SUL", "horario": "3M234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIO MARCELO CAVALCANTI NOVAES", "carga_horaria": "45", "_id": 312, "local": "AURORAS -SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0067", "nome_disciplina": "AGRICULTURAS DO SUL", "horario": "3M234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIO MARCELO CAVALCANTI NOVAES", "carga_horaria": "45", "_id": 313, "local": "AURORAS-SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0029", "nome_disciplina": "AGROECOLOGIA I", "horario": "2T12", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA CAROLINA DA SILVA PEREIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 314, "local": "AURORAS- SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0029", "nome_disciplina": "AGROECOLOGIA I", "horario": "2T12", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIELA QUEIROZ ZULIANI", "carga_horaria": "30", "_id": 315, "local": "AURORAS- SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0029", "nome_disciplina": "AGROECOLOGIA I", "horario": "2T12", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIELA QUEIROZ ZULIANI", "carga_horaria": "30", "_id": 316, "local": "AURORAS -SALA 214", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0029", "nome_disciplina": "AGROECOLOGIA I", "horario": "2T12", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELLA DA SILVA NOGUEIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 317, "local": "AURORAS- SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0037", "nome_disciplina": "AGROECOLOGIA II", "horario": "2T12", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA CAROLINA DA SILVA PEREIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 318, "local": "AURORAS -SALA 206", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0045", "nome_disciplina": "AGROECOLOGIA III", "horario": "2M34", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA CAROLINA DA SILVA PEREIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 319, "local": "AURORAS- SALA 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0024", "nome_disciplina": "AGROMETEOROLOGIA", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "LUIS GUSTAVO CHAVES DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 320, "local": "AURORAS-SALA 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0024", "nome_disciplina": "AGROMETEREOLOGIA", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "LUIS GUSTAVO CHAVES DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 321, "local": "AURORAS-SALA 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0033", "nome_disciplina": "ALIMENTA\u00c7\u00c3O ANIMAL", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "SILAS PRIMOLA GOMES", "carga_horaria": "45", "_id": 322, "local": "AURORAS -SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0033", "nome_disciplina": "ALIMENTA\u00c7\u00c3O ANIMAL", "horario": "5M234", "vagas": "50", "nome_docente": "SILAS PRIMOLA GOMES", "carga_horaria": "45", "_id": 323, "local": "AURORAS- SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0026", "nome_disciplina": "ANATOMIA E FISIOLOGIA DOS ANIMAIS DOM\u00c9STICOS", "horario": "3M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA GORETE FLORES SALLES", "carga_horaria": "60", "_id": 324, "local": "AURORAS -SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0026", "nome_disciplina": "ANATOMIA E FISIOLOGIA DOS ANIMAIS DOM\u00c9STICOS", "horario": "3M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA GORETE FLORES SALLES", "carga_horaria": "60", "_id": 325, "local": "AURORAS- SALA 108", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0020", "nome_disciplina": "BIOQU\u00cdMICA APLICADA", "horario": "4M123", "vagas": "25", "nome_docente": "MARIA DO SOCORRO MOURA RUFINO", "carga_horaria": "45", "_id": 326, "local": "Auroras - Sala 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0020", "nome_disciplina": "BIOQU\u00cdMICA APLICADA", "horario": "4M123", "vagas": "25", "nome_docente": "MARIA DO SOCORRO MOURA RUFINO", "carga_horaria": "45", "_id": 327, "local": "Sala 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0020", "nome_disciplina": "BIOQU\u00cdMICA APLICADA", "horario": "4M124", "vagas": "25", "nome_docente": "MARIA DO SOCORRO MOURA RUFINO", "carga_horaria": "45", "_id": 328, "local": "Auroras - Sala 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0020", "nome_disciplina": "BIOQU\u00cdMICA APLICADA", "horario": "4M124", "vagas": "25", "nome_docente": "MARIA DO SOCORRO MOURA RUFINO", "carga_horaria": "45", "_id": 329, "local": "Sala 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0020", "nome_disciplina": "BIOQU\u00cdMICA APLICADA \u00c0 AGRONOMIA", "horario": "4M123", "vagas": "25", "nome_docente": "MARIA DO SOCORRO MOURA RUFINO", "carga_horaria": "45", "_id": 330, "local": "Auroras - Sala 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0020", "nome_disciplina": "BIOQU\u00cdMICA APLICADA \u00c0 AGRONOMIA", "horario": "4M123", "vagas": "25", "nome_docente": "MARIA DO SOCORRO MOURA RUFINO", "carga_horaria": "45", "_id": 331, "local": "Sala 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0020", "nome_disciplina": "BIOQU\u00cdMICA APLICADA \u00c0 AGRONOMIA", "horario": "4M124", "vagas": "25", "nome_docente": "MARIA DO SOCORRO MOURA RUFINO", "carga_horaria": "45", "_id": 332, "local": "Auroras - Sala 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0020", "nome_disciplina": "BIOQU\u00cdMICA APLICADA \u00c0 AGRONOMIA", "horario": "4M124", "vagas": "25", "nome_docente": "MARIA DO SOCORRO MOURA RUFINO", "carga_horaria": "45", "_id": 333, "local": "Sala 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0051", "nome_disciplina": "CONSTRU\u00c7\u00d5ES RURAIS E AMBI\u00caNCIA", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "GEOCLEBER GOMES DE SOUSA", "carga_horaria": "60", "_id": 334, "local": "AURORAS -SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0051", "nome_disciplina": "CONSTRU\u00c7\u00d5ES RURAIS E AMBI\u00caNCIA", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "GEOCLEBER GOMES DE SOUSA", "carga_horaria": "60", "_id": 335, "local": "AURORAS-SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0022", "nome_disciplina": "ECOLOGIA", "horario": "2M34", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIELA QUEIROZ ZULIANI", "carga_horaria": "30", "_id": 336, "local": "AURORAS-SALA 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0022", "nome_disciplina": "ECOLOGIA", "horario": "5M23", "vagas": "50", "nome_docente": "AIALA VIEIRA AMORIM", "carga_horaria": "30", "_id": 337, "local": "AURORAS-SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0022", "nome_disciplina": "ECOLOGIA", "horario": "5M23", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIELA QUEIROZ ZULIANI", "carga_horaria": "30", "_id": 338, "local": "AURORAS-SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0055", "nome_disciplina": "ECONOMIA AGR\u00cdCOLA", "horario": "4M234", "vagas": "50", "nome_docente": "FERNANDA SCHNEIDER", "carga_horaria": "45", "_id": 339, "local": "-", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0055", "nome_disciplina": "ECONOMIA AGR\u00cdCOLA", "horario": "5M234", "vagas": "50", "nome_docente": "FERNANDA SCHNEIDER", "carga_horaria": "45", "_id": 340, "local": "AURORAS -SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0055", "nome_disciplina": "ECONOMIA AGR\u00cdCOLA", "horario": "5M234", "vagas": "50", "nome_docente": "FERNANDA SCHNEIDER", "carga_horaria": "45", "_id": 341, "local": "AURORAS -SALA 206", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0041", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO E DESENVOLVIMENTO", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "CIRO DE MIRANDA PINTO", "carga_horaria": "45", "_id": 342, "local": "AURORAS- SALA 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0041", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO E DESENVOLVIMENTO", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIELA QUEIROZ ZULIANI", "carga_horaria": "45", "_id": 343, "local": "AURORAS- SALA 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0041", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO E DESENVOLVIMENTO", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA GORETE FLORES SALLES", "carga_horaria": "45", "_id": 344, "local": "AURORAS- SALA 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0018", "nome_disciplina": "ENTOMOLOGIA", "horario": "4T123", "vagas": "25", "nome_docente": "JO\u00c3O GUTEMBERG LEITE MORAES", "carga_horaria": "45", "_id": 345, "local": "Sala 205 Auroras", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0018", "nome_disciplina": "ENTOMOLOGIA", "horario": "4T123", "vagas": "25", "nome_docente": "JO\u00c3O GUTEMBERG LEITE MORAES", "carga_horaria": "45", "_id": 346, "local": "Sala 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0018", "nome_disciplina": "ENTOMOLOGIA", "horario": "4T124", "vagas": "25", "nome_docente": "JO\u00c3O GUTEMBERG LEITE MORAES", "carga_horaria": "45", "_id": 347, "local": "Sala 205 Auroras", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0018", "nome_disciplina": "ENTOMOLOGIA", "horario": "4T124", "vagas": "25", "nome_docente": "JO\u00c3O GUTEMBERG LEITE MORAES", "carga_horaria": "45", "_id": 348, "local": "Sala 303 - Auroras", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0069", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO", "horario": "7M1234  567T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA IVANILDA DE AGUIAR", "carga_horaria": "180", "_id": 349, "local": "AURORAS -SALA 206", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0069", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO", "horario": "7M1234  567T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "VIRNA BRAGA MARQUES", "carga_horaria": "180", "_id": 350, "local": "AURORAS -SALA 206", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0017", "nome_disciplina": "ESTAT\u00cdSTICA I", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "CIRO DE MIRANDA PINTO", "carga_horaria": "45", "_id": 351, "local": "AURORAS- SALA 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0025", "nome_disciplina": "ESTAT\u00cdSTICA II", "horario": "3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "CIRO DE MIRANDA PINTO", "carga_horaria": "60", "_id": 352, "local": "AURORAS -SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0025", "nome_disciplina": "ESTAT\u00cdSTICA II", "horario": "3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "CIRO DE MIRANDA PINTO", "carga_horaria": "60", "_id": 353, "local": "AURORAS-SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0034", "nome_disciplina": "FERTILIDADE DO SOLO", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "SUSANA CHURKA BLUM", "carga_horaria": "45", "_id": 354, "local": "AURORAS -SALA 206", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0027", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA DO SOLO", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "SUSANA CHURKA BLUM", "carga_horaria": "45", "_id": 355, "local": "AURORAS-SALA 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0015", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA GERAL", "horario": "5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "CINTHIA MARQUES MAGALH\u00c3ES PASCHOAL", "carga_horaria": "45", "_id": 356, "local": "AURORAS- SALA 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0015", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA GERAL", "horario": "5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "LEVI RODRIGUES LEITE", "carga_horaria": "45", "_id": 357, "local": "AURORAS- SALA 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0015", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA GERAL", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "LEVI RODRIGUES LEITE", "carga_horaria": "45", "_id": 358, "local": "AURORAS- SALA 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0030", "nome_disciplina": "FISIOLOGIA VEGETAL", "horario": "2M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "FRED DENILSON BARBOSA DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 359, "local": "AURORAS-SALA 208", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0030", "nome_disciplina": "FISIOLOGIA VEGETAL", "horario": "3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "AIALA VIEIRA AMORIM", "carga_horaria": "60", "_id": 360, "local": "AURORAS- SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0030", "nome_disciplina": "FISIOLOGIA VEGETAL", "horario": "3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "FRED DENILSON BARBOSA DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 361, "local": "AURORAS- SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0040", "nome_disciplina": "FITOPATOLOGIA I", "horario": "2M234", "vagas": "50", "nome_docente": "JOAQUIM TORRES FILHO", "carga_horaria": "45", "_id": 362, "local": "AURORAS-SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0040", "nome_disciplina": "FITOPATOLOGIA I", "horario": "5M234", "vagas": "50", "nome_docente": "JOAQUIM TORRES FILHO", "carga_horaria": "45", "_id": 363, "local": "AURORAS -SALA 206", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0048", "nome_disciplina": "FITOPATOLOGIA II", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "LUIS GUSTAVO CHAVES DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 364, "local": "AURORAS- SALA 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0048", "nome_disciplina": "FITOPATOLOGIA II", "horario": "5M234", "vagas": "1", "nome_docente": "LUIS GUSTAVO CHAVES DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 365, "local": "A DEFINIR", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0046", "nome_disciplina": "FITOTECNIA I", "horario": "3M234", "vagas": "50", "nome_docente": "FRED DENILSON BARBOSA DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 366, "local": "AURORAS- SALA 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0046", "nome_disciplina": "FITOTECNIA I", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "FRED DENILSON BARBOSA DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 367, "local": "AURORAS -SALA 206", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0054", "nome_disciplina": "FITOTECNIA II", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "JO\u00c3O GUTEMBERG LEITE MORAES", "carga_horaria": "45", "_id": 368, "local": "AURORAS- SALA 208", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0062", "nome_disciplina": "FITOTECNIA III", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "VIRNA BRAGA MARQUES", "carga_horaria": "45", "_id": 369, "local": "AURORAS -SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0062", "nome_disciplina": "FITOTECNIA III", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "VIRNA BRAGA MARQUES", "carga_horaria": "45", "_id": 370, "local": "AURORAS-SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0063", "nome_disciplina": "FITOTECNIA IV", "horario": "2M23", "vagas": "50", "nome_docente": "JO\u00c3O GUTEMBERG LEITE MORAES", "carga_horaria": "30", "_id": 371, "local": "AURORAS -SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0063", "nome_disciplina": "FITOTECNIA IV", "horario": "2M23", "vagas": "50", "nome_docente": "JO\u00c3O GUTEMBERG LEITE MORAES", "carga_horaria": "30", "_id": 372, "local": "AURORAS- SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0078", "nome_disciplina": "FLORICULTURA", "horario": "5M34", "vagas": "50", "nome_docente": "VIRNA BRAGA MARQUES", "carga_horaria": "30", "_id": 373, "local": "AURORAS- SALA 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0049", "nome_disciplina": "FORRAGICULTURA E PASTAGEM", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "SILAS PRIMOLA GOMES", "carga_horaria": "45", "_id": 374, "local": "AURORAS- SALA 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0049", "nome_disciplina": "FORRAGICULTURA E PASTAGEM", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "SILAS PRIMOLA GOMES", "carga_horaria": "45", "_id": 375, "local": "AURORAS -SALA 206", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0019", "nome_disciplina": "G\u00caNESE DO SOLO", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "FRANCISCO NILDO DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 376, "local": "AURORAS -SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0019", "nome_disciplina": "G\u00caNESE DO SOLO", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "FRANCISCO NILDO DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 377, "local": "AURORAS -SALA 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0019", "nome_disciplina": "G\u00caNESE E MORFOLOGIA DO SOLO", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "FRANCISCO NILDO DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 378, "local": "AURORAS -SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0019", "nome_disciplina": "G\u00caNESE E MORFOLOGIA DO SOLO", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "FRANCISCO NILDO DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 379, "local": "AURORAS -SALA 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0023", "nome_disciplina": "GEN\u00c9TICA B\u00c1SICA", "horario": "2M234", "vagas": "50", "nome_docente": "LUCAS NUNES DA LUZ", "carga_horaria": "45", "_id": 380, "local": "AURORAS-SALA 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0023", "nome_disciplina": "GEN\u00c9TICA B\u00c1SICA", "horario": "5M234", "vagas": "55", "nome_docente": "LUCAS NUNES DA LUZ", "carga_horaria": "45", "_id": 381, "local": "AURORAS-SALA 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0039", "nome_disciplina": "GEOPROCESSAMENTO", "horario": "2M234", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELLA DA SILVA NOGUEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 382, "local": "LABOR\u00c1TORIO DE INFORMATICA AURORAS", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0039", "nome_disciplina": "GEOPROCESSAMENTO", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELLA DA SILVA NOGUEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 383, "local": "AURORAS- SALA 104/ LAB. DE INFORMATICA AURORAS", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0061", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O DA ATIVIDADE AGR\u00cdCOLA", "horario": "4T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "FERNANDA SCHNEIDER", "carga_horaria": "60", "_id": 384, "local": "AURORAS- SALA 208", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0053", "nome_disciplina": "HIDR\u00c1ULICA AGR\u00cdCOLA", "horario": "2M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "FRANCISCA ROBEVANIA MEDEIROS BORGES", "carga_horaria": "60", "_id": 385, "local": "AURORAS -SALA 206", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0053", "nome_disciplina": "HIDR\u00c1ULICA AGR\u00cdCOLA", "horario": "6T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "FRANCISCA ROBEVANIA MEDEIROS BORGES", "carga_horaria": "60", "_id": 386, "local": "AURORAS- SALA 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0003", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O \u00c0 VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "3M1", "vagas": "50", "nome_docente": "LUCAS NUNES DA LUZ", "carga_horaria": "15", "_id": 387, "local": "AURORAS-SALA 103", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0003", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O \u00c0 VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "3M2", "vagas": "50", "nome_docente": "SUSANA CHURKA BLUM", "carga_horaria": "15", "_id": 388, "local": "AURORAS -SALA 206", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0002", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 BIOLOGIA", "horario": "2T12", "vagas": "50", "nome_docente": "LUCAS NUNES DA LUZ", "carga_horaria": "30", "_id": 389, "local": "AURORAS -SALA 208", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0002", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 BIOLOGIA", "horario": "2T123", "vagas": "52", "nome_docente": "EVELINE PINHEIRO DE AQUINO", "carga_horaria": "30", "_id": 390, "local": "AURORAS- SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0002", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 BIOLOGIA", "horario": "2T123", "vagas": "52", "nome_docente": "LUCAS NUNES DA LUZ", "carga_horaria": "30", "_id": 391, "local": "AURORAS- SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0006", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O A BOT\u00c2NICA", "horario": "4M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "EVELINE PINHEIRO DE AQUINO", "carga_horaria": "60", "_id": 392, "local": "AURORAS-SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0006", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O A BOT\u00c2NICA", "horario": "4M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "EVELINE PINHEIRO DE AQUINO", "carga_horaria": "60", "_id": 393, "local": "AURORAS -SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0060", "nome_disciplina": "IRRIGA\u00c7\u00c3O E DRENAGEM", "horario": "4M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "FRANCISCA ROBEVANIA MEDEIROS BORGES", "carga_horaria": "60", "_id": 394, "local": "AURORAS -SALA 206", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0091", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "2M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ELISABETH LINHARES CATUNDA", "carga_horaria": "60", "_id": 395, "local": "AURORAS- SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0091", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "2M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ELISABETH LINHARES CATUNDA", "carga_horaria": "60", "_id": 396, "local": "AURORAS -SALA 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0092", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ELISABETH LINHARES CATUNDA", "carga_horaria": "60", "_id": 397, "local": "AURORAS -SALA 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0092", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ELISABETH LINHARES CATUNDA", "carga_horaria": "60", "_id": 398, "local": "AURORAS- SALA 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0042", "nome_disciplina": "LEVANTAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DO SOLO", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "FRANCISCO NILDO DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 399, "local": "AURORAS -SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0042", "nome_disciplina": "LEVANTAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DO SOLO", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "FRANCISCO NILDO DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 400, "local": "AURORAS- SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0047", "nome_disciplina": "MANEJO DE PLANTAS ESPONT\u00c2NEAS", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "LUIS GUSTAVO CHAVES DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 401, "local": "AURORAS-SALA 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0050", "nome_disciplina": "MANEJO E CONSERVA\u00c7\u00c3O DO SOLO E DA \u00c1GUA", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA IVANILDA DE AGUIAR", "carga_horaria": "45", "_id": 402, "local": "AURORAS- SALA 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0050", "nome_disciplina": "MANEJO E CONSERVA\u00c7\u00c3O DO SOLO E DA \u00c1GUA", "horario": "3M123", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA IVANILDA DE AGUIAR", "carga_horaria": "45", "_id": 403, "local": "AURORAS- SALA 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0082", "nome_disciplina": "MANEJO INTEGRADO DE PRAGAS, DOEN\u00c7AS E PLANTAS DANINHAS", "horario": "5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "JOAQUIM TORRES FILHO", "carga_horaria": "45", "_id": 404, "local": "AURORAS-SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0082", "nome_disciplina": "MANEJO INTEGRADO DE PRAGAS, DOEN\u00c7AS E PLANTAS DANINHAS", "horario": "5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "JOAQUIM TORRES FILHO", "carga_horaria": "45", "_id": 405, "local": "AURORAS-SALA 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0035", "nome_disciplina": "M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS", "horario": "2M23", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELA PAULA MELO", "carga_horaria": "30", "_id": 406, "local": "PALMARES- BLOCO 3/SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0035", "nome_disciplina": "M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS", "horario": "5M23", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELA PAULA MELO", "carga_horaria": "30", "_id": 407, "local": "PALMARES- BLOCO 3/SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0035", "nome_disciplina": "M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS", "horario": "2M23", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELA PAULA MELO", "carga_horaria": "45", "_id": 408, "local": "PALMARES- BLOCO 3/SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0035", "nome_disciplina": "M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS", "horario": "5M23", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELA PAULA MELO", "carga_horaria": "45", "_id": 409, "local": "PALMARES- BLOCO 3/SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0009", "nome_disciplina": "MATEM\u00c1TICA APLICADA A AGRONOMIA", "horario": "6M123", "vagas": "50", "nome_docente": "DANILA FERNANDES TAVARES", "carga_horaria": "45", "_id": 410, "local": "AURORAS- SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0009", "nome_disciplina": "MATEM\u00c1TICA APLICADA A AGRONOMIA", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "JOAO FRANCISCO DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "45", "_id": 411, "local": "AURORAS- SALA 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0043", "nome_disciplina": "MECANIZA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELA PAULA MELO", "carga_horaria": "45", "_id": 412, "local": "PALMARES- BLOCO 3/SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0043", "nome_disciplina": "MECANIZA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA", "horario": "5M123", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELA PAULA MELO", "carga_horaria": "45", "_id": 413, "local": "PALMARES- BLOCO 3/SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0043", "nome_disciplina": "MECANIZA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLAS", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELA PAULA MELO", "carga_horaria": "45", "_id": 414, "local": "PALMARES- BLOCO 3/SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0043", "nome_disciplina": "MECANIZA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLAS", "horario": "5M123", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELA PAULA MELO", "carga_horaria": "45", "_id": 415, "local": "PALMARES- BLOCO 3/SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0043", "nome_disciplina": "MECANIZA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLAS", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELA PAULA MELO", "carga_horaria": "60", "_id": 416, "local": "PALMARES- BLOCO 3/SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0043", "nome_disciplina": "MECANIZA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLAS", "horario": "5M123", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELA PAULA MELO", "carga_horaria": "60", "_id": 417, "local": "PALMARES- BLOCO 3/SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0036", "nome_disciplina": "MELHORAMENTO GEN\u00c9TICO VEGETAL", "horario": "3M234", "vagas": "55", "nome_docente": "LUCAS NUNES DA LUZ", "carga_horaria": "45", "_id": 418, "local": "AURORAS-SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0036", "nome_disciplina": "MELHORAMENTO GEN\u00c9TICO VEGETAL", "horario": "4M123", "vagas": "50", "nome_docente": "LUCAS NUNES DA LUZ", "carga_horaria": "45", "_id": 419, "local": "AURORAS -SALA 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0004", "nome_disciplina": "M\u00c9TODOS PARTICIPATIVOS", "horario": "4M123", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA IVANILDA DE AGUIAR", "carga_horaria": "45", "_id": 420, "local": "AURORAS -SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0004", "nome_disciplina": "M\u00c9TODOS PARTICIPATIVOS", "horario": "4M234", "vagas": "52", "nome_docente": "MARIA IVANILDA DE AGUIAR", "carga_horaria": "45", "_id": 421, "local": "AURORAS-SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0032", "nome_disciplina": "MICROBIOLOGIA AGR\u00cdCOLA", "horario": "4M234", "vagas": "50", "nome_docente": "JOAQUIM TORRES FILHO", "carga_horaria": "45", "_id": 422, "local": "AURORAS- SALA 208", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0058", "nome_disciplina": "NUTRI\u00c7\u00c3O DE PLANTAS E ADUBA\u00c7\u00c3O", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "GEOCLEBER GOMES DE SOUSA", "carga_horaria": "45", "_id": 423, "local": "AURORAS- SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0001", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS I", "horario": "6M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "EVELINE PINHEIRO DE AQUINO", "carga_horaria": "60", "_id": 424, "local": "AURORAS- SALA 208", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0001", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS I", "horario": "6M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA IVANILDA DE AGUIAR", "carga_horaria": "60", "_id": 425, "local": "AURORAS- SALA 208", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0001", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS I", "horario": "6M1234", "vagas": "51", "nome_docente": "EVELINE PINHEIRO DE AQUINO", "carga_horaria": "60", "_id": 426, "local": "AURORAS- SALA 208", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0001", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS I", "horario": "6M1234", "vagas": "51", "nome_docente": "MARIA IVANILDA DE AGUIAR", "carga_horaria": "60", "_id": 427, "local": "AURORAS- SALA 208", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0013", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS II", "horario": "3M1234  3T12", "vagas": "50", "nome_docente": "ANDREZZA ARA\u00daJO DE FRAN\u00c7A", "carga_horaria": "90", "_id": 428, "local": "FAZENDA", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0013", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS II", "horario": "3M1234  3T12", "vagas": "50", "nome_docente": "FRANCISCA ROBEVANIA MEDEIROS BORGES", "carga_horaria": "90", "_id": 429, "local": "FAZENDA", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0013", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS II", "horario": "3M1234  3T12", "vagas": "50", "nome_docente": "LUCAS NUNES DA LUZ", "carga_horaria": "90", "_id": 430, "local": "FAZENDA", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0013", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS II", "horario": "3M1234  3T12", "vagas": "50", "nome_docente": "SUSANA CHURKA BLUM", "carga_horaria": "90", "_id": 431, "local": "FAZENDA", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0021", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS III", "horario": "4M1234  4T12", "vagas": "50", "nome_docente": "FRED DENILSON BARBOSA DA SILVA", "carga_horaria": "90", "_id": 432, "local": "FAZENDA", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0021", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS III", "horario": "4M1234  4T12", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELA PAULA MELO", "carga_horaria": "90", "_id": 433, "local": "FAZENDA", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0021", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS III", "horario": "4M1234  4T12", "vagas": "50", "nome_docente": "SILAS PRIMOLA GOMES", "carga_horaria": "90", "_id": 434, "local": "FAZENDA", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0028", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS IV", "horario": "6M1234  6T12", "vagas": "50", "nome_docente": "FERNANDA SCHNEIDER", "carga_horaria": "90", "_id": 435, "local": "AURORAS-SALA 103", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0028", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS IV", "horario": "6M1234  6T12", "vagas": "50", "nome_docente": "FERNANDA SCHNEIDER", "carga_horaria": "90", "_id": 436, "local": "LIBERDADE -SALA 06", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0028", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS IV", "horario": "6M1234  6T12", "vagas": "50", "nome_docente": "JAQUELINE SGARBI SANTOS", "carga_horaria": "90", "_id": 437, "local": "AURORAS-SALA 103", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0028", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS IV", "horario": "6M1234  6T12", "vagas": "50", "nome_docente": "JAQUELINE SGARBI SANTOS", "carga_horaria": "90", "_id": 438, "local": "LIBERDADE -SALA 06", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0044", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS V", "horario": "4M1234  4T12", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA CAROLINA DA SILVA PEREIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 439, "local": "CAMPO", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0044", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS V", "horario": "4M1234  4T12", "vagas": "50", "nome_docente": "CIRO DE MIRANDA PINTO", "carga_horaria": "90", "_id": 440, "local": "A DEFINIR", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0044", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS V", "horario": "4M1234  4T12", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA GORETE FLORES SALLES", "carga_horaria": "90", "_id": 441, "local": "A DEFINIR", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0044", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS V", "horario": "4M1234  4T12", "vagas": "50", "nome_docente": "VIRNA BRAGA MARQUES", "carga_horaria": "90", "_id": 442, "local": "CAMPO", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0052", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS VI", "horario": "4M1234  4T12", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA CAROLINA DA SILVA PEREIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 443, "local": "A DEFINIR", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0052", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS VI", "horario": "4M1234  4T12", "vagas": "50", "nome_docente": "CIRO DE MIRANDA PINTO", "carga_horaria": "90", "_id": 444, "local": "CAMPO", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0052", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS VI", "horario": "4M1234  4T12", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA GORETE FLORES SALLES", "carga_horaria": "90", "_id": 445, "local": "CAMPO", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0052", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS AGR\u00cdCOLAS VI", "horario": "4M1234  4T12", "vagas": "50", "nome_docente": "VIRNA BRAGA MARQUES", "carga_horaria": "90", "_id": 446, "local": "A DEFINIR", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0012", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA GERAL E ANAL\u00cdTICA", "horario": "5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIELE ALVES FERREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 447, "local": "AURORAS -SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0012", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA GERAL E ANAL\u00cdTICA", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIELE ALVES FERREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 448, "local": "AURORAS- SALA 208", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0086", "nome_disciplina": "SALINIDADE", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "GEOCLEBER GOMES DE SOUSA", "carga_horaria": "45", "_id": 449, "local": "AURORAS-SALA 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0086", "nome_disciplina": "SALINIDADE", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "GEOCLEBER GOMES DE SOUSA", "carga_horaria": "45", "_id": 450, "local": "AURORAS- SALA 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0066", "nome_disciplina": "SILVICULTURA", "horario": "6M234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA CLARETE CARDOSO RIBEIRO", "carga_horaria": "45", "_id": 451, "local": "AURORAS -SALA 205", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0005", "nome_disciplina": "SISTEMAS AGR\u00cdCOLAS", "horario": "3M34", "vagas": "50", "nome_docente": "CLEBIA MARDONIA FREITAS SILVA", "carga_horaria": "30", "_id": 452, "local": "AURORAS -SALA 206", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0005", "nome_disciplina": "SISTEMAS AGR\u00cdCOLAS", "horario": "3M34", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIELA QUEIROZ ZULIANI", "carga_horaria": "30", "_id": 453, "local": "AURORAS -SALA 206", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0005", "nome_disciplina": "SISTEMAS AGR\u00cdCOLAS", "horario": "3M34", "vagas": "52", "nome_docente": "DANIELA QUEIROZ ZULIANI", "carga_horaria": "30", "_id": 454, "local": "AURORAS -SALA 103", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0014", "nome_disciplina": "SISTEM\u00c1TICA VEGETAL", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "EVELINE PINHEIRO DE AQUINO", "carga_horaria": "60", "_id": 455, "local": "AURORAS- SALA 208", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0065", "nome_disciplina": "ZOOTECNIA DE N\u00c3O RUMINANTES", "horario": "5M1234  5T12", "vagas": "50", "nome_docente": "ANDREZZA ARA\u00daJO DE FRAN\u00c7A", "carga_horaria": "45", "_id": 479, "local": "LIBERDADE -SALA 06", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0105", "nome_disciplina": "SOCIEDADE, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS  HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "4T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIO MARCELO CAVALCANTI NOVAES", "carga_horaria": "60", "_id": 456, "local": "AURORAS- SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0105", "nome_disciplina": "SOCIEDADE, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS  HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "4T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIO MARCELO CAVALCANTI NOVAES", "carga_horaria": "60", "_id": 457, "local": "AURORAS- SALA 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0105", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUSOFANOS", "horario": "4T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIO MARCELO CAVALCANTI NOVAES", "carga_horaria": "60", "_id": 458, "local": "AURORAS- SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0105", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUSOFANOS", "horario": "4T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIO MARCELO CAVALCANTI NOVAES", "carga_horaria": "60", "_id": 459, "local": "AURORAS- SALA 303", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0059", "nome_disciplina": "TCC I", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ELISABETH LINHARES CATUNDA", "carga_horaria": "45", "_id": 460, "local": "AURORAS- SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0059", "nome_disciplina": "TCC I", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ELISABETH LINHARES CATUNDA", "carga_horaria": "45", "_id": 461, "local": "AURORAS-SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0068", "nome_disciplina": "TCC II", "horario": "3T12", "vagas": "50", "nome_docente": "ELISABETH LINHARES CATUNDA", "carga_horaria": "30", "_id": 462, "local": "AURORAS-SALA 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0068", "nome_disciplina": "TCC II", "horario": "3T12", "vagas": "50", "nome_docente": "ELISABETH LINHARES CATUNDA", "carga_horaria": "30", "_id": 463, "local": "LIBERDADE -SALA 06", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0010", "nome_disciplina": "T\u00c9CNICA DE REPRESENTA\u00c7\u00c3O GR\u00c1FICA", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELLA DA SILVA NOGUEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 464, "local": "AURORAS-SALA 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0010", "nome_disciplina": "T\u00c9CNICA DE REPRESENTA\u00c7\u00c3O GR\u00c1FICA", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELLA DA SILVA NOGUEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 465, "local": "AURORAS-SALA 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0038", "nome_disciplina": "TECNOLOGIA DE SEMENTES", "horario": "2T34 4T12", "vagas": "25", "nome_docente": "MARIA CLARETE CARDOSO RIBEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 466, "local": "Sala 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0038", "nome_disciplina": "TECNOLOGIA DE SEMENTES", "horario": "3M34 4M4  4T1", "vagas": "25", "nome_docente": "MARIA CLARETE CARDOSO RIBEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 467, "local": "Auroras - Sala 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0038", "nome_disciplina": "TECNOLOGIA DE SEMENTES", "horario": "3M34  4T23", "vagas": "25", "nome_docente": "MARIA CLARETE CARDOSO RIBEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 468, "local": "Auroras - Sala 304", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0038", "nome_disciplina": "TECNOLOGIA DE SEMENTES", "horario": "4M34  2T34", "vagas": "25", "nome_docente": "MARIA CLARETE CARDOSO RIBEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 469, "local": "Sala 104", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0064", "nome_disciplina": "TECNOLOGIA DO PROCESSAMENTO DE PRODUTOS AGROPECU\u00c1RIOS", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA DO SOCORRO MOURA RUFINO", "carga_horaria": "45", "_id": 470, "local": "AURORAS -SALA 206", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0056", "nome_disciplina": "TECNOLOGIA P\u00d3S-COLHEITA", "horario": "3M34", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA DO SOCORRO MOURA RUFINO", "carga_horaria": "30", "_id": 471, "local": "AURORAS -SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0056", "nome_disciplina": "TECNOLOGIA P\u00d3S-COLHEITA", "horario": "3M34", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA DO SOCORRO MOURA RUFINO", "carga_horaria": "30", "_id": 472, "local": "AURORAS- SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0087", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM AGRONOMIA I", "horario": "2M12", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIELA QUEIROZ ZULIANI", "carga_horaria": "30", "_id": 473, "local": "AURORAS-SALA 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0031", "nome_disciplina": "TOPOGRAFIA", "horario": "3M234", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELLA DA SILVA NOGUEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 474, "local": "AURORAS -SALA 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0031", "nome_disciplina": "TOPOGRAFIA", "horario": "3M234", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAELLA DA SILVA NOGUEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 475, "local": "AURORAS-SALA 207", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0007", "nome_disciplina": "ZOOLOGIA GERAL", "horario": "2T234", "vagas": "50", "nome_docente": "AIALA VIEIRA AMORIM", "carga_horaria": "45", "_id": 476, "local": "Auroras", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0065", "nome_disciplina": "ZOOTECNIA DE N\u00c3O RUMINANTES", "horario": "5M234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANDREZZA ARA\u00daJO DE FRAN\u00c7A", "carga_horaria": "45", "_id": 480, "local": "AURORAS- SALA 305", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0057", "nome_disciplina": "ZOOTECNIA DE RUMINANTES", "horario": "2M234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANDREZZA ARA\u00daJO DE FRAN\u00c7A", "carga_horaria": "45", "_id": 481, "local": "AURORAS- SALA 208", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0057", "nome_disciplina": "ZOOTECNIA DE RUMINANTES", "horario": "2M234", "vagas": "50", "nome_docente": "SILAS PRIMOLA GOMES", "carga_horaria": "45", "_id": 482, "local": "AURORAS- SALA 208", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IDR", "curso": "CGAGRO", "codigo_disciplina": "CCA0057", "nome_disciplina": "ZOOTECNIA DE RUMINANTES", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ANDREZZA ARA\u00daJO DE FRAN\u00c7A", "carga_horaria": "45", "_id": 483, "local": "AURORAS- SALA 208", "id_unidade": "32"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT137", "nome_disciplina": "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE PROJETOS", "horario": "3M34", "vagas": "40", "nome_docente": "SERGIO SERVILHA DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 484, "local": "Sala 07, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT135", "nome_disciplina": "AVALIA\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA DE PROJETOS", "horario": "35T34", "vagas": "40", "nome_docente": "SERGIO SERVILHA DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 485, "local": "Sala 06, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT135", "nome_disciplina": "AVALIA\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA DE PROJETOS", "horario": "6M123", "vagas": "40", "nome_docente": "SERGIO SERVILHA DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 486, "local": "Sala 06, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT107", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO I", "horario": "24M34", "vagas": "41", "nome_docente": "SILVIA HELENA LIMA DOS SANTOS", "carga_horaria": "60", "_id": 487, "local": "Sala 306, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT107", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO I", "horario": "24M34", "vagas": "57", "nome_docente": "SILVIA HELENA LIMA DOS SANTOS", "carga_horaria": "60", "_id": 488, "local": "Sala 306, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT107", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO I", "horario": "35M12", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIO CARLOS DA SILVA BARROS", "carga_horaria": "60", "_id": 489, "local": "Sala 307, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT107", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO I", "horario": "35M12", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO MARCONE LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 490, "local": "Sala 306, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT112", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO II", "horario": "24M12", "vagas": "40", "nome_docente": "SILVIA HELENA LIMA DOS SANTOS", "carga_horaria": "60", "_id": 491, "local": "Sala 307, Aurora", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT112", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO II", "horario": "24M12", "vagas": "50", "nome_docente": "SILVIA HELENA LIMA DOS SANTOS", "carga_horaria": "60", "_id": 492, "local": "Sala 307, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT112", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO II", "horario": "35T12", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO MARCONE LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 493, "local": "Sala 307, Aurora", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT112", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO II", "horario": "35T12", "vagas": "40", "nome_docente": "MARCIA ROBERTA FALCAO DE FARIAS", "carga_horaria": "60", "_id": 494, "local": "Sala 08, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT133", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO NUM\u00c9RICO", "horario": "24M34", "vagas": "40", "nome_docente": "ALLBERSON BRUNO DE OLIVEIRA DANTAS", "carga_horaria": "60", "_id": 495, "local": "Sala 05, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT133", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO NUM\u00c9RICO", "horario": "24T34", "vagas": "40", "nome_docente": "ALLBERSON BRUNO DE OLIVEIRA DANTAS", "carga_horaria": "60", "_id": 496, "local": "SALA 05 - PALMARES I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT133", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO NUM\u00c9RICO", "horario": "35M12", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIO ALISSON PESSOA GUIMARAES", "carga_horaria": "60", "_id": 497, "local": "Sala 05, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT121", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO VETORIAL", "horario": "35T12", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIO ALISSON PESSOA GUIMARAES", "carga_horaria": "60", "_id": 498, "local": "Sala 308, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT127", "nome_disciplina": "CI\u00caNCIA DOS MATERIAIS", "horario": "24M34", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLOS ALBERTO CACERES COAQUIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 499, "local": "Sala 308, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN103", "nome_disciplina": "CIRCUITOS EL\u00c9TRICOS I", "horario": "24M12", "vagas": "40", "nome_docente": "JUAN CARLOS ALVARADO ALC\u00d3CER", "carga_horaria": "60", "_id": 500, "local": "Sala 209, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN103", "nome_disciplina": "CIRCUITOS EL\u00c9TRICOS I", "horario": "24M12", "vagas": "65", "nome_docente": "JUAN CARLOS ALVARADO ALC\u00d3CER", "carga_horaria": "60", "_id": 501, "local": "Sala 108, Auroras.", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN103", "nome_disciplina": "CIRCUITOS EL\u00c9TRICOS I", "horario": "35M12", "vagas": "40", "nome_docente": "CICERO SARAIVA SOBRINHO", "carga_horaria": "60", "_id": 502, "local": "Sala 303, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN105", "nome_disciplina": "CIRCUITOS EL\u00c9TRICOS II", "horario": "24M34", "vagas": "40", "nome_docente": "JUAN CARLOS ALVARADO ALC\u00d3CER", "carga_horaria": "60", "_id": 503, "local": "Sala 108, Auroras.", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN105", "nome_disciplina": "CIRCUITOS EL\u00c9TRICOS II", "horario": "24M34", "vagas": "40", "nome_docente": "JUAN CARLOS ALVARADO ALC\u00d3CER", "carga_horaria": "60", "_id": 504, "local": "Sala 209, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN105", "nome_disciplina": "CIRCUITOS EL\u00c9TRICOS II", "horario": "35M34", "vagas": "40", "nome_docente": "GUSTAVO ALVES DE LIMA HENN", "carga_horaria": "60", "_id": 505, "local": "Sala 301, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN105", "nome_disciplina": "CIRCUITOS EL\u00c9TRICOS II", "horario": "35M34", "vagas": "40", "nome_docente": "GUSTAVO ALVES DE LIMA HENN", "carga_horaria": "60", "_id": 506, "local": "Sala 302, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN144", "nome_disciplina": "CIRCUITOS ELETR\u00d4NICOS", "horario": "35T12", "vagas": "40", "nome_docente": "RANOYCA NAYANA ALENCAR LEAO E SILVA AQUINO", "carga_horaria": "60", "_id": 507, "local": "Sala 304, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN122", "nome_disciplina": "CONTROLE E SERVOMECANISMO", "horario": "24M34", "vagas": "40", "nome_docente": "LIGIA MARIA CARVALHO SOUSA CORDEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 508, "local": "Sala 08, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN115", "nome_disciplina": "CONVERS\u00c3O ELETROMEC\u00c2NICA", "horario": "35T123", "vagas": "40", "nome_docente": "HUMBERTO ICARO PINTO FONTINELE", "carga_horaria": "90", "_id": 509, "local": "Sala 07, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN136", "nome_disciplina": "EFICI\u00caNCIA ENERG\u00c9TICA", "horario": "24T12", "vagas": "40", "nome_docente": "HERMINIO MIGUEL DE OLIVEIRA FILHO", "carga_horaria": "45", "_id": 510, "local": "Sala 303, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN136", "nome_disciplina": "EFICI\u00caNCIA ENERG\u00c9TICA", "horario": "35M12", "vagas": "40", "nome_docente": "JANAINA BARBOSA ALMADA", "carga_horaria": "45", "_id": 511, "local": "Sala 302, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT129", "nome_disciplina": "ELETROMAGNETISMO", "horario": "35M12", "vagas": "40", "nome_docente": "CICERO SARAIVA SOBRINHO", "carga_horaria": "60", "_id": 512, "local": "Sala 302, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT129", "nome_disciplina": "ELETROMAGNETISMO", "horario": "35T12", "vagas": "40", "nome_docente": "CICERO SARAIVA SOBRINHO", "carga_horaria": "60", "_id": 513, "local": "Sala 05, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT129", "nome_disciplina": "ELETROMAGNETISMO", "horario": "35T12", "vagas": "48", "nome_docente": "CICERO SARAIVA SOBRINHO", "carga_horaria": "60", "_id": 514, "local": "Sala 302, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT129", "nome_disciplina": "ELETROMAGNETISMO", "horario": "35T34", "vagas": "40", "nome_docente": "SABI YARI MO\u00cfSE BANDIRI", "carga_horaria": "60", "_id": 515, "local": "Sala 08, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN111", "nome_disciplina": "ELETR\u00d4NICA B\u00c1SICA", "horario": "24M12", "vagas": "40", "nome_docente": "HERMINIO MIGUEL DE OLIVEIRA FILHO", "carga_horaria": "60", "_id": 516, "local": "Sala 07, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN111", "nome_disciplina": "ELETR\u00d4NICA B\u00c1SICA", "horario": "24T12", "vagas": "40", "nome_docente": "JOAO PAULO DO VALE MADEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 517, "local": "Sala 07, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN119", "nome_disciplina": "ELETR\u00d4NICA DE POT\u00caNCIA I", "horario": "24T12", "vagas": "40", "nome_docente": "RANOYCA NAYANA ALENCAR LEAO E SILVA AQUINO", "carga_horaria": "60", "_id": 518, "local": "Sala 08, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN119", "nome_disciplina": "ELETR\u00d4NICA DE POT\u00caNCIA I", "horario": "46T12", "vagas": "40", "nome_docente": "RANOYCA NAYANA ALENCAR LEAO E SILVA AQUINO", "carga_horaria": "60", "_id": 519, "local": "Sala 08, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN117", "nome_disciplina": "ENERGIA DA BIOMASSA", "horario": "35M12", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIA CRISTIANE MARTINS DE SOUZA", "carga_horaria": "60", "_id": 520, "local": "Sala 08, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN130", "nome_disciplina": "ENERGIA E\u00d3LICA", "horario": "2M234", "vagas": "40", "nome_docente": "HERMINIO MIGUEL DE OLIVEIRA FILHO", "carga_horaria": "45", "_id": 521, "local": "Sala 301, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN130", "nome_disciplina": "ENERGIA E\u00d3LICA", "horario": "4T123", "vagas": "40", "nome_docente": "HERMINIO MIGUEL DE OLIVEIRA FILHO", "carga_horaria": "45", "_id": 522, "local": "Sala 301, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN131", "nome_disciplina": "ENERGIA SOLAR", "horario": "35M12", "vagas": "40", "nome_docente": "GUSTAVO ALVES DE LIMA HENN", "carga_horaria": "60", "_id": 523, "local": "Sala 301, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT124", "nome_disciplina": "ENGENHARIA DO MEIO AMBIENTE", "horario": "4T12", "vagas": "40", "nome_docente": "REJANE FELIX PEREIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 524, "local": "Sala 308, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT124", "nome_disciplina": "ENGENHARIA DO MEIO AMBIENTE", "horario": "6M34", "vagas": "41", "nome_docente": "SILVIA HELENA LIMA DOS SANTOS", "carga_horaria": "30", "_id": 525, "local": "Sala 05,  Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT122", "nome_disciplina": "EQUA\u00c7\u00d5ES DIFERENCIAIS I", "horario": "35M34", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIO ALISSON PESSOA GUIMARAES", "carga_horaria": "60", "_id": 526, "local": "Sala 308, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT122", "nome_disciplina": "EQUA\u00c7\u00d5ES DIFERENCIAIS I", "horario": "35M34", "vagas": "42", "nome_docente": "ANTONIO ALISSON PESSOA GUIMARAES", "carga_horaria": "60", "_id": 527, "local": "Sala 308, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN127", "nome_disciplina": "ESTRUTURAS E M\u00c1QUINAS HIDR\u00c1ULICAS", "horario": "24M12", "vagas": "40", "nome_docente": "REJANE FELIX PEREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 528, "local": "Sala 301, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN127", "nome_disciplina": "ESTRUTURAS E M\u00c1QUINAS HIDR\u00c1ULICAS", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "REJANE FELIX PEREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 529, "local": "Sala 06, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN127", "nome_disciplina": "ESTRUTURAS E M\u00c1QUINAS HIDR\u00c1ULICAS", "horario": "24M12", "vagas": "40", "nome_docente": "REJANE FELIX PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 530, "local": "Sala 301, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN127", "nome_disciplina": "ESTRUTURAS E M\u00c1QUINAS HIDR\u00c1ULICAS", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "REJANE FELIX PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 531, "local": "Sala 06, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT111", "nome_disciplina": "\u00c9TICA E LEGISLA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL", "horario": "6T12", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO OLIMPIO MOURA CARNEIRO", "carga_horaria": "30", "_id": 532, "local": "Sala 307, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT136", "nome_disciplina": "FEN\u00d4MENOS DE TRANSPORTE I", "horario": "35M12", "vagas": "40", "nome_docente": "RITA KAROLINNY CHAVES DE LIMA", "carga_horaria": "45", "_id": 533, "local": "Sala 06, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT136", "nome_disciplina": "FEN\u00d4MENOS DE TRANSPORTE I", "horario": "35M12", "vagas": "50", "nome_docente": "RITA KAROLINNY CHAVES DE LIMA", "carga_horaria": "45", "_id": 534, "local": "Sala 06, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT136", "nome_disciplina": "FEN\u00d4MENOS DE TRANSPORTE I", "horario": "35T12", "vagas": "40", "nome_docente": "RITA KAROLINNY CHAVES DE LIMA", "carga_horaria": "45", "_id": 535, "local": "Sala 08, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN110", "nome_disciplina": "FEN\u00d4MENOS DE TRANSPORTE II", "horario": "35M12", "vagas": "40", "nome_docente": "ARTEMIS PESSOA GUIMAR\u00c3ES", "carga_horaria": "45", "_id": 536, "local": "Sala 07, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN110", "nome_disciplina": "FEN\u00d4MENOS DE TRANSPORTE II", "horario": "35T12", "vagas": "40", "nome_docente": "ARTEMIS PESSOA GUIMAR\u00c3ES", "carga_horaria": "45", "_id": 537, "local": "Sala 05, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN110", "nome_disciplina": "FEN\u00d4MENOS DE TRANSPORTE II", "horario": "35T12", "vagas": "40", "nome_docente": "ARTEMIS PESSOA GUIMAR\u00c3ES", "carga_horaria": "45", "_id": 538, "local": "Sala 303, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT113", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA I", "horario": "24M34", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO MARCONE LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 539, "local": "Sala 07, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT113", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA I", "horario": "35M12", "vagas": "40", "nome_docente": "HALISSON DE SOUZA PINHEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 540, "local": "Sala 307, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT113", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA I", "horario": "35M12", "vagas": "40", "nome_docente": "HALISSON DE SOUZA PINHEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 541, "local": "Sala 308, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT119", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA II", "horario": "24T34", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO MARCONE LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 542, "local": "Sala 308, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT119", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA II", "horario": "3M12  6T12", "vagas": "45", "nome_docente": "MARCIA ROBERTA FALCAO DE FARIAS", "carga_horaria": "60", "_id": 543, "local": "Sala 308, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT126", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DO TRABALHO CIENT\u00cdFICO", "horario": "2T12", "vagas": "40", "nome_docente": "SILVIA HELENA LIMA DOS SANTOS", "carga_horaria": "30", "_id": 605, "local": "Sala 308, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT106", "nome_disciplina": "GEOMETRIA ANAL\u00cdTICA E \u00c1LGEBRA LINEAR", "horario": "35M34", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO MARCONE LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 544, "local": "Sala 306, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT106", "nome_disciplina": "GEOMETRIA ANAL\u00cdTICA E \u00c1LGEBRA LINEAR", "horario": "35M34", "vagas": "54", "nome_docente": "FRANCISCO MARCONE LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 545, "local": "Sala 306, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN101", "nome_disciplina": "GEOPROCESSAMENTO", "horario": "2M34", "vagas": "30", "nome_docente": "GEORGE LEITE MAMEDE", "carga_horaria": "30", "_id": 546, "local": "Lab. de Inform\u00e1tica 03/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN101", "nome_disciplina": "GEOPROCESSAMENTO", "horario": "2M34", "vagas": "30", "nome_docente": "GEORGE LEITE MAMEDE", "carga_horaria": "30", "_id": 547, "local": "Lab. de Inform\u00e1tica/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN123", "nome_disciplina": "HIDR\u00c1ULICA", "horario": "24M12", "vagas": "40", "nome_docente": "GEORGE LEITE MAMEDE", "carga_horaria": "45", "_id": 548, "local": "Sala 08, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN123", "nome_disciplina": "HIDR\u00c1ULICA", "horario": "2M12 4M1", "vagas": "40", "nome_docente": "GEORGE LEITE MAMEDE", "carga_horaria": "45", "_id": 549, "local": "Sala 08, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN134", "nome_disciplina": "HIDROELETRICIDADE", "horario": "35T12", "vagas": "40", "nome_docente": "SERGIO SERVILHA DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 550, "local": "Sala 302, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN134", "nome_disciplina": "HIDROELETRICIDADE", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "SERGIO SERVILHA DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 551, "local": "Palmares", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN134", "nome_disciplina": "HIDROELETRICIDADE", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SERGIO SERVILHA DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 552, "local": "Sala 303, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN126", "nome_disciplina": "HIDROLOGIA", "horario": "2T123", "vagas": "40", "nome_docente": "GEORGE LEITE MAMEDE", "carga_horaria": "45", "_id": 553, "local": "Sala 301, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN126", "nome_disciplina": "HIDROLOGIA", "horario": "2T123", "vagas": "40", "nome_docente": "REJANE FELIX PEREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 554, "local": "Sala 06, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN126", "nome_disciplina": "HIDROLOGIA", "horario": "4M234", "vagas": "40", "nome_docente": "GEORGE LEITE MAMEDE", "carga_horaria": "45", "_id": 555, "local": "Sala 06, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT101", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O \u00c0 VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "6M1", "vagas": "40", "nome_docente": "JOHN HEBERT DA SILVA FELIX", "carga_horaria": "15", "_id": 556, "local": "Sala 306, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT101", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O \u00c0 VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "6M3", "vagas": "80", "nome_docente": "RITA KAROLINNY CHAVES DE LIMA", "carga_horaria": "15", "_id": 557, "local": "Sala 102, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN113", "nome_disciplina": "INSTALA\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS", "horario": "24M12", "vagas": "40", "nome_docente": "HERMINIO MIGUEL DE OLIVEIRA FILHO", "carga_horaria": "60", "_id": 558, "local": "Sala 07, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN113", "nome_disciplina": "INSTALA\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS", "horario": "24M12", "vagas": "40", "nome_docente": "JANAINA BARBOSA ALMADA", "carga_horaria": "60", "_id": 559, "local": "Sala 07, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN113", "nome_disciplina": "INSTALA\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS", "horario": "24M12", "vagas": "40", "nome_docente": "RANOYCA NAYANA ALENCAR LEAO E SILVA AQUINO", "carga_horaria": "60", "_id": 560, "local": "Sala 07, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN113", "nome_disciplina": "INSTALA\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS", "horario": "24T12", "vagas": "40", "nome_docente": "JOAO PAULO DO VALE MADEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 561, "local": "Sala 07, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT105", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 ENGENHARIA", "horario": "3M12", "vagas": "40", "nome_docente": "SERGIO SERVILHA DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 562, "local": "Sala 306, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT105", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 ENGENHARIA", "horario": "3M12", "vagas": "82", "nome_docente": "SERGIO SERVILHA DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 563, "local": "Sala 102, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT128", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE CI\u00caNCIA DOS MATERIAIS", "horario": "2M1", "vagas": "20", "nome_docente": "CARLOS ALBERTO CACERES COAQUIRA", "carga_horaria": "15", "_id": 564, "local": "Lab. de Ci\u00eancia dos Materiais - Auroras.", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT128", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE CI\u00caNCIA DOS MATERIAIS", "horario": "2M2", "vagas": "20", "nome_docente": "CARLOS ALBERTO CACERES COAQUIRA", "carga_horaria": "15", "_id": 565, "local": "Lab. de Ci\u00eancia dos Materiais - Auroras.", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT128", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE CI\u00caNCIA DOS MATERIAIS", "horario": "6M3", "vagas": "20", "nome_docente": "CARLOS ALBERTO CACERES COAQUIRA", "carga_horaria": "15", "_id": 566, "local": "Lab. de Ci\u00eancia dos Materiais - Auroras.", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT128", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE CI\u00caNCIA DOS MATERIAIS", "horario": "6M4", "vagas": "20", "nome_docente": "CARLOS ALBERTO CACERES COAQUIRA", "carga_horaria": "15", "_id": 567, "local": "Lab. de Ci\u00eancia dos Materiais - Auroras.", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN106", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE CIRCUITOS EL\u00c9TRICOS", "horario": "6T12", "vagas": "20", "nome_docente": "HUMBERTO ICARO PINTO FONTINELE", "carga_horaria": "30", "_id": 568, "local": "Lab. de Circuitos Eletr\u00f4nicos/Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN106", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE CIRCUITOS EL\u00c9TRICOS", "horario": "6T34", "vagas": "20", "nome_docente": "HUMBERTO ICARO PINTO FONTINELE", "carga_horaria": "30", "_id": 569, "local": "Lab. de Circuitos Eletr\u00f4nicos/Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN116", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE CONVERS\u00c3O ELETROMEC\u00c2NICA", "horario": "6M1", "vagas": "20", "nome_docente": "HUMBERTO ICARO PINTO FONTINELE", "carga_horaria": "15", "_id": 570, "local": "Lab. M\u00e1quinas e Acionamentos/Campus das Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN116", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE CONVERS\u00c3O ELETROMEC\u00c2NICA", "horario": "6M3", "vagas": "20", "nome_docente": "HUMBERTO ICARO PINTO FONTINELE", "carga_horaria": "15", "_id": 571, "local": "Lab. M\u00e1quinas e Acionamentos/Campus das Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT130", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ELETROMAGNETISMO", "horario": "6M3", "vagas": "20", "nome_docente": "HALISSON DE SOUZA PINHEIRO", "carga_horaria": "15", "_id": 572, "local": "Lab. de Eletricidade e Magnetismo/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT130", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ELETROMAGNETISMO", "horario": "6M4", "vagas": "20", "nome_docente": "HALISSON DE SOUZA PINHEIRO", "carga_horaria": "15", "_id": 573, "local": "Lab. de Eletricidade e Magnetismo/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN112", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ELETR\u00d4NICA B\u00c1SICA", "horario": "5M3", "vagas": "20", "nome_docente": "CICERO SARAIVA SOBRINHO", "carga_horaria": "15", "_id": 574, "local": "Lab. de Eletr\u00f4nica Digital/ Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN112", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ELETR\u00d4NICA B\u00c1SICA", "horario": "5M4", "vagas": "20", "nome_docente": "CICERO SARAIVA SOBRINHO", "carga_horaria": "15", "_id": 575, "local": "Lab. de Eletr\u00f4nica Digital/ Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN120", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ELETR\u00d4NICA POT\u00caNCIA I", "horario": "2T1", "vagas": "20", "nome_docente": "HERMINIO MIGUEL DE OLIVEIRA FILHO", "carga_horaria": "15", "_id": 576, "local": "Lab. M\u00e1quinas El\u00e9tricas e Acionamentos/Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN120", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ELETR\u00d4NICA POT\u00caNCIA I", "horario": "2T2", "vagas": "20", "nome_docente": "HERMINIO MIGUEL DE OLIVEIRA FILHO", "carga_horaria": "15", "_id": 577, "local": "Lab. M\u00e1quinas El\u00e9tricas e Acionamentos/Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN120", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ELETR\u00d4NICA POT\u00caNCIA I", "horario": "5T1", "vagas": "20", "nome_docente": "HERMINIO MIGUEL DE OLIVEIRA FILHO", "carga_horaria": "15", "_id": 578, "local": "Lab. M\u00e1quinas El\u00e9tricas e Acionamentos/Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN120", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ELETR\u00d4NICA POT\u00caNCIA I", "horario": "5T2", "vagas": "20", "nome_docente": "HERMINIO MIGUEL DE OLIVEIRA FILHO", "carga_horaria": "15", "_id": 579, "local": "Lab. M\u00e1quinas El\u00e9tricas e Acionamentos/Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN118", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ENERGIA DA BIOMASSA", "horario": "6M1", "vagas": "20", "nome_docente": "MARIA CRISTIANE MARTINS DE SOUZA", "carga_horaria": "15", "_id": 580, "local": "Lab. de An\u00e1lise Qu\u00edmica e Biomassa/Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN118", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ENERGIA DA BIOMASSA", "horario": "6M3", "vagas": "20", "nome_docente": "MARIA CRISTIANE MARTINS DE SOUZA", "carga_horaria": "15", "_id": 581, "local": "Lab. de An\u00e1lise Qu\u00edmica e Biomassa/Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN128", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ESTRUTURAS E M\u00c1QUINAS HIDR\u00c1ULICAS", "horario": "7T4", "vagas": "40", "nome_docente": "SERGIO SERVILHA DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "15", "_id": 582, "local": "Visita t\u00e9cnica \u00e0 CHESF/PauloAfonso, Bahia", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT114", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE F\u00cdSICA I", "horario": "4T1", "vagas": "20", "nome_docente": "FRANCISCO MARCONE LIMA", "carga_horaria": "15", "_id": 583, "local": "Lab. de Mec\u00e2nica e Termodin\u00e2mica/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT114", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE F\u00cdSICA I", "horario": "4T2", "vagas": "20", "nome_docente": "FRANCISCO MARCONE LIMA", "carga_horaria": "15", "_id": 584, "local": "Lab. de Mec\u00e2nica e Termodin\u00e2mica/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT120", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE F\u00cdSICA II", "horario": "6M1", "vagas": "20", "nome_docente": "HALISSON DE SOUZA PINHEIRO", "carga_horaria": "15", "_id": 585, "local": "Lab. de Mec\u00e2nica e Termodin\u00e2mica/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT120", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE F\u00cdSICA II", "horario": "6M2", "vagas": "20", "nome_docente": "HALISSON DE SOUZA PINHEIRO", "carga_horaria": "15", "_id": 586, "local": "Lab. de Mec\u00e2nica e Termodin\u00e2mica/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN124", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE HIDR\u00c1ULICA", "horario": "3T1", "vagas": "20", "nome_docente": "REJANE FELIX PEREIRA", "carga_horaria": "15", "_id": 587, "local": "Campus do Pici/UFC", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN124", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE HIDR\u00c1ULICA", "horario": "3T1", "vagas": "20", "nome_docente": "REJANE FELIX PEREIRA", "carga_horaria": "15", "_id": 588, "local": "UFC/campus do pici", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN124", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE HIDR\u00c1ULICA", "horario": "3T3", "vagas": "20", "nome_docente": "REJANE FELIX PEREIRA", "carga_horaria": "15", "_id": 589, "local": "Campus do Pici/UFC", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN124", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE HIDR\u00c1ULICA", "horario": "3T3", "vagas": "20", "nome_docente": "REJANE FELIX PEREIRA", "carga_horaria": "15", "_id": 590, "local": "UFC/campus do pici", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN114", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE INSTALA\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS", "horario": "6T1", "vagas": "15", "nome_docente": "HERMINIO MIGUEL DE OLIVEIRA FILHO", "carga_horaria": "15", "_id": 591, "local": "UFC/campus do pici", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN114", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE INSTALA\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS", "horario": "6T1", "vagas": "15", "nome_docente": "JOAO PAULO DO VALE MADEIRO", "carga_horaria": "15", "_id": 592, "local": "Campus do Pici/UFC", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN114", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE INSTALA\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS", "horario": "6T3", "vagas": "15", "nome_docente": "HERMINIO MIGUEL DE OLIVEIRA FILHO", "carga_horaria": "15", "_id": 593, "local": "UFC/campus do pici", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN114", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE INSTALA\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS", "horario": "6T3", "vagas": "15", "nome_docente": "JOAO PAULO DO VALE MADEIRO", "carga_horaria": "15", "_id": 594, "local": "Campus do Pici/UFC", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT109", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE QU\u00cdMICA I", "horario": "4T1", "vagas": "20", "nome_docente": "JOSE CLEITON SOUSA DOS SANTOS", "carga_horaria": "15", "_id": 595, "local": "Lab. de Qu\u00edmica Geral/Campus das Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT109", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE QU\u00cdMICA I", "horario": "4T1", "vagas": "22", "nome_docente": "JOSE CLEITON SOUSA DOS SANTOS", "carga_horaria": "15", "_id": 596, "local": "Lab. de Qu\u00edmica Geral/Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT109", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE QU\u00cdMICA I", "horario": "4T2", "vagas": "20", "nome_docente": "JOSE CLEITON SOUSA DOS SANTOS", "carga_horaria": "15", "_id": 597, "local": "Lab. de Qu\u00edmica Geral/Campus das Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT109", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE QU\u00cdMICA I", "horario": "4T2", "vagas": "23", "nome_docente": "JOSE CLEITON SOUSA DOS SANTOS", "carga_horaria": "15", "_id": 598, "local": "Lab. de Qu\u00edmica Geral/Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT116", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE QU\u00cdMICA II", "horario": "3T1", "vagas": "20", "nome_docente": "RITA KAROLINNY CHAVES DE LIMA", "carga_horaria": "15", "_id": 599, "local": "Lab. de Qu\u00edmica Geral/Campus das Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT116", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE QU\u00cdMICA II", "horario": "3T2", "vagas": "20", "nome_docente": "RITA KAROLINNY CHAVES DE LIMA", "carga_horaria": "15", "_id": 600, "local": "Lab. de Qu\u00edmica Geral/Campus das Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT116", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE QU\u00cdMICA II", "horario": "6M1", "vagas": "20", "nome_docente": "RITA KAROLINNY CHAVES DE LIMA", "carga_horaria": "15", "_id": 601, "local": "Lab. de Qu\u00edmica Geral/Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT116", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE QU\u00cdMICA II", "horario": "6M2", "vagas": "20", "nome_docente": "RITA KAROLINNY CHAVES DE LIMA", "carga_horaria": "15", "_id": 602, "local": "Lab. de Qu\u00edmica Geral/Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT131", "nome_disciplina": "MEC\u00c2NICA DOS S\u00d3LIDOS", "horario": "24T12", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLOS ALBERTO CACERES COAQUIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 603, "local": "Sala 05, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT126", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DO TRABALHO CIENT\u00cdFICO", "horario": "2T12", "vagas": "40", "nome_docente": "ARTEMIS PESSOA GUIMAR\u00c3ES", "carga_horaria": "30", "_id": 604, "local": "Sala 308, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT126", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DO TRABALHO CIENT\u00cdFICO", "horario": "5T12", "vagas": "40", "nome_docente": "RITA KAROLINNY CHAVES DE LIMA", "carga_horaria": "30", "_id": 606, "local": "Lab. de Inform\u00e1tica/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN157", "nome_disciplina": "M\u00c9TODOS DE OTIMIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "35T34", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIO CARLOS DA SILVA BARROS", "carga_horaria": "60", "_id": 607, "local": "SALA 06 - PALMARES I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN157", "nome_disciplina": "M\u00c9TODOS DE OTIMIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "35T34", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIO CARLOS DA SILVA BARROS", "carga_horaria": "60", "_id": 608, "local": "Sala 303, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN157", "nome_disciplina": "M\u00c9TODOS DE OTIMIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "35T34", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIO MANOEL RIBEIRO DE ALMEIDA", "carga_horaria": "60", "_id": 609, "local": "SALA 06 - PALMARES I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN157", "nome_disciplina": "M\u00c9TODOS DE OTIMIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "35T34", "vagas": "40", "nome_docente": "NICOLAS DE ALMEIDA MARTINS", "carga_horaria": "60", "_id": 610, "local": "Sala 303, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN158", "nome_disciplina": "MODELAGEM DE SISTEMAS", "horario": "24T12", "vagas": "40", "nome_docente": "ALLBERSON BRUNO DE OLIVEIRA DANTAS", "carga_horaria": "60", "_id": 611, "local": "Sala 303, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN158", "nome_disciplina": "MODELAGEM DE SISTEMAS", "horario": "24T12", "vagas": "40", "nome_docente": "ALLBERSON BRUNO DE OLIVEIRA DANTAS", "carga_horaria": "60", "_id": 612, "local": "SALA 306 - AURORAS.", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN158", "nome_disciplina": "MODELAGEM DE SISTEMAS", "horario": "24T12", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIO MANOEL RIBEIRO DE ALMEIDA", "carga_horaria": "60", "_id": 613, "local": "SALA 306 - AURORAS.", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN159", "nome_disciplina": "MONITORAMENTO DE EXPERIMENTOS EM TEMPO REAL", "horario": "46M12", "vagas": "20", "nome_docente": "CARLOS ALBERTO CACERES COAQUIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 614, "local": "Lab. de Ci\u00eancias dos Materiais/Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT134", "nome_disciplina": "\u00d3PTICA E F\u00cdSICA MODERNA", "horario": "35T12", "vagas": "40", "nome_docente": "HALISSON DE SOUZA PINHEIRO", "carga_horaria": "45", "_id": 615, "local": "Sala 06, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN134", "nome_disciplina": "\u00d3PTICA E F\u00cdSICA MODERNA", "horario": "35T12", "vagas": "40", "nome_docente": "SERGIO SERVILHA DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 616, "local": "Sala 302, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN134", "nome_disciplina": "\u00d3PTICA E F\u00cdSICA MODERNA", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "SERGIO SERVILHA DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 617, "local": "Palmares", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN134", "nome_disciplina": "\u00d3PTICA E F\u00cdSICA MODERNA", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SERGIO SERVILHA DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 618, "local": "Sala 303, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN160", "nome_disciplina": "PEQUENAS CENTRAIS HIDREL\u00c9TRICAS", "horario": "24M34", "vagas": "40", "nome_docente": "REJANE FELIX PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 619, "local": "Sala 301, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN160", "nome_disciplina": "PEQUENAS CENTRAIS HIDREL\u00c9TRICAS", "horario": "24M34", "vagas": "40", "nome_docente": "REJANE FELIX PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 620, "local": "Sala 303, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN129", "nome_disciplina": "PLANEJAMENTO ENERG\u00c9TICO INTEGRADO", "horario": "35T12", "vagas": "40", "nome_docente": "JANAINA BARBOSA ALMADA", "carga_horaria": "60", "_id": 621, "local": "Sala 301, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT132", "nome_disciplina": "PROBABILIDADE E ESTAT\u00cdSTICA", "horario": "35T34", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO MARCONE LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 622, "local": "Sala 05, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT132", "nome_disciplina": "PROBABILIDADE E ESTAT\u00cdSTICA", "horario": "35T34", "vagas": "50", "nome_docente": "FRANCISCO MARCONE LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 623, "local": "Sala 05, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN108", "nome_disciplina": "PROCESSOS BIOQU\u00cdMICOS", "horario": "35M34", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIA CRISTIANE MARTINS DE SOUZA", "carga_horaria": "45", "_id": 624, "local": "Sala 06, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN102", "nome_disciplina": "PRODU\u00c7\u00c3O E PROCESSAMENTO DE COMBUST\u00cdVEIS F\u00d3SSEIS", "horario": "35M34", "vagas": "40", "nome_docente": "RITA KAROLINNY CHAVES DE LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 625, "local": "Sala 05, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN163", "nome_disciplina": "QUALIDADE DE ENERGIA", "horario": "24M12", "vagas": "40", "nome_docente": "LIGIA MARIA CARVALHO SOUSA CORDEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 626, "local": "Sala 303, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT108", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA I", "horario": "24M12", "vagas": "41", "nome_docente": "JOSE CLEITON SOUSA DOS SANTOS", "carga_horaria": "60", "_id": 627, "local": "Sala 306, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT108", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA I", "horario": "24M12", "vagas": "52", "nome_docente": "JOSE CLEITON SOUSA DOS SANTOS", "carga_horaria": "60", "_id": 628, "local": "Sala 306, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT115", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA II", "horario": "24M34", "vagas": "40", "nome_docente": "JOSE CLEITON SOUSA DOS SANTOS", "carga_horaria": "60", "_id": 629, "local": "Sala 307, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT115", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA II", "horario": "35M34", "vagas": "40", "nome_docente": "ARTEMIS PESSOA GUIMAR\u00c3ES", "carga_horaria": "60", "_id": 630, "local": "Sala 303, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT115", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA II", "horario": "35M34", "vagas": "40", "nome_docente": "ARTEMIS PESSOA GUIMAR\u00c3ES", "carga_horaria": "60", "_id": 631, "local": "Sala 307, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT123", "nome_disciplina": "SEGURAN\u00c7A NO TRABALHO", "horario": "5M12", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO OLIMPIO MOURA CARNEIRO", "carga_horaria": "30", "_id": 632, "local": "Sala 308, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT123", "nome_disciplina": "SEGURAN\u00c7A NO TRABALHO", "horario": "6T34", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO OLIMPIO MOURA CARNEIRO", "carga_horaria": "30", "_id": 633, "local": "Sala 308, Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN107", "nome_disciplina": "SISTEMAS LINEARES", "horario": "24M12", "vagas": "40", "nome_docente": "JOAO PAULO DO VALE MADEIRO", "carga_horaria": "45", "_id": 634, "local": "Sala 06, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN107", "nome_disciplina": "SISTEMAS LINEARES", "horario": "24M12", "vagas": "41", "nome_docente": "JOAO PAULO DO VALE MADEIRO", "carga_horaria": "45", "_id": 635, "local": "Sala 06, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN107", "nome_disciplina": "SISTEMAS LINEARES", "horario": "24M12", "vagas": "40", "nome_docente": "JOAO PAULO DO VALE MADEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 636, "local": "Sala 06, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN107", "nome_disciplina": "SISTEMAS LINEARES", "horario": "24M12", "vagas": "41", "nome_docente": "JOAO PAULO DO VALE MADEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 637, "local": "Sala 06, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT117", "nome_disciplina": "T\u00c9CNICAS DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O I", "horario": "24M34", "vagas": "30", "nome_docente": "ANTONIO MANOEL RIBEIRO DE ALMEIDA", "carga_horaria": "60", "_id": 638, "local": "Lab. de Inform\u00e1tica 02/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT117", "nome_disciplina": "T\u00c9CNICAS DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O I", "horario": "24M34", "vagas": "30", "nome_docente": "JOHN HEBERT DA SILVA FELIX", "carga_horaria": "60", "_id": 639, "local": "Lab. de Inform\u00e1tica 02/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT117", "nome_disciplina": "T\u00c9CNICAS DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O I", "horario": "35M34", "vagas": "30", "nome_docente": "ANTONIO CARLOS DA SILVA BARROS", "carga_horaria": "60", "_id": 640, "local": "Lab. de Inform\u00e1tica 02/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT117", "nome_disciplina": "T\u00c9CNICAS DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O I", "horario": "35M34", "vagas": "50", "nome_docente": "JOHN HEBERT DA SILVA FELIX", "carga_horaria": "60", "_id": 641, "local": "Lab. de Inform\u00e1tica/Campus das Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT125", "nome_disciplina": "T\u00c9CNICAS DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O II", "horario": "24M12", "vagas": "30", "nome_docente": "ALLBERSON BRUNO DE OLIVEIRA DANTAS", "carga_horaria": "45", "_id": 642, "local": "Lab. de Inform\u00e1tica 02/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT125", "nome_disciplina": "T\u00c9CNICAS DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O II", "horario": "24M12", "vagas": "30", "nome_docente": "JOHN HEBERT DA SILVA FELIX", "carga_horaria": "45", "_id": 643, "local": "Lab. de Inform\u00e1tica 02/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT125", "nome_disciplina": "T\u00c9CNICAS DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O II", "horario": "35M12", "vagas": "30", "nome_docente": "ANTONIO MANOEL RIBEIRO DE ALMEIDA", "carga_horaria": "45", "_id": 644, "local": "A Lab. de Inform\u00e1tica 02/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT125", "nome_disciplina": "T\u00c9CNICAS DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O II", "horario": "35M12", "vagas": "30", "nome_docente": "NICOLAS DE ALMEIDA MARTINS", "carga_horaria": "45", "_id": 645, "local": "A Lab. de Inform\u00e1tica 02/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT125", "nome_disciplina": "T\u00c9CNICAS DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O II", "horario": "35M12", "vagas": "50", "nome_docente": "JOHN HEBERT DA SILVA FELIX", "carga_horaria": "45", "_id": 646, "local": "Lab. de Inform\u00e1tica/Campus das Auroras", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT118", "nome_disciplina": "T\u00c9CNICAS DE REPRESENTA\u00c7\u00c3O GR\u00c1FICA", "horario": "5T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "FRANCISCO OLIMPIO MOURA CARNEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 647, "local": "Lab. de Inform\u00e1tica 02/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "BCT118", "nome_disciplina": "T\u00c9CNICAS DE REPRESENTA\u00c7\u00c3O GR\u00c1FICA", "horario": "5T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "FRANCISCO OLIMPIO MOURA CARNEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 648, "local": "Lab. de Inform\u00e1tica/Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN104", "nome_disciplina": "TERMODIN\u00c2MICA I", "horario": "24M12", "vagas": "40", "nome_docente": "ADA AMELIA SANDERS LOPES", "carga_horaria": "60", "_id": 649, "local": "Sala 302, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN104", "nome_disciplina": "TERMODIN\u00c2MICA I", "horario": "24T12", "vagas": "40", "nome_docente": "ADA AMELIA SANDERS LOPES", "carga_horaria": "60", "_id": 650, "local": "Sala 06, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN104", "nome_disciplina": "TERMODIN\u00c2MICA I", "horario": "24T12", "vagas": "48", "nome_docente": "ADA AMELIA SANDERS LOPES", "carga_horaria": "60", "_id": 651, "local": "Sala 301, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN109", "nome_disciplina": "TERMODIN\u00c2MICA II", "horario": "24M12", "vagas": "40", "nome_docente": "ADA AMELIA SANDERS LOPES", "carga_horaria": "60", "_id": 652, "local": "Sala 302, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN109", "nome_disciplina": "TERMODIN\u00c2MICA II", "horario": "24M34", "vagas": "40", "nome_docente": "ADA AMELIA SANDERS LOPES", "carga_horaria": "60", "_id": 653, "local": "Sala 302, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN135", "nome_disciplina": "TERMOELETRICIDADE", "horario": "6M1234", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO OLIMPIO MOURA CARNEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 654, "local": "Sala 302, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN135", "nome_disciplina": "TERMOELETRICIDADE", "horario": "6M1234", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO OLIMPIO MOURA CARNEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 655, "local": "Sala 303, Palmares II", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "IEDS", "curso": "CGENGENER", "codigo_disciplina": "EEN121", "nome_disciplina": "TRANSMISS\u00c3O E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DA ENERGIA EL\u00c9TRICA I", "horario": "35M34", "vagas": "40", "nome_docente": "JANAINA BARBOSA ALMADA", "carga_horaria": "60", "_id": 656, "local": "Sala 08, Palmares I", "id_unidade": "33"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "BIO0007", "nome_disciplina": "BIOF\u00cdSICA", "horario": "3T123", "vagas": "40", "nome_docente": "VICTOR EMANUEL PESSOA MARTINS", "carga_horaria": "45", "_id": 657, "local": "S 314 Auroras", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "BIO0011", "nome_disciplina": "BIOTECNOLOGIA", "horario": "26T12", "vagas": "40", "nome_docente": "VIVIANE PINHO DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 658, "local": "S 216 Auroras", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "CCNM0030", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO II", "horario": "24M34", "vagas": "40", "nome_docente": "RODRIGO MENDES PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 659, "local": "A definir", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "CCNM0030", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO II", "horario": "2M1234", "vagas": "2", "nome_docente": "LIVIA PAULIA DIAS RIBEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 660, "local": "Palmares", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "MAT0001", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO III", "horario": "35M12", "vagas": "40", "nome_docente": "JOSERLAN PEROTE DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 661, "local": "Palmares II sala 307", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "MAT0006", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO NUM\u00c9RICO", "horario": "3M34 5M3", "vagas": "40", "nome_docente": "JOSERLAN PEROTE DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 662, "local": "Palmares sala 311", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "CCNM0039", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL", "horario": "6M234", "vagas": "40", "nome_docente": "LIVIA PAULIA DIAS RIBEIRO", "carga_horaria": "45", "_id": 663, "local": "Auroras", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "CCNM0039", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL", "horario": "6M234", "vagas": "40", "nome_docente": "VIVIANE GOMES PEREIRA RIBEIRO", "carga_horaria": "45", "_id": 664, "local": "Auroras", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "CCNM0050", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO", "horario": "4M123", "vagas": "40", "nome_docente": "MARA RITA DUARTE DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 665, "local": "Sala 09 Palmares I", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "MAT0007", "nome_disciplina": "EQUA\u00c7\u00d5ES DIFERENCIAIS ORDIN\u00c1RIAS", "horario": "3T123", "vagas": "40", "nome_docente": "JOSERLAN PEROTE DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 666, "local": "A definir", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "CCNM0043", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO IV", "horario": "34M1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SINARA MOTA NEVES DE ALMEIDA", "carga_horaria": "105", "_id": 667, "local": "sala 309 Palmares II e quarta sala 11 Palmares I", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "CCNM0043", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO IV", "horario": "34M1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SINARA MOTA NEVES DE ALMEIDA", "carga_horaria": "120", "_id": 668, "local": "sala 309 Palmares II e quarta sala 11 Palmares I", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "MAT0010", "nome_disciplina": "ESTRUTURAS ALG\u00c9BRICAS", "horario": "3T12 5T1", "vagas": "40", "nome_docente": "JOSERLAN PEROTE DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 669, "local": "palmares II sala 309", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "CCNM0032", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA EXPERIMENTAL II", "horario": "2M1", "vagas": "25", "nome_docente": "MYLENE RIBEIRO MOURA MIRANDA", "carga_horaria": "15", "_id": 670, "local": "Laboratorio de f\u00edsica Palmares II", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "CCNM0038", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA EXPERIMENTAL III", "horario": "2M3", "vagas": "25", "nome_docente": "MYLENE RIBEIRO MOURA MIRANDA", "carga_horaria": "15", "_id": 671, "local": "Laboratorio de f\u00edsica Palmares II", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "CCNM0038", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA EXPERIMENTAL III", "horario": "3M34", "vagas": "15", "nome_docente": "MYLENE RIBEIRO MOURA MIRANDA", "carga_horaria": "15", "_id": 672, "local": "Campus dos Palmares", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "CCNM0038", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA EXPERIMENTAL III", "horario": "5T1", "vagas": "40", "nome_docente": "MYLENE RIBEIRO MOURA MIRANDA", "carga_horaria": "15", "_id": 673, "local": "laborat\u00f3rio de f\u00edsica PAL. I", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "CCNM0031", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA GERAL III", "horario": "246T12", "vagas": "40", "nome_docente": "MYLENE RIBEIRO MOURA MIRANDA", "carga_horaria": "90", "_id": 674, "local": "Pal II sala 307 Seg/ e Quart e Sexta sala 09 Pal 1", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "CCNM0031", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA GERAL III", "horario": "2M12  4T1234", "vagas": "5", "nome_docente": "MICHEL LOPES GRANJEIRO", "carga_horaria": "90", "_id": 675, "local": "Auroras", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "CCNM0057", "nome_disciplina": "GEST\u00c3O DA ESCOLA: DIMENS\u00d5ES DO PROJETO POL\u00cdTICO-PEDAG\u00d3GICO", "horario": "5T123", "vagas": "40", "nome_docente": "KAE STOLL COLVERO LEMOS", "carga_horaria": "45", "_id": 676, "local": "Sala 308 Palmares II", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "FIS0008", "nome_disciplina": "MEC\u00c2NICA QU\u00c2NTICA I", "horario": "24M34", "vagas": "40", "nome_docente": "JO\u00c3O PHILIPE MACEDO BRAGA", "carga_horaria": "60", "_id": 677, "local": "S 12 Palmares I", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "FIS0009", "nome_disciplina": "MEC\u00c2NICA TE\u00d3RICA I", "horario": "24T34", "vagas": "40", "nome_docente": "JO\u00c3O PHILIPE MACEDO BRAGA", "carga_horaria": "60", "_id": 678, "local": "S 10 Palmares I", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "FIS0006", "nome_disciplina": "M\u00c9TODOS MATEM\u00c1TICOS PARA F\u00cdSICA I", "horario": "26M12", "vagas": "40", "nome_docente": "SILVIA HELENA ROBERTO DE SENA", "carga_horaria": "60", "_id": 679, "local": "Seg. Sala 11 e Sex. Sala 05 Palmares I", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "QUIM0008", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA EXPERIMENTAL II", "horario": "3M1", "vagas": "40", "nome_docente": "LIVIA PAULIA DIAS RIBEIRO", "carga_horaria": "15", "_id": 680, "local": "laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "CCNM0033", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA I", "horario": "5M1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LIVIA PAULIA DIAS RIBEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 681, "local": "Sala 11 Palmares I", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "QUIM0003", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA II", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LIVIA PAULIA DIAS RIBEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 682, "local": "S 214 Auroras", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "QUIM0021", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA DE PRODUTOS NATURAIS", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ALUISIO MARQUES DA FONSECA", "carga_horaria": "60", "_id": 683, "local": "S 10 Palmares I", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "QUIM0017", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA INORG\u00c2NICA EXPERIMENTAL II", "horario": "5M34", "vagas": "40", "nome_docente": "JOSE BERTO NETO", "carga_horaria": "15", "_id": 684, "local": "laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "QUIM0024", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA INSTRUMENTAL", "horario": "3T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LIVIA PAULIA DIAS RIBEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 685, "local": "Auroras", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "QUIM0006", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ORG\u00c2NICA II", "horario": "26T12", "vagas": "10", "nome_docente": "ALUISIO MARQUES DA FONSECA", "carga_horaria": "60", "_id": 686, "local": "Auroras", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "QUIM0006", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ORG\u00c2NICA II", "horario": "26T12", "vagas": "10", "nome_docente": "M\u00d4NICA REGINA SILVA DE ARAUJO", "carga_horaria": "60", "_id": 687, "local": "Auroras", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CGCIENATMAT", "codigo_disciplina": "BIO0010", "nome_disciplina": "SERES VIVOS III (VEGETAIS)", "horario": "6M1234", "vagas": "40", "nome_docente": "VIVIANE PINHO DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 688, "local": "Palmares 1 Sala 07", "id_unidade": "34"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1051", "nome_disciplina": "ARTES E LINGUAGENS VISUAIS", "horario": "5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCA ROSALIA SILVA MENEZES", "carga_horaria": "60", "_id": 689, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1048", "nome_disciplina": "CIDADES, REDES E DIN\u00c2MICA URBANA CONTEMPOR\u00c2NEA", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLOS HENRIQUE LOPES PINHEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 690, "local": "Palmares 1 / Sala 06", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1048", "nome_disciplina": "CIDADES, REDES E DIN\u00c2MICA URBANA CONTEMPOR\u00c2NEA", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLOS HENRIQUE LOPES PINHEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 691, "local": "Auroras / Sala 216", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1048", "nome_disciplina": "CIDADES, REDES E DIN\u00c2MICA URBANA CONTEMPOR\u00c2NEA", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIO HENRIQUE CASTRO BENEVIDES", "carga_horaria": "60", "_id": 692, "local": "Auroras / Sala 216", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1041", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O INTERCULTURAL IND\u00cdGENA", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CAROLINE FARIAS LEAL MENDON\u00c7A", "carga_horaria": "60", "_id": 693, "local": "Palmares 3 / Sala 307", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1041", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O INTERCULTURAL IND\u00cdGENA", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ROBERTO KENNEDY GOMES FRANCO", "carga_horaria": "60", "_id": 694, "local": "Palmares 3 / Sala 307", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1008", "nome_disciplina": "ESTRUTURA E RELA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIO MARCOS DE SOUSA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 695, "local": "Palmares 3 / Sala 304", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1008", "nome_disciplina": "ESTRUTURA E RELA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LUCAS MARCELO TOMAZ DE SOUZA", "carga_horaria": "60", "_id": 696, "local": "Palmares 3 / Sala 301", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1008", "nome_disciplina": "ESTRUTURA E RELA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "horario": "3T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANNE SOPHIE MARIE FREDERIQUE GOSSELIN DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 697, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1008", "nome_disciplina": "ESTRUTURA E RELA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "horario": "3T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "DENISE FERREIRA DA COSTA CRUZ", "carga_horaria": "60", "_id": 698, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1008", "nome_disciplina": "ESTRUTURA E RELA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "ANNE SOPHIE MARIE FREDERIQUE GOSSELIN DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 699, "local": "Palmares 1 / Sala 02", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1008", "nome_disciplina": "ESTRUTURA E RELA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LUCAS MARCELO TOMAZ DE SOUZA", "carga_horaria": "60", "_id": 700, "local": "Palmares 3 / Sala 305", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1008", "nome_disciplina": "ESTRUTURA E RELA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RICARDINO JACINTO DUMAS TEIXEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 701, "local": "Palmares 1 / Sala 06", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1008", "nome_disciplina": "ESTRUTURA E RELA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "RICARDINO JACINTO DUMAS TEIXEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 702, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1013", "nome_disciplina": "ESTUDO DAS PERFORMANCES CULTURAIS", "horario": "2N3412 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "IGOR MONTEIRO SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 703, "local": "Palmares 1 / Sala 02", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1013", "nome_disciplina": "ESTUDO DAS PERFORMANCES CULTURAIS", "horario": "3N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "RICARDO CESAR CARVALHO NASCIMENTO", "carga_horaria": "60", "_id": 704, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1013", "nome_disciplina": "ESTUDO DAS PERFORMANCES CULTURAIS", "horario": "3N3412 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIO MARCOS DE SOUSA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 705, "local": "Palmares 3 / Sala 305", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1013", "nome_disciplina": "ESTUDO DAS PERFORMANCES CULTURAIS", "horario": "3N3412 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "RICARDO CESAR CARVALHO NASCIMENTO", "carga_horaria": "60", "_id": 706, "local": "Palmares 2 / Sala 309", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1013", "nome_disciplina": "ESTUDO DAS PERFORMANCES CULTURAIS", "horario": "4N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "BRUNO GOULART MACHADO SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 707, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1016", "nome_disciplina": "IDENTIDADE E PODER", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "DENISE FERREIRA DA COSTA CRUZ", "carga_horaria": "60", "_id": 745, "local": "Palmares 1 / Sala 08", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1013", "nome_disciplina": "ESTUDO DAS PERFORMANCES CULTURAIS", "horario": "4N3412 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCA ROSALIA SILVA MENEZES", "carga_horaria": "60", "_id": 708, "local": "Palmares 1 / Sala 04", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1013", "nome_disciplina": "ESTUDO DAS PERFORMANCES CULTURAIS", "horario": "5N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCA ROSALIA SILVA MENEZES", "carga_horaria": "60", "_id": 709, "local": "Palmares 1 / Sala 09", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1011", "nome_disciplina": "EXPERI\u00caNCIA, PR\u00c1TICA E SIGNIFICADO", "horario": "2N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "GLEDSON RIBEIRO DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 710, "local": "Palmares 1 / Sala 05", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1011", "nome_disciplina": "EXPERI\u00caNCIA, PR\u00c1TICA E SIGNIFICADO", "horario": "3N1234 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANICE SANTOS CONCEI\u00c7\u00c3O", "carga_horaria": "60", "_id": 711, "local": "Palmares 2 / Sala 306", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1011", "nome_disciplina": "EXPERI\u00caNCIA, PR\u00c1TICA E SIGNIFICADO", "horario": "3N1234 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "PEDRO ROGERIO SOUSA DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 712, "local": "Palmares 2 / Sala 306", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1011", "nome_disciplina": "EXPERI\u00caNCIA, PR\u00c1TICA E SIGNIFICADO", "horario": "4N1234 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "42", "nome_docente": "JOANICE SANTOS CONCEI\u00c7\u00c3O", "carga_horaria": "60", "_id": 713, "local": "Palmares 1 / Sala 02", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1011", "nome_disciplina": "EXPERI\u00caNCIA, PR\u00c1TICA E SIGNIFICADO", "horario": "4N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANICE SANTOS CONCEI\u00c7\u00c3O", "carga_horaria": "60", "_id": 714, "local": "Palmares 1 / Sala 07", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1011", "nome_disciplina": "EXPERI\u00caNCIA, PR\u00c1TICA E SIGNIFICADO", "horario": "5N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "SEBASTI\u00c3O ANDR\u00c9 ALVES DE LIMA FILHO", "carga_horaria": "60", "_id": 715, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1011", "nome_disciplina": "EXPERI\u00caNCIA, PR\u00c1TICA E SIGNIFICADO", "horario": "5N3412 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "SEBASTI\u00c3O ANDR\u00c9 ALVES DE LIMA FILHO", "carga_horaria": "60", "_id": 716, "local": "Palmares 2 / Sala 303", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1011", "nome_disciplina": "EXPERI\u00caNCIA, PR\u00c1TICA E SIGNIFICADO", "horario": "6N1234 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "ARILSON DOS SANTOS GOMES", "carga_horaria": "60", "_id": 717, "local": "Palmares 1 / Sala 06", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1011", "nome_disciplina": "EXPERI\u00caNCIA, PR\u00c1TICA E SIGNIFICADO", "horario": "6N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "BRUNO GOULART MACHADO SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 718, "local": "Palmares 1 / Sala 06", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JO A-MI", "carga_horaria": "60", "_id": 719, "local": "Palmares 1 / Sala 02", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JO A-MI", "carga_horaria": "60", "_id": 720, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "2T1234", "vagas": "44", "nome_docente": "BRUNO GOULART MACHADO SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 721, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCA ROSALIA SILVA MENEZES", "carga_horaria": "60", "_id": 722, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JO A-MI", "carga_horaria": "60", "_id": 723, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCA ROSALIA SILVA MENEZES", "carga_horaria": "60", "_id": 724, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "GISELE SOARES GALLICCHIO", "carga_horaria": "60", "_id": 725, "local": "Palmares 3 / Sala 304", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "GISELE SOARES GALLICCHIO", "carga_horaria": "60", "_id": 726, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JO A-MI", "carga_horaria": "60", "_id": 727, "local": "Palmares 1 / Sala 02", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JO A-MI", "carga_horaria": "60", "_id": 728, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "2T1234", "vagas": "44", "nome_docente": "BRUNO GOULART MACHADO SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 729, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCA ROSALIA SILVA MENEZES", "carga_horaria": "60", "_id": 730, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JO A-MI", "carga_horaria": "60", "_id": 731, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCA ROSALIA SILVA MENEZES", "carga_horaria": "60", "_id": 732, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "GISELE SOARES GALLICCHIO", "carga_horaria": "60", "_id": 733, "local": "Palmares 3 / Sala 304", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPOR\u00c2NEAS", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "GISELE SOARES GALLICCHIO", "carga_horaria": "60", "_id": 734, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPORANEIDADE", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JO A-MI", "carga_horaria": "60", "_id": 735, "local": "Palmares 1 / Sala 02", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPORANEIDADE", "horario": "2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JO A-MI", "carga_horaria": "60", "_id": 736, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPORANEIDADE", "horario": "2T1234", "vagas": "44", "nome_docente": "BRUNO GOULART MACHADO SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 737, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPORANEIDADE", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCA ROSALIA SILVA MENEZES", "carga_horaria": "60", "_id": 738, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPORANEIDADE", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JO A-MI", "carga_horaria": "60", "_id": 739, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPORANEIDADE", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCA ROSALIA SILVA MENEZES", "carga_horaria": "60", "_id": 740, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPORANEIDADE", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "GISELE SOARES GALLICCHIO", "carga_horaria": "60", "_id": 741, "local": "Palmares 3 / Sala 304", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1009", "nome_disciplina": "EXPRESS\u00d5ES ART\u00cdSTICAS E EST\u00c9TICAS NA CONTEMPORANEIDADE", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "GISELE SOARES GALLICCHIO", "carga_horaria": "60", "_id": 742, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1016", "nome_disciplina": "IDENTIDADE E PODER", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "PATR\u00cdCIO CARNEIRO ARA\u00daJO", "carga_horaria": "60", "_id": 743, "local": "Palmares 2 / Sala 310", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1016", "nome_disciplina": "IDENTIDADE E PODER", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LAILSON FERREIRA DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 744, "local": "Palmares 3 / Sala 301", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1016", "nome_disciplina": "IDENTIDADE E PODER", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CAROLINA MARIA COSTA BERNARDO", "carga_horaria": "60", "_id": 746, "local": "Palmares 3 / Sala 301", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1016", "nome_disciplina": "IDENTIDADE E PODER", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "RUBEN MACIEL FRANKLIN", "carga_horaria": "60", "_id": 747, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1016", "nome_disciplina": "IDENTIDADE E PODER", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "VICO D\u00caNIS SOUSA DE MELO", "carga_horaria": "60", "_id": 748, "local": "Palmares 1 / Sala 07", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1016", "nome_disciplina": "IDENTIDADE E PODER", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "VICO D\u00caNIS SOUSA DE MELO", "carga_horaria": "60", "_id": 749, "local": "Palmares 1 / Sala 10", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1016", "nome_disciplina": "IDENTIDADE E PODER", "horario": "6T1234", "vagas": "45", "nome_docente": "RUBEN MACIEL FRANKLIN", "carga_horaria": "60", "_id": 750, "local": "Palmares 3 / Sala 307", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "2N3412 (30/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "RAMON SOUZA CAPELLE DE ANDRADE", "carga_horaria": "45", "_id": 751, "local": "Palmares 2 / Sala 301", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "3T123 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "50", "nome_docente": "FRANCISCO VITOR MAC\u00caDO PEREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 752, "local": "Auroras / Sala 304", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "3T123 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "50", "nome_docente": "SEGONE NDANGALILA COSSA", "carga_horaria": "45", "_id": 753, "local": "Auroras / Sala 304", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "3T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "ADOLFO PEREIRA DE SOUZA JUNIOR", "carga_horaria": "45", "_id": 754, "local": "Auroras / Sala 306", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "3T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "BRUNO GOULART MACHADO SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 755, "local": "Palmares 3 / Sala 301", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "3T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "GISELE SOARES GALLICCHIO", "carga_horaria": "45", "_id": 756, "local": "Auroras / Sala 214", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "3T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "50", "nome_docente": "PEDRO ROGERIO SOUSA DA SILVA", "carga_horaria": "45", "_id": 757, "local": "Auroras / Sala 104", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "3T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "50", "nome_docente": "SEGONE NDANGALILA COSSA", "carga_horaria": "45", "_id": 758, "local": "Auroras / Sala 104", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "4T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "ADOLFO PEREIRA DE SOUZA JUNIOR", "carga_horaria": "45", "_id": 759, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "4T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS CARLOS SILVA DE SOUSA", "carga_horaria": "45", "_id": 760, "local": "Palmares 2 / Sala 310", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "4T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "RAMON SOUZA CAPELLE DE ANDRADE", "carga_horaria": "45", "_id": 761, "local": "Palmares 2 / Sala 309", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "5N1234 (02/08/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIO VIEIRA DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "45", "_id": 762, "local": "Liberdade / Sala 01", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "5T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "GISELE SOARES GALLICCHIO", "carga_horaria": "45", "_id": 763, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1038", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA I", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "ROB\u00c9RIO AM\u00c9RICO DO CARMO SOUZA", "carga_horaria": "60", "_id": 798, "local": "Palmares 3 / Sala 301", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "5T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS CARLOS SILVA DE SOUSA", "carga_horaria": "45", "_id": 764, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "6N3412 (04/01/2019 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "ADOLFO PEREIRA DE SOUZA JUNIOR", "carga_horaria": "45", "_id": 765, "local": "Palmares 1 / Sala 02", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "6N3412 (04/01/2019 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "DENISE FERREIRA DA COSTA CRUZ", "carga_horaria": "45", "_id": 766, "local": "Palmares 1 / Sala 04", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "6N3412 (04/01/2019 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS CARLOS SILVA DE SOUSA", "carga_horaria": "45", "_id": 767, "local": "Palmares 2 / Sala 311", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "6N3412 (04/01/2019 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "RHUAN CARLOS DOS SANTOS LOPES", "carga_horaria": "45", "_id": 768, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "6N3412 (04/01/2019 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "SEGONE NDANGALILA COSSA", "carga_horaria": "45", "_id": 769, "local": "Palmares 3 / Sala 312", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "6T123 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "LEANDRO DE PROEN\u00c7A LOPES", "carga_horaria": "45", "_id": 770, "local": "Auroras / 312 / Bloco C", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "6T123 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "RHUAN CARLOS DOS SANTOS LOPES", "carga_horaria": "45", "_id": 771, "local": "Auroras / Sala 102", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "6T123 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "44", "nome_docente": "LUIS CARLOS SILVA DE SOUSA", "carga_horaria": "45", "_id": 772, "local": "Auroras / Sala 306", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IPC0101", "nome_disciplina": "INICIA\u00c7\u00c3O AO PENSAMENTO CIENT\u00cdFICO", "horario": "6T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "43", "nome_docente": "SEGONE NDANGALILA COSSA", "carga_horaria": "45", "_id": 773, "local": "Auroras / Sala 312", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1004", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O \u00c0 VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "6N1234 (03/12/2018 - 28/12/2018)", "vagas": "160", "nome_docente": "JACQUELINE DA SILVA COSTA", "carga_horaria": "15", "_id": 774, "local": "Audit\u00f3rio Bloco Did\u00e1tico Liberdade", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IVU0203", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O NA VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "2N1234 (02/07/2018 - 23/07/2018)", "vagas": "260", "nome_docente": "JACQUELINE DA SILVA COSTA", "carga_horaria": "15", "_id": 775, "local": "Audit\u00f3rio Bloco Did\u00e1tico / Liberdade", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IVU0203", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O NA VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "3456N1234 (03/07/2018 - 06/07/2018)", "vagas": "120", "nome_docente": "JACQUELINE DA SILVA COSTA", "carga_horaria": "15", "_id": 776, "local": "Audit\u00f3rio Bloco Administrativo / Liberdade", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IVU0203", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O NA VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "5N1234 (05/07/2018 - 26/07/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "CLAUDIA RAMOS CARIOCA", "carga_horaria": "15", "_id": 777, "local": "Liberdade / Sala 01", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "IVU0203", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O NA VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "6N1234 (03/12/2018 - 28/12/2018)", "vagas": "50", "nome_docente": "ANTONIA SUELE DE SOUZA ALVES PEREIRA", "carga_horaria": "15", "_id": 778, "local": "PALMARES 3 - SALA 312", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1015", "nome_disciplina": "LINGUAGEM, PENSAMENTO CR\u00cdTICO E INTERCULTURALIDADE", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO VITOR MAC\u00caDO PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 779, "local": "Palmares 2 / Sala 311", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1015", "nome_disciplina": "LINGUAGEM, PENSAMENTO CR\u00cdTICO E INTERCULTURALIDADE", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "GISELE SOARES GALLICCHIO", "carga_horaria": "60", "_id": 780, "local": "Palmares 2 / Sala 311", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1015", "nome_disciplina": "LINGUAGEM, PENSAMENTO CR\u00cdTICO E INTERCULTURALIDADE", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIO VIEIRA DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "60", "_id": 781, "local": "Palmares 1 / Sala 10", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1015", "nome_disciplina": "LINGUAGEM, PENSAMENTO CR\u00cdTICO E INTERCULTURALIDADE", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RAMON SOUZA CAPELLE DE ANDRADE", "carga_horaria": "60", "_id": 782, "local": "Palmares 2 / Sala 307", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1015", "nome_disciplina": "LINGUAGEM, PENSAMENTO CR\u00cdTICO E INTERCULTURALIDADE", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "ADOLFO PEREIRA DE SOUZA JUNIOR", "carga_horaria": "60", "_id": 783, "local": "Palmares 2 / Sala 301", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1015", "nome_disciplina": "LINGUAGEM, PENSAMENTO CR\u00cdTICO E INTERCULTURALIDADE", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "ADOLFO PEREIRA DE SOUZA JUNIOR", "carga_horaria": "60", "_id": 784, "local": "Palmares 2 / Sala 310", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1015", "nome_disciplina": "LINGUAGEM, PENSAMENTO CR\u00cdTICO E INTERCULTURALIDADE", "horario": "5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LEANDRO DE PROEN\u00c7A LOPES", "carga_horaria": "60", "_id": 785, "local": "Palmares 3 / Sala 301", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1015", "nome_disciplina": "LINGUAGEM, PENSAMENTO CR\u00cdTICO E INTERCULTURALIDADE", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO VITOR MAC\u00caDO PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 786, "local": "Palmares 1 / Sala 09", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1015", "nome_disciplina": "LINGUAGEM, PENSAMENTO CR\u00cdTICO E INTERCULTURALIDADE", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LEANDRO DE PROEN\u00c7A LOPES", "carga_horaria": "60", "_id": 787, "local": "Palmares 1 / Sala 12", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1012", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DA PESQUISA INTERDISCIPLINAR EM HUMANIDADES", "horario": "2N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "JON ANDERSON MACHADO CAVALCANTE", "carga_horaria": "60", "_id": 788, "local": "Palmares 1 / Sala 06", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1012", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DA PESQUISA INTERDISCIPLINAR EM HUMANIDADES", "horario": "2N3412 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "JON ANDERSON MACHADO CAVALCANTE", "carga_horaria": "60", "_id": 789, "local": "Palmares 2 / Sala 309", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1012", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DA PESQUISA INTERDISCIPLINAR EM HUMANIDADES", "horario": "3N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLOS HENRIQUE LOPES PINHEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 790, "local": "Palmares 1 / Sala 06", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1012", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DA PESQUISA INTERDISCIPLINAR EM HUMANIDADES", "horario": "3N3412 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "RUBEN MACIEL FRANKLIN", "carga_horaria": "60", "_id": 791, "local": "Palmares 2 / Sala 307", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1012", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DA PESQUISA INTERDISCIPLINAR EM HUMANIDADES", "horario": "4N1234 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "RUBEN MACIEL FRANKLIN", "carga_horaria": "60", "_id": 792, "local": "Palmares 3 / Sala 309", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1012", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DA PESQUISA INTERDISCIPLINAR EM HUMANIDADES", "horario": "5N3412 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "JON ANDERSON MACHADO CAVALCANTE", "carga_horaria": "60", "_id": 793, "local": "Palmares 1 / Sala 08", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1012", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DA PESQUISA INTERDISCIPLINAR EM HUMANIDADES", "horario": "6N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "RUBEN MACIEL FRANKLIN", "carga_horaria": "60", "_id": 794, "local": "Palmares 1 / Sala 05", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1012", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DA PESQUISA INTERDISCIPLINAR EM HUMANIDADES", "horario": "6N3412 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "JAMES FERREIRA MOURA JUNIOR", "carga_horaria": "60", "_id": 795, "local": "Palmares 1 / Sala 04", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1038", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA I", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JACQUELINE BRITTO P\u00d3LVORA", "carga_horaria": "60", "_id": 796, "local": "Palmares 1 / Sala 08", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1038", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA I", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "ROB\u00c9RIO AM\u00c9RICO DO CARMO SOUZA", "carga_horaria": "60", "_id": 797, "local": "Palmares 2 / Sala 304", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1038", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA I", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JACQUELINE BRITTO P\u00d3LVORA", "carga_horaria": "60", "_id": 799, "local": "Palmares 3 / Sala 308", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1038", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA I", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JOCENY DE DEUS PINHEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 800, "local": "Palmares 3 / Sala 308", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1038", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA I", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "DANIELE ELLERY MOUR\u00c3O", "carga_horaria": "60", "_id": 801, "local": "Palmares 1 / Sala 09", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1038", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA I", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JAMES FERREIRA MOURA JUNIOR", "carga_horaria": "60", "_id": 802, "local": "Palmares 1 / Sala 07", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1038", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA I", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JAMES FERREIRA MOURA JUNIOR", "carga_horaria": "60", "_id": 803, "local": "Palmares 2 / Sala 305", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1038", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA I", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JAMES FERREIRA MOURA JUNIOR", "carga_horaria": "60", "_id": 804, "local": "Palmares 2 / Sala 309", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1039", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA II", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "DANIELE ELLERY MOUR\u00c3O", "carga_horaria": "60", "_id": 805, "local": "Palmares 1 / Sala 10", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1039", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA II", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JACQUELINE BRITTO P\u00d3LVORA", "carga_horaria": "60", "_id": 806, "local": "Palmares 1 / Sala 08", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1039", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA II", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JOCENY DE DEUS PINHEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 807, "local": "Palmares 1 / Sala 08", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1039", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA II", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JOCENY DE DEUS PINHEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 808, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1039", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA II", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JON ANDERSON MACHADO CAVALCANTE", "carga_horaria": "60", "_id": 809, "local": "Palmares 1 / Sala 09", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1039", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA II", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JON ANDERSON MACHADO CAVALCANTE", "carga_horaria": "60", "_id": 810, "local": "Palmares 2 / Sala 311", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1039", "nome_disciplina": "OFICINA DE METODOLOGIA II", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "DANIELE ELLERY MOUR\u00c3O", "carga_horaria": "60", "_id": 811, "local": "Palmares 1 / Sala 10", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "FERNANDO AFONSO FERREIRA JUNIOR", "carga_horaria": "60", "_id": 812, "local": "Liberdade / Sala 01", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "2N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLOS SUBUHANA", "carga_horaria": "60", "_id": 813, "local": "Palmares 1 / Sala 09", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "2N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS TOMAS DOMINGOS", "carga_horaria": "60", "_id": 814, "local": "Palmares 1 / Sala 09", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "2N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "VIOLETA MARIA DE SIQUEIRA HOLANDA", "carga_horaria": "60", "_id": 815, "local": "Palmares 1 / Sala 03", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ARTEMISA ODILA CANDE MONTEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 816, "local": "Palmares 2 / Sala 310", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "FERNANDO AFONSO FERREIRA JUNIOR", "carga_horaria": "60", "_id": 817, "local": "Auroras / Sala 313", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "3N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "ARILSON DOS SANTOS GOMES", "carga_horaria": "60", "_id": 818, "local": "Palmares 2 / Sala 301", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "3N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "FERNANDO AFONSO FERREIRA JUNIOR", "carga_horaria": "60", "_id": 819, "local": "Palmares 3 / Sala 312", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "3T1234 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "FERNANDO AFONSO FERREIRA JUNIOR", "carga_horaria": "60", "_id": 820, "local": "Auroras / Sala 312 / Bloco C", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "3T1234 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "44", "nome_docente": "ARILSON DOS SANTOS GOMES", "carga_horaria": "60", "_id": 821, "local": "Auroras / Sala 306", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "4N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "CAROLINE FARIAS LEAL MENDON\u00c7A", "carga_horaria": "60", "_id": 822, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO VITOR MAC\u00caDO PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 823, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "4T1234 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANICE SANTOS CONCEI\u00c7\u00c3O", "carga_horaria": "60", "_id": 824, "local": "Auroras / Sala 108", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "5N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "MICHELLE CIRNE ILGES", "carga_horaria": "60", "_id": 825, "local": "Palmares 1 / Sala 02", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "PATR\u00cdCIO CARNEIRO ARA\u00daJO", "carga_horaria": "60", "_id": 826, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLOS SUBUHANA", "carga_horaria": "60", "_id": 827, "local": "Palmares 2 / Sala 310", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANICE SANTOS CONCEI\u00c7\u00c3O", "carga_horaria": "60", "_id": 828, "local": "Auroras / Sala 306", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MICHELLE CIRNE ILGES", "carga_horaria": "60", "_id": 829, "local": "Palmares 3 / Sala 301", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "PATR\u00cdCIO CARNEIRO ARA\u00daJO", "carga_horaria": "60", "_id": 830, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "RHUAN CARLOS DOS SANTOS LOPES", "carga_horaria": "60", "_id": 831, "local": "Auroras / Sala 107", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SERGIO KRIEGER BARREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 832, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "VERA REGINA RODRIGUES DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 833, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "SDDH0101", "nome_disciplina": "SOCIEDADES, DIFEREN\u00c7AS E DIREITOS HUMANOS NOS ESPA\u00c7OS LUS\u00d3FONOS", "horario": "6T1234 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "MICHELLE CIRNE ILGES", "carga_horaria": "60", "_id": 834, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1014", "nome_disciplina": "TERRIT\u00d3RIO E PODER", "horario": "2N1234 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "DENISE FERREIRA DA COSTA CRUZ", "carga_horaria": "60", "_id": 835, "local": "Palmares 2 / Sala 302", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1014", "nome_disciplina": "TERRIT\u00d3RIO E PODER", "horario": "2N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "JANAINA CAMPOS LOBO", "carga_horaria": "60", "_id": 836, "local": "Palmares 2 / Sala 306", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1014", "nome_disciplina": "TERRIT\u00d3RIO E PODER", "horario": "2N3412 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "JANAINA CAMPOS LOBO", "carga_horaria": "60", "_id": 837, "local": "Palmares 1 / Sala 12", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1014", "nome_disciplina": "TERRIT\u00d3RIO E PODER", "horario": "3N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "JANAINA CAMPOS LOBO", "carga_horaria": "60", "_id": 838, "local": "Palmares 3 / Sala 305", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1014", "nome_disciplina": "TERRIT\u00d3RIO E PODER", "horario": "4N3412 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLOS HENRIQUE LOPES PINHEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 839, "local": "Palmares 1 / Sala 03", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1014", "nome_disciplina": "TERRIT\u00d3RIO E PODER", "horario": "5N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANICE SANTOS CONCEI\u00c7\u00c3O", "carga_horaria": "60", "_id": 840, "local": "Palmares 1 / Sala 07", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1014", "nome_disciplina": "TERRIT\u00d3RIO E PODER", "horario": "6N1234 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "RHUAN CARLOS DOS SANTOS LOPES", "carga_horaria": "60", "_id": 841, "local": "Palmares 2 / Sala 303", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1014", "nome_disciplina": "TERRIT\u00d3RIO E PODER", "horario": "6N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLA SUSANA ALEM ABRANTES", "carga_horaria": "60", "_id": 842, "local": "Palmares 1 / Sala 07", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1028", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM L\u00cdNGUA INGLESA I", "horario": "2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "KALINE GIRAO JAMISON", "carga_horaria": "60", "_id": 843, "local": "Palmares 3 / Sala 301", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1028", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM L\u00cdNGUA INGLESA I", "horario": "3T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "KALINE GIRAO JAMISON", "carga_horaria": "60", "_id": 844, "local": "Palmares 3 / Sala 308", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1028", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM L\u00cdNGUA INGLESA I", "horario": "3T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ROQUE DO NASCIMENTO ALBUQUERQUE", "carga_horaria": "60", "_id": 845, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1028", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM L\u00cdNGUA INGLESA I", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CLAUDIA REGINA RODRIGUES CALADO", "carga_horaria": "60", "_id": 846, "local": "Palmares 3 / Sala 301", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1029", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM L\u00cdNGUA INGLESA II", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANA CRISTINA CUNHA DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 847, "local": "Palmares 3 / Sala 309", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "BHU", "codigo_disciplina": "BHU1029", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM L\u00cdNGUA INGLESA II", "horario": "5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANA CRISTINA CUNHA DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 848, "local": "Palmares 3 / Sala 307", "id_unidade": "71"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET0116", "nome_disciplina": "AN\u00c1LISE DO DISCURSO", "horario": "2N1234", "vagas": "60", "nome_docente": "ANA PAULA RABELO E SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 849, "local": "Palmares 3 / Sala 310", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET0116", "nome_disciplina": "AN\u00c1LISE DO DISCURSO", "horario": "2N1234", "vagas": "60", "nome_docente": "LEIA CRUZ DE MENEZES RODRIGUES", "carga_horaria": "60", "_id": 850, "local": "liberdade sala 02", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT070", "nome_disciplina": "AN\u00c1LISE DO DISCURSO", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "OTAVIA MARQUES DE FARIAS", "carga_horaria": "60", "_id": 851, "local": "Palmares 1 / Sala 06", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET019", "nome_disciplina": "DID\u00c1TICA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "REBECA DE ALC\u00c2NTARA E SILVA MEIJER", "carga_horaria": "60", "_id": 852, "local": "Liberdade / Sala 05", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET019", "nome_disciplina": "DID\u00c1TICA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "5N3412", "vagas": "50", "nome_docente": "REBECA DE ALC\u00c2NTARA E SILVA MEIJER", "carga_horaria": "60", "_id": 853, "local": "Palmares 1 / Sala 06", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET016", "nome_disciplina": "ENSINO DE PORTUGU\u00caS COMO L\u00cdNGUA ADICIONAL", "horario": "5N1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "GISLENE LIMA CARVALHO", "carga_horaria": "60", "_id": 854, "local": "Liberdade / Sala 02", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET016", "nome_disciplina": "ENSINO DE PORTUGU\u00caS COMO L\u00cdNGUA ADICIONAL", "horario": "5N3412", "vagas": "58", "nome_docente": "KALINE ARAUJO MENDES DE SOUZA", "carga_horaria": "60", "_id": 855, "local": "liberdade sala 02", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET023", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO DE OBSERVA\u00c7\u00c3O EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA (ENSINO FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO)", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LEIA CRUZ DE MENEZES RODRIGUES", "carga_horaria": "60", "_id": 856, "local": "Liberdade / Sala 05", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET023", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO DE OBSERVA\u00c7\u00c3O EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA (ENSINO FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO)", "horario": "4N3412", "vagas": "33", "nome_docente": "IZABEL LARISSA LUCENA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 857, "local": "Liberdade sala 05", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET024", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO DE OBSERVA\u00c7\u00c3O EM LITERATURA (ENSINO FUNDAMENTAL E ENSINO M\u00c9DIO)", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "IZABEL CRISTINA DOS SANTOS TEIXEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 858, "local": "Palmares 3 / Sala 311", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET024", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO DE OBSERVA\u00c7\u00c3O EM LITERATURA (ENSINO FUNDAMENTAL E ENSINO M\u00c9DIO)", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "IZABEL CRISTINA DOS SANTOS TEIXEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 859, "local": "Liberdade sala 05", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET025", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO DE REG\u00caNCIA EM LINGUAGENS (L\u00cdNGUA PORTUGUESA E LITERATURA NO ENSINO FUNDAMENTAL II)", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CLAUDIA RAMOS CARIOCA", "carga_horaria": "60", "_id": 860, "local": "Liberdade / Sala 03", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET025", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO DE REG\u00caNCIA EM LINGUAGENS (L\u00cdNGUA PORTUGUESA E LITERATURA NO ENSINO FUNDAMENTAL II)", "horario": "2N3412", "vagas": "32", "nome_docente": "ANTONIA SUELE DE SOUZA ALVES PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 861, "local": "Liberdade sala 06", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET026", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO DE REG\u00caNCIA EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA (ENSINO M\u00c9DIO)", "horario": "2N3412 7N34", "vagas": "40", "nome_docente": "CAMILA MARIA MARQUES PEIXOTO", "carga_horaria": "120", "_id": 862, "local": "Liberdade sala 03", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET026", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO DE REG\u00caNCIA EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA (ENSINO M\u00c9DIO)", "horario": "6T1234  6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CAMILA MARIA MARQUES PEIXOTO", "carga_horaria": "120", "_id": 863, "local": "Liberdade / Sala 04", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET027", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO DE REG\u00caNCIA EM LITERATURA (ENSINO M\u00c9DIO)", "horario": "5T1234  5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLOS EDUARDO DE OLIVEIRA BEZERRA", "carga_horaria": "120", "_id": 864, "local": "Liberdade / Sala 06", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET027", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO DE REG\u00caNCIA EM LITERATURA (ENSINO M\u00c9DIO)", "horario": "6M1234  6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLOS EDUARDO DE OLIVEIRA BEZERRA", "carga_horaria": "120", "_id": 865, "local": "Liberdade sala 03", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET027", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO DE REG\u00caNCIA EM LITERATURA (ENSINO M\u00c9DIO)", "horario": "6N3412 7N12", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLOS EDUARDO DE OLIVEIRA BEZERRA", "carga_horaria": "120", "_id": 866, "local": "Palmares 03 sala 311", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET010", "nome_disciplina": "ESTUDOS COMPARADOS DE LITERATURAS EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LUANA ANTUNES COSTA", "carga_horaria": "60", "_id": 867, "local": "Palmares 3 / Sala 308", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET010", "nome_disciplina": "ESTUDOS COMPARADOS DE LITERATURAS EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "horario": "6N3412", "vagas": "50", "nome_docente": "MONALISA VALENTE FERREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 868, "local": "Palmares 03/ Sala 310", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET005", "nome_disciplina": "FON\u00c9TICA E FONOLOGIA DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "horario": "2N3412", "vagas": "66", "nome_docente": "C\u00c1SSIO FLOR\u00caNCIO RUBIO", "carga_horaria": "60", "_id": 869, "local": "Palmares 3 / Sala 311", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET005", "nome_disciplina": "FON\u00c9TICA E FONOLOGIA DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "horario": "2T1234", "vagas": "30", "nome_docente": "LIA RAQUEL VIEIRA DE ANDRADE", "carga_horaria": "60", "_id": 870, "local": "Liberdade/ Sala 05", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET005", "nome_disciplina": "FON\u00c9TICA E FONOLOGIA DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "FABIO FERNANDES TORRES", "carga_horaria": "60", "_id": 871, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET0114", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "horario": "5N1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "KENNEDY CABRAL NOBRE", "carga_horaria": "60", "_id": 872, "local": "Liberdade / Sala 03", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET0114", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "horario": "6N3412", "vagas": "32", "nome_docente": "KENNEDY CABRAL NOBRE", "carga_horaria": "60", "_id": 873, "local": "Liberdade sala 06", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET003", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O AOS ESTUDOS LITER\u00c1RIOS", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANDRE TELLES DO ROSARIO", "carga_horaria": "60", "_id": 874, "local": "Liberdade / Sala 06", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET003", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O AOS ESTUDOS LITER\u00c1RIOS", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIA AURINIVEA SOUSA DE ASSIS", "carga_horaria": "60", "_id": 875, "local": "Liberdade / Sala 01", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET003", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O AOS ESTUDOS LITER\u00c1RIOS", "horario": "5N3412", "vagas": "66", "nome_docente": "CARLOS EDUARDO DE OLIVEIRA BEZERRA", "carga_horaria": "60", "_id": 876, "local": "Palmares 03/ Sala 312", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "GEORGIA MARIA FEITOSA E PAIVA", "carga_horaria": "60", "_id": 877, "local": "Liberdade/ Sala 01", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LIA RAQUEL VIEIRA DE ANDRADE", "carga_horaria": "60", "_id": 878, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MEIRE VIRGINIA CABRAL GONDIM", "carga_horaria": "60", "_id": 879, "local": "Palmares/Sala 03/Bloco 1", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MONALISA VALENTE FERREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 880, "local": "Palmares/Sala 02/Bloco 1", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "GEORGIA MARIA FEITOSA E PAIVA", "carga_horaria": "60", "_id": 881, "local": "Palmares 3 / Sala 311", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "3T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JOSE OLAVO DA SILVA GARANTIZADO JUNIOR", "carga_horaria": "60", "_id": 882, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANDRE TELLES DO ROSARIO", "carga_horaria": "60", "_id": 883, "local": "Palmares 2 / Sala 308", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JOSE OLAVO DA SILVA GARANTIZADO JUNIOR", "carga_horaria": "60", "_id": 884, "local": "Palmares/Sala 310/Bloco 3", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LUANA ANTUNES COSTA", "carga_horaria": "60", "_id": 885, "local": "Palmares/Sala 03/Bloco 1", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIA AURINIVEA SOUSA DE ASSIS", "carga_horaria": "60", "_id": 886, "local": "Palmares 2 / Sala 303", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "5N1234", "vagas": "60", "nome_docente": "GEORGIA MARIA FEITOSA E PAIVA", "carga_horaria": "60", "_id": 887, "local": "Palmares/Sala 05/Bloco 1", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIA LEIDIANE TAVARES FREITAS", "carga_horaria": "60", "_id": 888, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "5T1234", "vagas": "35", "nome_docente": "ANA CRISTINA CUNHA DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 889, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "5T1234", "vagas": "35", "nome_docente": "CLAUDIA REGINA RODRIGUES CALADO", "carga_horaria": "60", "_id": 890, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "5T1234", "vagas": "35", "nome_docente": "LIA RAQUEL VIEIRA DE ANDRADE", "carga_horaria": "60", "_id": 891, "local": "Auroras / Sala 306", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "5T1234", "vagas": "35", "nome_docente": "MARIA LEIDIANE TAVARES FREITAS", "carga_horaria": "60", "_id": 892, "local": "Palmares 1 / Sala 12", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "5T1234", "vagas": "35", "nome_docente": "MEIRE VIRGINIA CABRAL GONDIM", "carga_horaria": "60", "_id": 893, "local": "Palmares 2 / Sala 307", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "5T1234", "vagas": "35", "nome_docente": "SUELI DA SILVA SARAIVA", "carga_horaria": "60", "_id": 894, "local": "Auroras / Sala 312", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANDRE TELLES DO ROSARIO", "carga_horaria": "60", "_id": 895, "local": "Palmares 03/Sala 311", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIZA ANG\u00c9LICA PAIVA BRITO", "carga_horaria": "60", "_id": 896, "local": "Auroras/ Sala 103 Bloco C", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "5T1234", "vagas": "44", "nome_docente": "MEIRE VIRGINIA CABRAL GONDIM", "carga_horaria": "60", "_id": 897, "local": "Auroras/Sala 306/Bloco C", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "GEORGIA MARIA FEITOSA E PAIVA", "carga_horaria": "60", "_id": 898, "local": "Liberdade / Sala 01", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0201", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO I", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIA SUELE DE SOUZA ALVES PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 899, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "2N3412 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "35", "nome_docente": "ANA PAULA RABELO E SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 900, "local": "Palmares 1 / Sala 04", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "2T1234", "vagas": "35", "nome_docente": "ANA PAULA RABELO E SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 901, "local": "Auroras / Sala 307", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "2T1234", "vagas": "35", "nome_docente": "MONALISA VALENTE FERREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 902, "local": "Auroras / Sala 312", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JOSE OLAVO DA SILVA GARANTIZADO JUNIOR", "carga_horaria": "60", "_id": 903, "local": "Palmares/Sala 310/Bloco 3", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ROQUE DO NASCIMENTO ALBUQUERQUE", "carga_horaria": "60", "_id": 904, "local": "Auroras/Sala 312/Bloco C", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "2T1234", "vagas": "43", "nome_docente": "ANDREA CRISTINA MURARO", "carga_horaria": "60", "_id": 905, "local": "Auroras/Sala 307/Bloco C", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "2T1234", "vagas": "43", "nome_docente": "CLAUDIA REGINA RODRIGUES CALADO", "carga_horaria": "60", "_id": 906, "local": "Auroras/Sala 307/Bloco C", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "2T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "35", "nome_docente": "TIAGO MARTINS DA CUNHA", "carga_horaria": "60", "_id": 907, "local": "Palmares 2 / Sala 302", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "2T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "36", "nome_docente": "GISLENE LIMA CARVALHO", "carga_horaria": "60", "_id": 908, "local": "Auroras / Sala 213", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "3T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "GISLENE LIMA CARVALHO", "carga_horaria": "60", "_id": 909, "local": "Auroras/ Sala 215 Bloco C", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "3T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIZA ANG\u00c9LICA PAIVA BRITO", "carga_horaria": "60", "_id": 910, "local": "Auroras/ Sala 214 Bloco C", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "3T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MONALISA VALENTE FERREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 911, "local": "Palmares/Sala 310/Bloco 3", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "3T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "TIAGO MARTINS DA CUNHA", "carga_horaria": "60", "_id": 912, "local": "Palmares/Sala 311/Bloco 3", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JOSE OLAVO DA SILVA GARANTIZADO JUNIOR", "carga_horaria": "60", "_id": 913, "local": "Palmares 3 / Sala 308", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "RODRIGO ORDINE GRA\u00c7A", "carga_horaria": "60", "_id": 914, "local": "Palmares 3 / Sala 305", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "4N3412 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "35", "nome_docente": "KALINE ARAUJO MENDES DE SOUZA", "carga_horaria": "60", "_id": 915, "local": "Palmares 2 / Sala 308", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIA LEIDIANE TAVARES FREITAS", "carga_horaria": "60", "_id": 916, "local": "Palmares 03/ Sala 311", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "TIAGO MARTINS DA CUNHA", "carga_horaria": "60", "_id": 917, "local": "Liberdade/ Sala 01", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "5N3412 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "35", "nome_docente": "LIA RAQUEL VIEIRA DE ANDRADE", "carga_horaria": "60", "_id": 918, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANDREA CRISTINA MURARO", "carga_horaria": "60", "_id": 919, "local": "Palmares 1 / Sala 08", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CLAUDIA REGINA RODRIGUES CALADO", "carga_horaria": "60", "_id": 920, "local": "Palmares 1 / Sala 08", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LPT0202", "nome_disciplina": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO II", "horario": "6N3412 (09/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "35", "nome_docente": "MARIA LEIDIANE TAVARES FREITAS", "carga_horaria": "60", "_id": 921, "local": "Palmares 1 / Sala 02", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET022", "nome_disciplina": "L\u00cdNGUA BRASILEIRA DE SINAIS - LIBRAS", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "VANESSA TEIXEIRA DE FREITAS NOGUEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 922, "local": "Liberdade / Sala 02", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET022", "nome_disciplina": "L\u00cdNGUA BRASILEIRA DE SINAIS - LIBRAS", "horario": "2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "VANESSA TEIXEIRA DE FREITAS NOGUEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 923, "local": "Liberdade / Sala 03", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET022", "nome_disciplina": "L\u00cdNGUA BRASILEIRA DE SINAIS - LIBRAS", "horario": "3N1234", "vagas": "60", "nome_docente": "VANESSA TEIXEIRA DE FREITAS NOGUEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 924, "local": "Liberdade/ Sala 02", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET022", "nome_disciplina": "L\u00cdNGUA BRASILEIRA DE SINAIS - LIBRAS", "horario": "3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "VANESSA TEIXEIRA DE FREITAS NOGUEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 925, "local": "Auroras/ Sala 107 Bloco C", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET022", "nome_disciplina": "L\u00cdNGUA BRASILEIRA DE SINAIS - LIBRAS", "horario": "5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "VANESSA TEIXEIRA DE FREITAS NOGUEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 926, "local": "Palmares 1 / Sala 09", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET022", "nome_disciplina": "L\u00cdNGUA BRASILEIRA DE SINAIS - LIBRAS", "horario": "5T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "VANESSA TEIXEIRA DE FREITAS NOGUEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 927, "local": "Palmares/Sala 307/Bloco 2", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET004", "nome_disciplina": "L\u00cdNGUA INGLESA PARA FINS ESPEC\u00cdFICOS", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JOS\u00c9 S\u00c9RGIO AMANCIO DE MOURA", "carga_horaria": "60", "_id": 928, "local": "Palmares 3 / Sala 304", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET004", "nome_disciplina": "L\u00cdNGUA INGLESA PARA FINS ESPEC\u00cdFICOS", "horario": "3N3412", "vagas": "60", "nome_docente": "ANA CRISTINA CUNHA DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 929, "local": "Palmares 03/ Sala 311", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET014", "nome_disciplina": "LINGU\u00cdSTICA TEXTUAL", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MEIRE VIRGINIA CABRAL GONDIM", "carga_horaria": "60", "_id": 930, "local": "Liberdade / Sala 06", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET014", "nome_disciplina": "LINGU\u00cdSTICA TEXTUAL", "horario": "4N3412", "vagas": "34", "nome_docente": "KENNEDY CABRAL NOBRE", "carga_horaria": "60", "_id": 931, "local": "Liberdade sala 04", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET018", "nome_disciplina": "LITERATURA E CULTURA AFROBRASILEIRA", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SUELI DA SILVA SARAIVA", "carga_horaria": "60", "_id": 932, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET018", "nome_disciplina": "LITERATURA E CULTURA AFROBRASILEIRA", "horario": "3N3412", "vagas": "33", "nome_docente": "MARIA AURINIVEA SOUSA DE ASSIS", "carga_horaria": "60", "_id": 933, "local": "Liberdade sala 05", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET0152", "nome_disciplina": "LITERATURA, G\u00caNERO E INTERSECCIONALIDADES", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLOS EDUARDO DE OLIVEIRA BEZERRA", "carga_horaria": "60", "_id": 934, "local": "Liberdade / Sala 05", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET0153", "nome_disciplina": "LITERATURA, MEM\u00d3RIA E AUTOBIOGRAFIA", "horario": "5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "RODRIGO ORDINE GRA\u00c7A", "carga_horaria": "60", "_id": 935, "local": "Liberdade / Sala 06", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET011", "nome_disciplina": "LITERATURAS EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA I", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MONALISA VALENTE FERREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 936, "local": "Liberdade / Sala 04", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET011", "nome_disciplina": "LITERATURAS EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA I", "horario": "3N3412", "vagas": "50", "nome_docente": "ANDRE TELLES DO ROSARIO", "carga_horaria": "60", "_id": 937, "local": "Palmares 03/ Sala 310", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET015", "nome_disciplina": "LITERATURAS EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA II", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANDRE TELLES DO ROSARIO", "carga_horaria": "60", "_id": 938, "local": "Liberdade / Sala 02", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET015", "nome_disciplina": "LITERATURAS EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA II", "horario": "3N3412", "vagas": "34", "nome_docente": "SUELI DA SILVA SARAIVA", "carga_horaria": "60", "_id": 939, "local": "Liberdade sala 04", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET141", "nome_disciplina": "LITERATURAS EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA III", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "RODRIGO ORDINE GRA\u00c7A", "carga_horaria": "60", "_id": 940, "local": "Palmares 3 / Sala 310", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET141", "nome_disciplina": "LITERATURAS EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA III", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LUANA ANTUNES COSTA", "carga_horaria": "60", "_id": 941, "local": "Palmares / sala 310 / Bloco 3", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET142", "nome_disciplina": "LITERATURAS EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA IV", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MONALISA VALENTE FERREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 942, "local": "Liberdade / Sala 03", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET142", "nome_disciplina": "LITERATURAS EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA IV", "horario": "5N3412", "vagas": "32", "nome_docente": "RODRIGO ORDINE GRA\u00c7A", "carga_horaria": "60", "_id": 943, "local": "Liberdade sala 06", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET143", "nome_disciplina": "LITERATURAS EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA V", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LUANA ANTUNES COSTA", "carga_horaria": "60", "_id": 944, "local": "Liberdade / Sala 04", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET143", "nome_disciplina": "LITERATURAS EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA V", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "SUELI DA SILVA SARAIVA", "carga_horaria": "60", "_id": 945, "local": "Liberdade sala 03", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET007", "nome_disciplina": "MORFOLOGIA E MORFOSSINTAXE DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "FABIO FERNANDES TORRES", "carga_horaria": "60", "_id": 946, "local": "Palmares 3 / Sala 309", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET007", "nome_disciplina": "MORFOLOGIA E MORFOSSINTAXE DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "horario": "4N1234", "vagas": "66", "nome_docente": "LIA RAQUEL VIEIRA DE ANDRADE", "carga_horaria": "60", "_id": 947, "local": "Liberdade sala 03", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET007", "nome_disciplina": "MORFOLOGIA E MORFOSSINTAXE DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "horario": "4N3412", "vagas": "66", "nome_docente": "C\u00c1SSIO FLOR\u00caNCIO RUBIO", "carga_horaria": "60", "_id": 948, "local": "Liberdade sala 01", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET021", "nome_disciplina": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "3N1234", "vagas": "60", "nome_docente": "LINCONLY JESUS ALENCAR PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 949, "local": "Liberdade sala 01", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET021", "nome_disciplina": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LINCONLY JESUS ALENCAR PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 950, "local": "Liberdade / Sala 03", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET0115", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICAS LINGU\u00cdSTICAS", "horario": "3N1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "KENNEDY CABRAL NOBRE", "carga_horaria": "60", "_id": 951, "local": "Liberdade / Sala 04", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET0115", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICAS LINGU\u00cdSTICAS", "horario": "4N1234", "vagas": "60", "nome_docente": "FABIO FERNANDES TORRES", "carga_horaria": "60", "_id": 952, "local": "liberdade sala 02", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET020", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, DO DESENVOLVIMENTO E DA APRENDIZAGEM", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "FATIMA MARIA ARAUJO BERTINI", "carga_horaria": "60", "_id": 953, "local": "Palmares 3 / Sala 304", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET020", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, DO DESENVOLVIMENTO E DA APRENDIZAGEM", "horario": "6N1234", "vagas": "60", "nome_docente": "FATIMA MARIA ARAUJO BERTINI", "carga_horaria": "60", "_id": 954, "local": "Liberdade sala 01", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET012", "nome_disciplina": "SEM\u00c2NTICA E PRAGM\u00c1TICA", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "C\u00c1SSIO FLOR\u00caNCIO RUBIO", "carga_horaria": "60", "_id": 955, "local": "Liberdade / Sala 02", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET012", "nome_disciplina": "SEM\u00c2NTICA E PRAGM\u00c1TICA", "horario": "6N1234", "vagas": "34", "nome_docente": "OTAVIA MARQUES DE FARIAS", "carga_horaria": "60", "_id": 956, "local": "Liberdade sala 04", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET013", "nome_disciplina": "SINTAXE DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "horario": "2N3412", "vagas": "50", "nome_docente": "IZABEL LARISSA LUCENA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 957, "local": "Liberdade/ Sala 05", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET013", "nome_disciplina": "SINTAXE DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LEIA CRUZ DE MENEZES RODRIGUES", "carga_horaria": "60", "_id": 958, "local": "Liberdade / Sala 02", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET008", "nome_disciplina": "SOCIOLINGU\u00cdSTICA", "horario": "2N3412", "vagas": "50", "nome_docente": "FABIO FERNANDES TORRES", "carga_horaria": "60", "_id": 959, "local": "Liberdade/ Sala 04", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET008", "nome_disciplina": "SOCIOLINGU\u00cdSTICA", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "C\u00c1SSIO FLOR\u00caNCIO RUBIO", "carga_horaria": "60", "_id": 960, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET006", "nome_disciplina": "TEORIA DA LITERATURA", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIA AURINIVEA SOUSA DE ASSIS", "carga_horaria": "60", "_id": 961, "local": "Palmares 3 / Sala 308", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET006", "nome_disciplina": "TEORIA DA LITERATURA", "horario": "4N3412", "vagas": "60", "nome_docente": "ANDRE TELLES DO ROSARIO", "carga_horaria": "60", "_id": 962, "local": "Palmares 03/ Sala 311", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET017", "nome_disciplina": "TEORIA E PR\u00c1TICA DO ENSINO DE L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "IZABEL LARISSA LUCENA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 963, "local": "Liberdade / Sala 05", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET017", "nome_disciplina": "TEORIA E PR\u00c1TICA DO ENSINO DE L\u00cdNGUA PORTUGUESA", "horario": "6N3412", "vagas": "60", "nome_docente": "LEIA CRUZ DE MENEZES RODRIGUES", "carga_horaria": "60", "_id": 964, "local": "Liberdade sala 02", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET009", "nome_disciplina": "TEORIAS DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE L\u00cdNGUA MATERNA E L\u00cdNGUA ADICIONAL", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "TIAGO MARTINS DA CUNHA", "carga_horaria": "60", "_id": 965, "local": "Palmares 3 / Sala 309", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET009", "nome_disciplina": "TEORIAS DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE L\u00cdNGUA MATERNA E L\u00cdNGUA ADICIONAL", "horario": "5N3412", "vagas": "50", "nome_docente": "GISLENE LIMA CARVALHO", "carga_horaria": "60", "_id": 966, "local": "Palmares 03/ Sala 310", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET001", "nome_disciplina": "TEORIAS LINGU\u00cdSTICAS I", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "IZABEL LARISSA LUCENA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 967, "local": "Liberdade / Sala 06", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET001", "nome_disciplina": "TEORIAS LINGU\u00cdSTICAS I", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "OTAVIA MARQUES DE FARIAS", "carga_horaria": "60", "_id": 968, "local": "Liberdade / Sala 01", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET001", "nome_disciplina": "TEORIAS LINGU\u00cdSTICAS I", "horario": "4N1234", "vagas": "66", "nome_docente": "OTAVIA MARQUES DE FARIAS", "carga_horaria": "60", "_id": 969, "local": "Palmares 03/ Sala 312", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET002", "nome_disciplina": "TEORIAS LINGU\u00cdSTICAS II", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANA PAULA RABELO E SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 970, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET002", "nome_disciplina": "TEORIAS LINGU\u00cdSTICAS II", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIA SUELE DE SOUZA ALVES PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 971, "local": "Palmares 3 / Sala 307", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET002", "nome_disciplina": "TEORIAS LINGU\u00cdSTICAS II", "horario": "6N3412", "vagas": "73", "nome_docente": "ANA PAULA RABELO E SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 972, "local": "Palmares 03/ Sala 311", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET0149", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS EM LINGU\u00cdSTICA", "horario": "3T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "KALINE GIRAO JAMISON", "carga_horaria": "60", "_id": 973, "local": "Palmares 3 / Sala 309", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET106", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JO A-MI", "carga_horaria": "60", "_id": 974, "local": "Liberdade / Sala 03", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET106", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "4N3412", "vagas": "32", "nome_docente": "MARIA LEIDIANE TAVARES FREITAS", "carga_horaria": "60", "_id": 975, "local": "Liberdade sala 06", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET107", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO II", "horario": "5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CLAUDIA RAMOS CARIOCA", "carga_horaria": "60", "_id": 976, "local": "Liberdade / Sala 04", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "CCLL", "codigo_disciplina": "LET107", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO II", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CLAUDIA RAMOS CARIOCA", "carga_horaria": "60", "_id": 977, "local": "Palmares / Sala 311 / Bloco 3", "id_unidade": "91"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0018", "nome_disciplina": "ALFABETIZA\u00c7\u00c3O, LETRAMENTO E BILINGU\u00cdSMO NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "7M12  2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LUCILENE REZENDE ALCANFOR", "carga_horaria": "90", "_id": 978, "local": "Palmares 3 / Sala 309", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0018", "nome_disciplina": "ALFABETIZA\u00c7\u00c3O, LETRAMENTO E BILINGU\u00cdSMO NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "7T2  2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LUCILENE REZENDE ALCANFOR", "carga_horaria": "90", "_id": 979, "local": "Palmares 1 / Sala 07", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0004", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA E SOCIOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "5T1234 7T1", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS EDUARDO TORRES BEDOYA", "carga_horaria": "90", "_id": 980, "local": "Palmares 3 / Sala 308", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0004", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA E SOCIOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "7M2  5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS EDUARDO TORRES BEDOYA", "carga_horaria": "90", "_id": 981, "local": "Palmares 2 / Sala 307", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0004", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA E SOCIOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "7T12  2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS EDUARDO TORRES BEDOYA", "carga_horaria": "90", "_id": 982, "local": "Palmares 2 / Sala 307", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0013", "nome_disciplina": "ARTE AFRICANA E AFRO-BRASILEIRA NA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL E NO ENSINO FUNDAMENTAL NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "7T12  4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANA D ARC DE SOUSA LIMA", "carga_horaria": "90", "_id": 983, "local": "Palmares 1 / Sala 05", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0013", "nome_disciplina": "ARTE AFRICANA E AFRO-BRASILEIRA NA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL E NO ENSINO FUNDAMENTAL NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "7T1  4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANA D ARC DE SOUSA LIMA", "carga_horaria": "90", "_id": 984, "local": "Palmares 2 / Sala 306", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0041", "nome_disciplina": "ASPECTOS PEDAG\u00d3GICOS DAS BRINCADEIRAS E FOLGUEDOS DE RAIZ AFRICANA NO BRASIL", "horario": "3N3412 (15/02/2019 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "JEANNETTE FILOMENO POUCHAIN RAMOS", "carga_horaria": "30", "_id": 985, "local": "Palmares 1 / Sala 08", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0029", "nome_disciplina": "AUTOBIOGRAFIA E EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS EDUARDO TORRES BEDOYA", "carga_horaria": "60", "_id": 986, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0014", "nome_disciplina": "CAPOEIRA, SAMBA E AS MANIFESTA\u00c7\u00d5ES AFRICANAS E AFRO-BRASILEIRA DOS LUGARES", "horario": "5N1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "SALVIO FERNANDES DE MELO", "carga_horaria": "30", "_id": 987, "local": "Palmares 2 / Sala 306", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0014", "nome_disciplina": "CAPOEIRA, SAMBA E AS MANIFESTA\u00c7\u00d5ES AFRICANAS E AFRO-BRASILEIRA DOS LUGARES", "horario": "6N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "LINCONLY JESUS ALENCAR PEREIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 988, "local": "Palmares 1 / Sala 03", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0014", "nome_disciplina": "CAPOEIRA, SAMBA E AS MANIFESTA\u00c7\u00d5ES AFRICANAS E AFRO-BRASILEIRA DOS LUGARES", "horario": "5N1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "SALVIO FERNANDES DE MELO", "carga_horaria": "45", "_id": 989, "local": "Palmares 2 / Sala 306", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0014", "nome_disciplina": "CAPOEIRA, SAMBA E AS MANIFESTA\u00c7\u00d5ES AFRICANAS E AFRO-BRASILEIRA DOS LUGARES", "horario": "6N3412 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "LINCONLY JESUS ALENCAR PEREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 990, "local": "Palmares 1 / Sala 03", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0038", "nome_disciplina": "CORPO, DAN\u00c7A AFRO E EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "5T1234 (14/02/2019 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS CARLOS FERREIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 991, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0012", "nome_disciplina": "DID\u00c1TICA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "REBECA DE ALC\u00c2NTARA E SILVA MEIJER", "carga_horaria": "60", "_id": 992, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0012", "nome_disciplina": "DID\u00c1TICA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "REBECA DE ALC\u00c2NTARA E SILVA MEIJER", "carga_horaria": "60", "_id": 993, "local": "Palmares 1 / Sala 08", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0052", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O E LITERATURA NEGRA: POTENCIALIDADES PEDAG\u00d3GICAS EM NARRATIVAS, MITOS, F\u00c1BULAS E CONTOS AFRICANOS E AFRO-BRASILEIROS", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JACQUELINE DA SILVA COSTA", "carga_horaria": "60", "_id": 994, "local": "Palmares 1 / Sala 06", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0052", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O E LITERATURA NEGRA: POTENCIALIDADES PEDAG\u00d3GICAS EM NARRATIVAS, MITOS, F\u00c1BULAS E CONTOS AFRICANOS E AFRO-BRASILEIROS", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "GERANILDE COSTA E SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 995, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0042", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O ESCOLAR IND\u00cdGENA", "horario": "4N1234 (29/08/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "LINCONLY JESUS ALENCAR PEREIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 996, "local": "Palmares 1 / Sala 10", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0042", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O ESCOLAR IND\u00cdGENA", "horario": "4N1234 (29/08/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS CARLOS FERREIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 997, "local": "Palmares 1 / Sala 10", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0043", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O ESCOLAR QUILOMBOLA", "horario": "3N123 (21/08/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "JACQUELINE DA SILVA COSTA", "carga_horaria": "30", "_id": 998, "local": "Palmares 1 / Sala 05", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0010", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O, G\u00caNERO E SEXUALIDADE NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JACQUELINE DA SILVA COSTA", "carga_horaria": "60", "_id": 999, "local": "Palmares 1 / Sala 04", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0010", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O, G\u00caNERO E SEXUALIDADE NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JACQUELINE DA SILVA COSTA", "carga_horaria": "60", "_id": 1000, "local": "Palmares 1 / Sala 05", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0019", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "7T34  5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS CARLOS FERREIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1001, "local": "Palmares 1 / Sala 08", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0019", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "7T3  5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS CARLOS FERREIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1002, "local": "Palmares 2 / Sala 304", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0023", "nome_disciplina": "ENSINO DA EJA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "IZABEL CRISTINA DOS SANTOS TEIXEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1003, "local": "Palmares 3 / Sala 312", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0025", "nome_disciplina": "ENSINO DA ETNOMATEM\u00c1TICA", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "GERANILDE COSTA E SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1004, "local": "Palmares 2 / Sala 305", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0025", "nome_disciplina": "ENSINO DA ETNOMATEM\u00c1TICA", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "IVAN COSTA LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1005, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0032", "nome_disciplina": "ENSINO DA GEOGRAFIA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LINCONLY JESUS ALENCAR PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1006, "local": "Palmares 2 / Sala 308", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0021", "nome_disciplina": "ENSINO DA GINGA: CAPOEIRA, CORPOREIDADE E MANDINGA", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LINCONLY JESUS ALENCAR PEREIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1007, "local": "Palmares 2 / Sala 308", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0021", "nome_disciplina": "ENSINO DA GINGA: CAPOEIRA, CORPOREIDADE E MANDINGA", "horario": "7T12  4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LINCONLY JESUS ALENCAR PEREIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1008, "local": "Palmares 3 / Sala 301", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0031", "nome_disciplina": "ENSINO DA HIST\u00d3RIA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANA D ARC DE SOUSA LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1009, "local": "Palmares 2 / Sala 309", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0028", "nome_disciplina": "ENSINO DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "KALINE ARAUJO MENDES DE SOUZA", "carga_horaria": "60", "_id": 1010, "local": "Palmares 2 / Sala 306", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0028", "nome_disciplina": "ENSINO DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "KALINE ARAUJO MENDES DE SOUZA", "carga_horaria": "60", "_id": 1011, "local": "Palmares 2 / Sala 310", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0026", "nome_disciplina": "ENSINO DAS CI\u00caNCIAS NATURAIS NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "IVAN COSTA LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1012, "local": "Palmares 2 / Sala 309", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0026", "nome_disciplina": "ENSINO DAS CI\u00caNCIAS NATURAIS NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANA D ARC DE SOUSA LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1013, "local": "Palmares 3 / Sala 301", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0027", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "5M34  5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LUCILENE REZENDE ALCANFOR", "carga_horaria": "100", "_id": 1014, "local": "Palmares 2 / Sala 310", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0024", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO EM EJA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "3T34  3N3412", "vagas": "25", "nome_docente": "LUIS CARLOS FERREIRA", "carga_horaria": "100", "_id": 1015, "local": "Palmares 3 / Sala 301", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0024", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO EM EJA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "6T34  6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS CARLOS FERREIRA", "carga_horaria": "100", "_id": 1016, "local": "Palmares 2 / Sala 307", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0047", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO EM GEST\u00c3O EDUCACIONAL NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "2T34  2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LUMA NOGUEIRA DE ANDRADE", "carga_horaria": "100", "_id": 1017, "local": "Palmares 1 / Sala 10", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0047", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO EM GEST\u00c3O EDUCACIONAL NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "3T34  3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LUMA NOGUEIRA DE ANDRADE", "carga_horaria": "100", "_id": 1018, "local": "Palmares 2 / Sala 310", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0033", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO NAS S\u00c9RIES INICIAIS DO ENSINO FUNDAMENTAL NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "2M34  2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LUCILENE REZENDE ALCANFOR", "carga_horaria": "100", "_id": 1019, "local": "Palmares 3 / Sala 308", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0033", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO NAS S\u00c9RIES INICIAIS DO ENSINO FUNDAMENTAL NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "7M12  4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ROSANGELA RIBEIRO DA SILVA", "carga_horaria": "100", "_id": 1020, "local": "Palmares 1 / Sala 03", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0001", "nome_disciplina": "FILOSOFIA DA ANCESTRALIDADE E EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "IVAN COSTA LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1021, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0001", "nome_disciplina": "FILOSOFIA DA ANCESTRALIDADE E EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "IVAN COSTA LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1022, "local": "Palmares 1 / Sala 09", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0001", "nome_disciplina": "FILOSOFIA DA ANCESTRALIDADE E EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "IVAN COSTA LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1023, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0020", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL E INCLUSIVA", "horario": "4N3412 (04/07/2018 - 22/08/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "EVALDO RIBEIRO OLIVEIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 1024, "local": "Palmares 1 / Sala 10", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0020", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL E INCLUSIVA", "horario": "5N3412 (14/02/2019 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "JEANNETTE FILOMENO POUCHAIN RAMOS", "carga_horaria": "30", "_id": 1025, "local": "Palmares 1 / Sala 04", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0011", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS DA GEST\u00c3O EDUCACIONAL NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ROSANGELA RIBEIRO DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1026, "local": "Palmares 2 / Sala 303", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0011", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS DA GEST\u00c3O EDUCACIONAL NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LUMA NOGUEIRA DE ANDRADE", "carga_horaria": "60", "_id": 1027, "local": "Palmares 1 / Sala 12", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0006", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS FILOS\u00d3FICOS E PR\u00c1TICOS DO SAMBA E CAPOEIRA", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "SALVIO FERNANDES DE MELO", "carga_horaria": "60", "_id": 1028, "local": "Palmares 2 / Sala 311", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0006", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS FILOS\u00d3FICOS E PR\u00c1TICOS DO SAMBA E CAPOEIRA", "horario": "5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SALVIO FERNANDES DE MELO", "carga_horaria": "60", "_id": 1029, "local": "Palmares 2 / Sala 311", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0006", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS FILOS\u00d3FICOS E PR\u00c1TICOS DO SAMBA E CAPOEIRA", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SALVIO FERNANDES DE MELO", "carga_horaria": "60", "_id": 1030, "local": "Palmares 1 / Sala 03", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0005", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANA D ARC DE SOUSA LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1031, "local": "Palmares 2 / Sala 305", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0005", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANA D ARC DE SOUSA LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1032, "local": "Palmares 2 / Sala 308", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0015", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DE PESQUISA EM EDUCA\u00c7\u00c3O NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "EVALDO RIBEIRO OLIVEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1033, "local": "Palmares 1 / Sala 02", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0015", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DE PESQUISA EM EDUCA\u00c7\u00c3O NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "IVAN COSTA LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1034, "local": "Palmares 1 / Sala 09", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0051", "nome_disciplina": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "GERANILDE COSTA E SILVA", "carga_horaria": "75", "_id": 1035, "local": "Palmares 2 / Sala 308", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0051", "nome_disciplina": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "7M3  3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ROSANGELA RIBEIRO DA SILVA", "carga_horaria": "75", "_id": 1036, "local": "Palmares 1 / Sala 04", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0034", "nome_disciplina": "PESQUISA E PR\u00c1TICA DA ATUA\u00c7\u00c3O DO PEDAGOGO EM AMBIENTES N\u00c3O ESCOLARES NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "7M12  4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "EVALDO RIBEIRO OLIVEIRA", "carga_horaria": "80", "_id": 1037, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0034", "nome_disciplina": "PESQUISA E PR\u00c1TICA DA ATUA\u00c7\u00c3O DO PEDAGOGO EM AMBIENTES N\u00c3O ESCOLARES NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "7T3  4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "ROSANGELA RIBEIRO DA SILVA", "carga_horaria": "80", "_id": 1038, "local": "Palmares 2 / Sala 310", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0034", "nome_disciplina": "PESQUISA E PR\u00c1TICA DA ATUA\u00c7\u00c3O DO PEDAGOGO EM AMBIENTES N\u00c3O ESCOLARES NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "7M12  4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "EVALDO RIBEIRO OLIVEIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1039, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0034", "nome_disciplina": "PESQUISA E PR\u00c1TICA DA ATUA\u00c7\u00c3O DO PEDAGOGO EM AMBIENTES N\u00c3O ESCOLARES NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "7T3  4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "ROSANGELA RIBEIRO DA SILVA", "carga_horaria": "90", "_id": 1040, "local": "Palmares 2 / Sala 310", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0017", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICAS EDUCACIONAIS CURRICULARES E DESCOLONIZA\u00c7\u00c3O DOS CURR\u00cdCULOS NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "EVALDO RIBEIRO OLIVEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1041, "local": "Palmares 2 / Sala 306", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0017", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICAS EDUCACIONAIS CURRICULARES E DESCOLONIZA\u00c7\u00c3O DOS CURR\u00cdCULOS NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "EVALDO RIBEIRO OLIVEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1042, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0002", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, DO DESENVOLVIMENTO E DA APRENDIZAGEM I", "horario": "3T1234 7T2", "vagas": "41", "nome_docente": "GERANILDE COSTA E SILVA", "carga_horaria": "90", "_id": 1043, "local": "Auroras / Sala 108", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0002", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, DO DESENVOLVIMENTO E DA APRENDIZAGEM I", "horario": "7M1  4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "FATIMA MARIA ARAUJO BERTINI", "carga_horaria": "90", "_id": 1044, "local": "Palmares 1 / Sala 05", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0002", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, DO DESENVOLVIMENTO E DA APRENDIZAGEM I", "horario": "7T12  4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FATIMA MARIA ARAUJO BERTINI", "carga_horaria": "90", "_id": 1045, "local": "Palmares 2 / Sala 310", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0003", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, DO DESENVOLVIMENTO E DA APRENDIZAGEM II", "horario": "7M34  3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "CAROLINA MARIA COSTA BERNARDO", "carga_horaria": "90", "_id": 1046, "local": "Palmares 2 / Sala 309", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0003", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, DO DESENVOLVIMENTO E DA APRENDIZAGEM II", "horario": "7T2  6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CAROLINA MARIA COSTA BERNARDO", "carga_horaria": "90", "_id": 1047, "local": "Palmares 2 / Sala 304", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0009", "nome_disciplina": "RELIGIOSIDADES E ESPIRITUALIDADES NA EDUCA\u00c7\u00c3O PARA A CIDADANIA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "2N1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS EDUARDO TORRES BEDOYA", "carga_horaria": "60", "_id": 1048, "local": "Palmares 1 / Sala 05", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCP", "codigo_disciplina": "COOCP0009", "nome_disciplina": "RELIGIOSIDADES E ESPIRITUALIDADES NA EDUCA\u00c7\u00c3O PARA A CIDADANIA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "6N1234 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS EDUARDO TORRES BEDOYA", "carga_horaria": "60", "_id": 1049, "local": "Palmares 2 / Sala 310", "id_unidade": "207"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0059", "nome_disciplina": "COOPERA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL E DESENVOLVIMENTO", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "RICARDO OSSAG\u00d4 DE CARVALHO", "carga_horaria": "60", "_id": 1050, "local": "Palmares 3 / Sala 307", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0063", "nome_disciplina": "CORPO E POL\u00cdTICA", "horario": "2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANNE SOPHIE MARIE FREDERIQUE GOSSELIN DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1051, "local": "Palmares 3 / Sala 307", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0063", "nome_disciplina": "CORPO E POL\u00cdTICA", "horario": "2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANNE SOPHIE MARIE FREDERIQUE GOSSELIN DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1052, "local": "Palmares 3 / Sala 310", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0016", "nome_disciplina": "DID\u00c1TICA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "CAROLINA MARIA COSTA BERNARDO", "carga_horaria": "60", "_id": 1053, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0020", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "2M23  2T1234", "vagas": "20", "nome_docente": "IGOR MONTEIRO SILVA", "carga_horaria": "100", "_id": 1054, "local": "Palmares 3 / Sala 304", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0020", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "2T34  2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "IGOR MONTEIRO SILVA", "carga_horaria": "100", "_id": 1055, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0024", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "2M2 3M1234  2N3412", "vagas": "20", "nome_docente": "ANTONIO MARCOS DE SOUSA SILVA", "carga_horaria": "150", "_id": 1056, "local": "Palmares 2 / Sala 310", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0024", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "2M4 3M1234  2T1234", "vagas": "20", "nome_docente": "MARIA ALDA DE SOUSA ALVES", "carga_horaria": "150", "_id": 1057, "local": "Palmares 3 / Sala 305", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0024", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M3  3T1234  3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "IGOR MONTEIRO SILVA", "carga_horaria": "150", "_id": 1058, "local": "Palmares 1 / Sala 07", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0025", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "2M4  2T1234  2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANA ELISA R\u00d6WER", "carga_horaria": "135", "_id": 1059, "local": "Palmares 3 / Sala 305", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0025", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "4M1234  4T1  2N3412", "vagas": "20", "nome_docente": "JOANA ELISA R\u00d6WER", "carga_horaria": "135", "_id": 1060, "local": "Palmares 2 / Sala 311", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0025", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "5M1234 6M4  2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANA ELISA R\u00d6WER", "carga_horaria": "135", "_id": 1061, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0025", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "2M4  2T1234  2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANA ELISA R\u00d6WER", "carga_horaria": "150", "_id": 1062, "local": "Palmares 3 / Sala 305", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0025", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "4M1234  4T1  2N3412", "vagas": "20", "nome_docente": "JOANA ELISA R\u00d6WER", "carga_horaria": "150", "_id": 1063, "local": "Palmares 2 / Sala 311", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0025", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "5M1234 6M4  2T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANA ELISA R\u00d6WER", "carga_horaria": "150", "_id": 1064, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0010", "nome_disciplina": "ESTUDOS AFRICANOS", "horario": "7M3  5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LOURENCO DA CONCEICAO CARDOSO", "carga_horaria": "75", "_id": 1065, "local": "Palmares 2 / Sala 311", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0010", "nome_disciplina": "ESTUDOS AFRICANOS", "horario": "7T3  6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LOURENCO DA CONCEICAO CARDOSO", "carga_horaria": "75", "_id": 1066, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0001", "nome_disciplina": "FILOSOFIA DA ANCESTRALIDADE E EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "SALVIO FERNANDES DE MELO", "carga_horaria": "60", "_id": 1067, "local": "Palmares 3 / Sala 304", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0001", "nome_disciplina": "FILOSOFIA DA ANCESTRALIDADE E EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LEANDRO DE PROEN\u00c7A LOPES", "carga_horaria": "60", "_id": 1068, "local": "Palmares 2 / Sala 309", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0015", "nome_disciplina": "GEOPOL\u00cdTICA DO PODER", "horario": "5T1234 7T12", "vagas": "40", "nome_docente": "SEBASTI\u00c3O ANDR\u00c9 ALVES DE LIMA FILHO", "carga_horaria": "90", "_id": 1069, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0015", "nome_disciplina": "GEOPOL\u00cdTICA DO PODER", "horario": "7M2  5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SEBASTI\u00c3O ANDR\u00c9 ALVES DE LIMA FILHO", "carga_horaria": "90", "_id": 1070, "local": "Palmares 3 / Sala 309", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0009", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DA PESQUISA EM SOCIOLOGIA I", "horario": "7M2  4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JOCENY DE DEUS PINHEIRO", "carga_horaria": "90", "_id": 1071, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0009", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DA PESQUISA EM SOCIOLOGIA I", "horario": "7M34  4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JOCENY DE DEUS PINHEIRO", "carga_horaria": "90", "_id": 1072, "local": "Palmares 1 / Sala 03", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0014", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DA PESQUISA EM SOCIOLOGIA II", "horario": "7M1  2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "ANNE SOPHIE MARIE FREDERIQUE GOSSELIN DA SILVA", "carga_horaria": "90", "_id": 1073, "local": "Palmares 1 / Sala 03", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0014", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DA PESQUISA EM SOCIOLOGIA II", "horario": "7M34  2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "ANNE SOPHIE MARIE FREDERIQUE GOSSELIN DA SILVA", "carga_horaria": "90", "_id": 1074, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0021", "nome_disciplina": "MOVIMENTOS SOCIAIS E EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "6M34  4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "EDUARDO GOMES MACHADO", "carga_horaria": "90", "_id": 1075, "local": "Palmares 3 / Sala 309", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0021", "nome_disciplina": "MOVIMENTOS SOCIAIS E EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "7T1  3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "EDUARDO GOMES MACHADO", "carga_horaria": "90", "_id": 1076, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0019", "nome_disciplina": "PENSAMENTO SOCIAL BRASILEIRO", "horario": "7M34  3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "GLEDSON RIBEIRO DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1077, "local": "Palmares 1 / Sala 05", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0019", "nome_disciplina": "PENSAMENTO SOCIAL BRASILEIRO", "horario": "7T4  4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "GLEDSON RIBEIRO DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1078, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0006", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICAS EDUCACIONAIS, CURRICULARES E DESCOLONIZA\u00c7\u00c3O DOS CURR\u00cdCULOS", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANA ELISA R\u00d6WER", "carga_horaria": "60", "_id": 1079, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0006", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICAS EDUCACIONAIS, CURRICULARES E DESCOLONIZA\u00c7\u00c3O DOS CURR\u00cdCULOS", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JOANA ELISA R\u00d6WER", "carga_horaria": "60", "_id": 1080, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0017", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICA DO ENSINO DE SOCIOLOGIA", "horario": "7T34  5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIA ALDA DE SOUSA ALVES", "carga_horaria": "90", "_id": 1081, "local": "Palmares 3 / Sala 308", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0017", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICA DO ENSINO DE SOCIOLOGIA", "horario": "7T3  5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIA ALDA DE SOUSA ALVES", "carga_horaria": "90", "_id": 1082, "local": "Palmares 3 / Sala 301", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0002", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, DO DESENVOLVIMENTO E DA APRENDIZAGEM I", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FATIMA MARIA ARAUJO BERTINI", "carga_horaria": "60", "_id": 1083, "local": "Palmares 2 / Sala 305", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0002", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, DO DESENVOLVIMENTO E DA APRENDIZAGEM I", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FATIMA MARIA ARAUJO BERTINI", "carga_horaria": "60", "_id": 1084, "local": "Palmares 3 / Sala 305", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0012", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA AFRICANA I", "horario": "7T2  5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "VICO D\u00caNIS SOUSA DE MELO", "carga_horaria": "90", "_id": 1085, "local": "Palmares 1 / Sala 02", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0012", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA AFRICANA I", "horario": "7T34  5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "VICO D\u00caNIS SOUSA DE MELO", "carga_horaria": "90", "_id": 1086, "local": "Palmares 3 / Sala 307", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0018", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA AFRICANA II", "horario": "6T34  6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RICARDO OSSAG\u00d4 DE CARVALHO", "carga_horaria": "90", "_id": 1087, "local": "Palmares 1 / Sala 09", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0018", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA AFRICANA II", "horario": "7M4  6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RICARDO OSSAG\u00d4 DE CARVALHO", "carga_horaria": "90", "_id": 1088, "local": "Palmares 2 / Sala 311", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0005", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DA CULTURA E DAS PR\u00c1TICAS CULTURAIS", "horario": "2N1234", "vagas": "50", "nome_docente": "GLEDSON RIBEIRO DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1089, "local": "Palmares 3 / Sala 307", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0013", "nome_disciplina": "TEORIA SOCIOL\u00d3GICA III", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JANAINA CAMPOS LOBO", "carga_horaria": "60", "_id": 1110, "local": "Palmares 1 / Sala 08", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0005", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DA CULTURA E DAS PR\u00c1TICAS CULTURAIS", "horario": "2T1234  2N1", "vagas": "40", "nome_docente": "RICARDO CESAR CARVALHO NASCIMENTO", "carga_horaria": "90", "_id": 1090, "local": "Palmares 3 / Sala 309", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0005", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DA CULTURA E DAS PR\u00c1TICAS CULTURAIS", "horario": "2T4  2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RICARDO CESAR CARVALHO NASCIMENTO", "carga_horaria": "90", "_id": 1091, "local": "Palmares 2 / Sala 307", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0005", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DA CULTURA E DAS PR\u00c1TICAS CULTURAIS", "horario": "7M12  2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RICARDO CESAR CARVALHO NASCIMENTO", "carga_horaria": "90", "_id": 1092, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0007", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O I", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIA ALDA DE SOUSA ALVES", "carga_horaria": "60", "_id": 1093, "local": "Palmares 1 / Sala 04", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0007", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O I", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIA ALDA DE SOUSA ALVES", "carga_horaria": "60", "_id": 1094, "local": "Palmares 2 / Sala 308", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0011", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O II", "horario": "6M2  3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LUCAS MARCELO TOMAZ DE SOUZA", "carga_horaria": "75", "_id": 1095, "local": "Palmares 1 / Sala 07", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0011", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O II", "horario": "7M4  3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LUCAS MARCELO TOMAZ DE SOUZA", "carga_horaria": "75", "_id": 1096, "local": "Palmares 3 / Sala 304", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0023", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DAS RELA\u00c7\u00d5ES \u00c9TNICO-RACIAIS", "horario": "5T1234 6T3", "vagas": "40", "nome_docente": "DANIELE ELLERY MOUR\u00c3O", "carga_horaria": "90", "_id": 1097, "local": "Palmares 3 / Sala 304", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0037", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DA VIOL\u00caNCIA", "horario": "3T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIO MARCOS DE SOUSA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1098, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0022", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DO DESENVOLVIMENTO", "horario": "3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "EDUARDO GOMES MACHADO", "carga_horaria": "60", "_id": 1099, "local": "Palmares 3 / Sala 311", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0022", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DO DESENVOLVIMENTO", "horario": "3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIO HENRIQUE CASTRO BENEVIDES", "carga_horaria": "60", "_id": 1100, "local": "Palmares 3 / Sala 311", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0022", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DO DESENVOLVIMENTO", "horario": "3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "SEBASTI\u00c3O ANDR\u00c9 ALVES DE LIMA FILHO", "carga_horaria": "60", "_id": 1101, "local": "Palmares 3 / Sala 311", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0022", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA DO DESENVOLVIMENTO", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIO HENRIQUE CASTRO BENEVIDES", "carga_horaria": "60", "_id": 1102, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0004", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA POL\u00cdTICA", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO THIAGO ROCHA VASCONCELOS", "carga_horaria": "60", "_id": 1103, "local": "Palmares 2 / Sala 311", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0004", "nome_disciplina": "SOCIOLOGIA POL\u00cdTICA", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO THIAGO ROCHA VASCONCELOS", "carga_horaria": "60", "_id": 1104, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0052", "nome_disciplina": "TEORIA POL\u00cdTICA", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "FRANCISCO THIAGO ROCHA VASCONCELOS", "carga_horaria": "60", "_id": 1105, "local": "Palmares 3 / Sala 309", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0003", "nome_disciplina": "TEORIA SOCIOL\u00d3GICA I", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RICARDINO JACINTO DUMAS TEIXEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1106, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0003", "nome_disciplina": "TEORIA SOCIOL\u00d3GICA I", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RICARDINO JACINTO DUMAS TEIXEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1107, "local": "Palmares 2 / Sala 311", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0008", "nome_disciplina": "TEORIA SOCIOL\u00d3GICA II", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIO HENRIQUE CASTRO BENEVIDES", "carga_horaria": "60", "_id": 1108, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0008", "nome_disciplina": "TEORIA SOCIOL\u00d3GICA II", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "MARIO HENRIQUE CASTRO BENEVIDES", "carga_horaria": "60", "_id": 1109, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0013", "nome_disciplina": "TEORIA SOCIOL\u00d3GICA III", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JANAINA CAMPOS LOBO", "carga_horaria": "60", "_id": 1111, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0062", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS EM SOCIOLOGIA URBANA", "horario": "3T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "EDUARDO GOMES MACHADO", "carga_horaria": "60", "_id": 1112, "local": "Palmares 3 - Sala 309", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0062", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS EM SOCIOLOGIA URBANA", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "EDUARDO GOMES MACHADO", "carga_horaria": "60", "_id": 1113, "local": "Auroras / Sala 304", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLS", "codigo_disciplina": "CCLS0062", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS EM SOCIOLOGIA URBANA", "horario": "4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "IGOR MONTEIRO SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1114, "local": "Auroras / Sala 304", "id_unidade": "208"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0025", "nome_disciplina": "A \u00c1FRICA E A DOMINA\u00c7\u00c3O OCIDENTAL", "horario": "6M4  2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LARISSA OLIVEIRA E GABARRA", "carga_horaria": "75", "_id": 1115, "local": "Palmares 1 / Sala 10", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0025", "nome_disciplina": "A \u00c1FRICA E A DOMINA\u00c7\u00c3O OCIDENTAL", "horario": "6T1  2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LARISSA OLIVEIRA E GABARRA", "carga_horaria": "75", "_id": 1116, "local": "Palmares 2 / Sala 303", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0025", "nome_disciplina": "A \u00c1FRICA E A DOMINA\u00c7\u00c3O OCIDENTAL", "horario": "6T1  2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "NATALIA CABANILLAS", "carga_horaria": "75", "_id": 1117, "local": "Palmares 2 / Sala 303", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0003", "nome_disciplina": "A CONSTRU\u00c7\u00c3O DA ABORDAGEM HIST\u00d3RICA", "horario": "7M12  2N3412", "vagas": "42", "nome_docente": "JOSE JOSBERTO MONTENEGRO SOUSA", "carga_horaria": "90", "_id": 1118, "local": "Palmares 2 / Sala 304", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0003", "nome_disciplina": "A CONSTRU\u00c7\u00c3O DA ABORDAGEM HIST\u00d3RICA", "horario": "7M34  3N1234", "vagas": "45", "nome_docente": "JOSE JOSBERTO MONTENEGRO SOUSA", "carga_horaria": "90", "_id": 1119, "local": "Palmares 1 / Sala 12", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0009", "nome_disciplina": "A EXPANS\u00c3O EUROPEIA", "horario": "7M34  3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SERGIO KRIEGER BARREIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1120, "local": "Palmares 2 / Sala 305", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0009", "nome_disciplina": "A EXPANS\u00c3O EUROPEIA", "horario": "7T34  5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "SILVIANA FERNANDES MARIZ", "carga_horaria": "90", "_id": 1121, "local": "Palmares 1 / Sala 12", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0002", "nome_disciplina": "ANTIGUIDADE AFRICANA, M\u00c9DIO-ORIENTAL E MEDITERR\u00c2NEA", "horario": "7M12  2N1234", "vagas": "42", "nome_docente": "SERGIO KRIEGER BARREIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1122, "local": "Palmares 1 / Sala 07", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0002", "nome_disciplina": "ANTIGUIDADE AFRICANA, M\u00c9DIO-ORIENTAL E MEDITERR\u00c2NEA", "horario": "7M34  3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "SERGIO KRIEGER BARREIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1123, "local": "Palmares 2 / Sala 303", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0016", "nome_disciplina": "DAS REVOLU\u00c7\u00d5ES ATL\u00c2NTICAS AO MUNDO CONTEMPOR\u00c2NEO", "horario": "7M12  2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LOURENCO DA CONCEICAO CARDOSO", "carga_horaria": "90", "_id": 1124, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0016", "nome_disciplina": "DAS REVOLU\u00c7\u00d5ES ATL\u00c2NTICAS AO MUNDO CONTEMPOR\u00c2NEO", "horario": "7T34  5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LOURENCO DA CONCEICAO CARDOSO", "carga_horaria": "90", "_id": 1125, "local": "Palmares 2 / Sala 309", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0012", "nome_disciplina": "DID\u00c1TICA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CAROLINA MARIA COSTA BERNARDO", "carga_horaria": "60", "_id": 1126, "local": "Palmares 1 / Sala 12", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0012", "nome_disciplina": "DID\u00c1TICA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CAROLINA MARIA COSTA BERNARDO", "carga_horaria": "60", "_id": 1127, "local": "Palmares 2 / Sala 306", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0044", "nome_disciplina": "DIN\u00c2MICAS DAS ESCRAVID\u00d5ES EM \u00c1FRICA", "horario": "6T3  5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ITACIR MARQUES DA LUZ", "carga_horaria": "75", "_id": 1128, "local": "Palmares 2 / sala 310", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0044", "nome_disciplina": "DIN\u00c2MICAS DAS ESCRAVID\u00d5ES EM \u00c1FRICA", "horario": "6T3  5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LARISSA OLIVEIRA E GABARRA", "carga_horaria": "75", "_id": 1129, "local": "Palmares 2 / sala 310", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0045", "nome_disciplina": "DIN\u00c2MICAS DAS ESCRAVID\u00d5ES E P\u00d3S-ABOLI\u00c7\u00c3O NO BRASIL", "horario": "6T4  6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FERNANDA APARECIDA DOMINGOS PINHEIRO", "carga_horaria": "75", "_id": 1130, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0045", "nome_disciplina": "DIN\u00c2MICAS DAS ESCRAVID\u00d5ES E P\u00d3S-ABOLI\u00c7\u00c3O NO BRASIL", "horario": "6T4  6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RAFAEL DA CUNHA SCHEFFER", "carga_horaria": "75", "_id": 1131, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0015", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "2M1234  3N3412", "vagas": "15", "nome_docente": "FERNANDA APARECIDA DOMINGOS PINHEIRO", "carga_horaria": "90", "_id": 1132, "local": "Palmares 2 / Sala 301", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0015", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "2M1234  3N3412", "vagas": "15", "nome_docente": "ROB\u00c9RIO AM\u00c9RICO DO CARMO SOUZA", "carga_horaria": "90", "_id": 1133, "local": "Palmares 1 / Sala 12", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0015", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "3M1234  2N1234", "vagas": "20", "nome_docente": "ITACIR MARQUES DA LUZ", "carga_horaria": "90", "_id": 1134, "local": "Palmares 2 / sala 304", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0015", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "2M1234  3N3412", "vagas": "15", "nome_docente": "FERNANDA APARECIDA DOMINGOS PINHEIRO", "carga_horaria": "105", "_id": 1135, "local": "Palmares 2 / Sala 301", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0015", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "2M1234  3N3412", "vagas": "15", "nome_docente": "ROB\u00c9RIO AM\u00c9RICO DO CARMO SOUZA", "carga_horaria": "105", "_id": 1136, "local": "Palmares 1 / Sala 12", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0015", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "3M1234  2N1234", "vagas": "20", "nome_docente": "ITACIR MARQUES DA LUZ", "carga_horaria": "105", "_id": 1137, "local": "Palmares 2 / sala 304", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0015", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "2M1234  3N3412", "vagas": "15", "nome_docente": "FERNANDA APARECIDA DOMINGOS PINHEIRO", "carga_horaria": "120", "_id": 1138, "local": "Palmares 2 / Sala 301", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0015", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "2M1234  3N3412", "vagas": "15", "nome_docente": "ROB\u00c9RIO AM\u00c9RICO DO CARMO SOUZA", "carga_horaria": "120", "_id": 1139, "local": "Palmares 1 / Sala 12", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0015", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "3M1234  2N1234", "vagas": "20", "nome_docente": "ITACIR MARQUES DA LUZ", "carga_horaria": "120", "_id": 1140, "local": "Palmares 2 / sala 304", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0019", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "2M1234  2T1  3N3412", "vagas": "15", "nome_docente": "ITACIR MARQUES DA LUZ", "carga_horaria": "135", "_id": 1141, "local": "Palmares 2 / Sala 302", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0019", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "2M1234  2T1  3N3412", "vagas": "15", "nome_docente": "JOSE JOSBERTO MONTENEGRO SOUSA", "carga_horaria": "135", "_id": 1142, "local": "Palmares 1 / Sala 09", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0019", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M1234 4M1  2N1234", "vagas": "20", "nome_docente": "ROB\u00c9RIO AM\u00c9RICO DO CARMO SOUZA", "carga_horaria": "135", "_id": 1143, "local": "Palmares 2 / sala 305", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0021", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "3M1234 4M12  2N1234", "vagas": "15", "nome_docente": "JOSE JOSBERTO MONTENEGRO SOUSA", "carga_horaria": "150", "_id": 1144, "local": "Palmares 3 / sala 308", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0021", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "3M1234 4M12  2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "FERNANDA APARECIDA DOMINGOS PINHEIRO", "carga_horaria": "150", "_id": 1145, "local": "Palmares 3 / sala 307", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0021", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "4M1234 5M12  2N1234", "vagas": "15", "nome_docente": "ROBERTO KENNEDY GOMES FRANCO", "carga_horaria": "150", "_id": 1146, "local": "Palmares 3 / sala 306", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0021", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "5M1234  5T12  4N3412", "vagas": "30", "nome_docente": "FABIO EDUARDO CRESSONI", "carga_horaria": "150", "_id": 1147, "local": "Palmares 2 / Sala 304", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0001", "nome_disciplina": "FILOSOFIA DA ANCESTRALIDADE E DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LEANDRO DE PROEN\u00c7A LOPES", "carga_horaria": "60", "_id": 1148, "local": "Palmares 1 / Sala 10", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0001", "nome_disciplina": "FILOSOFIA DA ANCESTRALIDADE E DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LEANDRO DE PROEN\u00c7A LOPES", "carga_horaria": "60", "_id": 1149, "local": "Palmares 3 / Sala 303", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0048", "nome_disciplina": "G\u00caNEROS E SEXUALIDADES NA HIST\u00d3RIA", "horario": "6T4  6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "SILVIANA FERNANDES MARIZ", "carga_horaria": "75", "_id": 1150, "local": "Palmares 2 / Sala 301", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0026", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA, CULTURA E TRABALHO", "horario": "6M3  5T1234", "vagas": "45", "nome_docente": "ROBERTO KENNEDY GOMES FRANCO", "carga_horaria": "75", "_id": 1151, "local": "Palmares 3 / sala 309", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0006", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA E HISTORIOGRAFIA DA \u00c1FRICA", "horario": "7T12  4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ARTEMISA ODILA CANDE MONTEIRO", "carga_horaria": "90", "_id": 1152, "local": "Palmares 2 / Sala 305", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0006", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA E HISTORIOGRAFIA DA \u00c1FRICA", "horario": "7T12  4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "NATALIA CABANILLAS", "carga_horaria": "90", "_id": 1153, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0013", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA E HISTORIOGRAFIA DA AM\u00c9RICA", "horario": "7T12  4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FERNANDO AFONSO FERREIRA JUNIOR", "carga_horaria": "90", "_id": 1154, "local": "Palmares 2 / Sala 301", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0013", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA E HISTORIOGRAFIA DA AM\u00c9RICA", "horario": "7T34  5N1234", "vagas": "42", "nome_docente": "RAFAEL DA CUNHA SCHEFFER", "carga_horaria": "90", "_id": 1155, "local": "Palmares 2 / sala 308", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0010", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA E HISTORIOGRAFIA DA \u00c1SIA", "horario": "6N3412 7N12", "vagas": "40", "nome_docente": "MARCOS VINICIUS SANTOS DIAS COELHO", "carga_horaria": "90", "_id": 1156, "local": "Palmares 1 / Sala 12", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0010", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA E HISTORIOGRAFIA DA \u00c1SIA", "horario": "7T34  5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MARCOS VINICIUS SANTOS DIAS COELHO", "carga_horaria": "90", "_id": 1157, "local": "Palmares 2 / Sala 307", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0049", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA E HISTORIOGRAFIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO NEGRO NO BRASIL", "horario": "6T2  3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FABIO EDUARDO CRESSONI", "carga_horaria": "75", "_id": 1158, "local": "Palmares 2 / sala 307", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0018", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA E O MUNDO COLONIAL", "horario": "6N1234 7N12", "vagas": "40", "nome_docente": "LARISSA OLIVEIRA E GABARRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1159, "local": "Palmares 3 / sala 306", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0018", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA E O MUNDO COLONIAL", "horario": "6N1234 7N12", "vagas": "40", "nome_docente": "NATALIA CABANILLAS", "carga_horaria": "90", "_id": 1160, "local": "Palmares 3 / sala 306", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0018", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA E O MUNDO COLONIAL", "horario": "7T34  5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "NATALIA CABANILLAS", "carga_horaria": "90", "_id": 1161, "local": "Palmares 2 / Sala 302", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0047", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA E RELIGI\u00d5ES NA \u00c1FRICA", "horario": "5M1  4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MARCOS VINICIUS SANTOS DIAS COELHO", "carga_horaria": "75", "_id": 1162, "local": "Palmares 2 / Sala 306", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0046", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA IND\u00cdGENA NO BRASIL", "horario": "6T2  4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "FERNANDA APARECIDA DOMINGOS PINHEIRO", "carga_horaria": "75", "_id": 1163, "local": "Palmares 2 / Sala 302", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0046", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA IND\u00cdGENA NO BRASIL", "horario": "6T2  4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ROBERTO KENNEDY GOMES FRANCO", "carga_horaria": "75", "_id": 1164, "local": "Palmares 2 / Sala 302", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0007", "nome_disciplina": "HISTORIOGRAFIA", "horario": "7M34  3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ALINE CRISTINA DE OLIVEIRA ABBONIZIO", "carga_horaria": "90", "_id": 1165, "local": "Palmares 1 / Sala 10", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0007", "nome_disciplina": "HISTORIOGRAFIA", "horario": "7M34  3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ALINE CRISTINA DE OLIVEIRA ABBONIZIO", "carga_horaria": "90", "_id": 1166, "local": "Palmares 2 / Sala 304", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0011", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ENSINO, FONTES E M\u00c9TODOS I", "horario": "6N1234 7N12", "vagas": "40", "nome_docente": "FERNANDA APARECIDA DOMINGOS PINHEIRO", "carga_horaria": "90", "_id": 1167, "local": "Palmares 2 / Sala 306", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0011", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ENSINO, FONTES E M\u00c9TODOS I", "horario": "7M12  2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "FABIO EDUARDO CRESSONI", "carga_horaria": "90", "_id": 1168, "local": "Palmares 1 / Sala 09", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0014", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ENSINO, FONTES E M\u00c9TODOS II", "horario": "7T12  4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ALINE CRISTINA DE OLIVEIRA ABBONIZIO", "carga_horaria": "90", "_id": 1169, "local": "Palmares 2 / sala 307", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0014", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ENSINO, FONTES E M\u00c9TODOS II", "horario": "7T34  5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ALINE CRISTINA DE OLIVEIRA ABBONIZIO", "carga_horaria": "90", "_id": 1170, "local": "Palmares 2 / Sala 301", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0017", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ENSINO, FONTES E M\u00c9TODOS III", "horario": "6N1234 7N12", "vagas": "40", "nome_docente": "FABIO EDUARDO CRESSONI", "carga_horaria": "90", "_id": 1171, "local": "Palmares 2 / sala 307", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0017", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE ENSINO, FONTES E M\u00c9TODOS III", "horario": "6N3412 7N12", "vagas": "40", "nome_docente": "ITACIR MARQUES DA LUZ", "carga_horaria": "90", "_id": 1172, "local": "Palmares 1 / Sala 05", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0020", "nome_disciplina": "O MUNDO AP\u00d3S A GUERRA FRIA E QUEST\u00d5ES DO TEMPO PRESENTE", "horario": "7M34  3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "EDSON HOLANDA LIMA BARBOZA", "carga_horaria": "90", "_id": 1173, "local": "Palmares 2 / Sala 304", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0020", "nome_disciplina": "O MUNDO AP\u00d3S A GUERRA FRIA E QUEST\u00d5ES DO TEMPO PRESENTE", "horario": "7T12  4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SILVIANA FERNANDES MARIZ", "carga_horaria": "90", "_id": 1174, "local": "Palmares 2 / sala 309", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0005", "nome_disciplina": "O MUNDO ISL\u00c2MICO E O MEDIEVO EUROPEU", "horario": "7M12  2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SILVIANA FERNANDES MARIZ", "carga_horaria": "90", "_id": 1175, "local": "Palmares 2 / Sala 302", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0005", "nome_disciplina": "O MUNDO ISL\u00c2MICO E O MEDIEVO EUROPEU", "horario": "7M12  2N3412", "vagas": "41", "nome_docente": "SILVIANA FERNANDES MARIZ", "carga_horaria": "90", "_id": 1176, "local": "Palmares 1 / Sala 08", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0008", "nome_disciplina": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO BRASIL E NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "5N1234", "vagas": "41", "nome_docente": "ROSANGELA RIBEIRO DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1177, "local": "Palmares 2 / Sala 306", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0008", "nome_disciplina": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO BRASIL E NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "5N1234", "vagas": "42", "nome_docente": "ITACIR MARQUES DA LUZ", "carga_horaria": "60", "_id": 1178, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0008", "nome_disciplina": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "5N1234", "vagas": "41", "nome_docente": "ROSANGELA RIBEIRO DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1179, "local": "Palmares 2 / Sala 306", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0008", "nome_disciplina": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NOS PA\u00cdSES DA INTEGRA\u00c7\u00c3O", "horario": "5N1234", "vagas": "42", "nome_docente": "ITACIR MARQUES DA LUZ", "carga_horaria": "60", "_id": 1180, "local": "Palmares 3 / Sala 302", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0004", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, DO DESENVOLVIMENTO E DA APRENDIZAGEM", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "GERANILDE COSTA E SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1181, "local": "Palmares 2 / Sala 305", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0004", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, DO DESENVOLVIMENTO E DA APRENDIZAGEM", "horario": "4N1234", "vagas": "41", "nome_docente": "GERANILDE COSTA E SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1182, "local": "Palmares 1 / Sala 09", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0039", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS EM HIST\u00d3RIA DA GUIN\u00c9-BISSAU", "horario": "6M2  3T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ARTEMISA ODILA CANDE MONTEIRO", "carga_horaria": "75", "_id": 1183, "local": "Palmares 3 / Sala 307", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0001", "nome_disciplina": "TEORIA ANTROPOL\u00d3GICA I", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RAFAEL ANTUNES ALMEIDA", "carga_horaria": "60", "_id": 1241, "local": "Palmares 1 / Sala 10", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0051", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS EM HIST\u00d3RIA DA GUIN\u00c9-BISSAU II", "horario": "6M2  3T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ARTEMISA ODILA CANDE MONTEIRO", "carga_horaria": "75", "_id": 1184, "local": "Palmares 3 / Sala 307", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0040", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS EM HIST\u00d3RIA DE ANGOLA", "horario": "6T4  6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LARISSA OLIVEIRA E GABARRA", "carga_horaria": "75", "_id": 1185, "local": "Palmares 2 / Sala 302", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0041", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS EM HIST\u00d3RIA DE MO\u00c7AMBIQUE", "horario": "6M3  4T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "MARCOS VINICIUS SANTOS DIAS COELHO", "carga_horaria": "75", "_id": 1186, "local": "Palmares 3 / Sala 310", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0033", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS EM HIST\u00d3RIA DO BRASIL I", "horario": "6T4  6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "FERNANDO AFONSO FERREIRA JUNIOR", "carga_horaria": "75", "_id": 1187, "local": "Palmares 2 / Sala 304", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0034", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS EM HIST\u00d3RIA DO BRASIL II", "horario": "6M1  6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RAFAEL DA CUNHA SCHEFFER", "carga_horaria": "75", "_id": 1188, "local": "Palmares 2 / Sala 305", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0035", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS EM HIST\u00d3RIA DO BRASIL III", "horario": "6T1  3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RAFAEL DA CUNHA SCHEFFER", "carga_horaria": "75", "_id": 1189, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0043", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS EM HIST\u00d3RIA DO BRASIL IV", "horario": "6T3  5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "EDSON HOLANDA LIMA BARBOZA", "carga_horaria": "75", "_id": 1190, "local": "Palmares 1 / Sala 03", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCLH", "codigo_disciplina": "CCLH0042", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS EM HIST\u00d3RIA DO CEAR\u00c1", "horario": "6T2  4N1234", "vagas": "45", "nome_docente": "EDSON HOLANDA LIMA BARBOZA", "carga_horaria": "75", "_id": 1191, "local": "Palmares 2 / Sala 302", "id_unidade": "209"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0049", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA DA RELIGI\u00c3O E DA MAGIA", "horario": "6T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "PATR\u00cdCIO CARNEIRO ARA\u00daJO", "carga_horaria": "60", "_id": 1192, "local": "Palmares 3 - Sala 309", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0004", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA DAS POPULA\u00c7\u00d5ES AFRO-BRASILEIRAS", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "VERA REGINA RODRIGUES DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1193, "local": "Palmares 2 / Sala 303", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0004", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA DAS POPULA\u00c7\u00d5ES AFRO-BRASILEIRAS", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "VERA REGINA RODRIGUES DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1194, "local": "Palmares 3 / Sala 304", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0009", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA DAS POPULA\u00c7\u00d5ES IND\u00cdGENAS", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "RHUAN CARLOS DOS SANTOS LOPES", "carga_horaria": "60", "_id": 1195, "local": "Palmares 1 / Sala 03", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0009", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA DAS POPULA\u00c7\u00d5ES IND\u00cdGENAS", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "CAROLINE FARIAS LEAL MENDON\u00c7A", "carga_horaria": "60", "_id": 1196, "local": "Palmares 1 / Sala 04", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0010", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA DAS POPULA\u00c7\u00d5ES TRADICIONAIS E ECOLOGIA POL\u00cdTICA", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "LAILSON FERREIRA DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1197, "local": "Palmares 2 / Sala 311", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0010", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA DAS POPULA\u00c7\u00d5ES TRADICIONAIS E ECOLOGIA POL\u00cdTICA", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LAILSON FERREIRA DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1198, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0048", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA DO CORPO, DA SA\u00daDE", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "RAFAEL ANTUNES ALMEIDA", "carga_horaria": "60", "_id": 1199, "local": "Palmares 3 / Sala 307", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0048", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA DO CORPO, DA SA\u00daDE E DA DOEN\u00c7A", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "RAFAEL ANTUNES ALMEIDA", "carga_horaria": "60", "_id": 1200, "local": "Palmares 3 / Sala 307", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0050", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA E POL\u00cdTICA", "horario": "5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLA SUSANA ALEM ABRANTES", "carga_horaria": "60", "_id": 1201, "local": "Palmares 3 - Sala 308", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0050", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA E POL\u00cdTICA", "horario": "5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "GRAZIELE CRISTINA DAINESE DE LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1202, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0050", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA E POL\u00cdTICA", "horario": "5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "GRAZIELE CRISTINA DAINESE DE LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1203, "local": "Palmares 3 - Sala 308", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0050", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA E POL\u00cdTICA", "horario": "5T1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LAILSON FERREIRA DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1204, "local": "Palmares 3 - Sala 308", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0018", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA, MOVIMENTOS SOCIAIS E DIREITOS HUMANOS", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CAROLINE FARIAS LEAL MENDON\u00c7A", "carga_horaria": "60", "_id": 1205, "local": "Palmares 1 / Sala 06", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0018", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA, MOVIMENTOS SOCIAIS E DIREITOS HUMANOS", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "VIOLETA MARIA DE SIQUEIRA HOLANDA", "carga_horaria": "60", "_id": 1206, "local": "Palmares 1 / Sala 06", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0018", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA, MOVIMENTOS SOCIAIS E DIREITOS HUMANOS", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RHUAN CARLOS DOS SANTOS LOPES", "carga_horaria": "60", "_id": 1207, "local": "Palmares 2 / Sala 309", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0029", "nome_disciplina": "ANTROPOLOGIA URBANA", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JACQUELINE BRITTO P\u00d3LVORA", "carga_horaria": "60", "_id": 1208, "local": "Palmares 2 / Sala 304", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0008", "nome_disciplina": "ESTUDOS DE \u00c1FRICA COLONIAL", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLOS SUBUHANA", "carga_horaria": "60", "_id": 1209, "local": "Palmares 2 / Sala 302", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0008", "nome_disciplina": "ESTUDOS DE \u00c1FRICA COLONIAL", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "DENISE FERREIRA DA COSTA CRUZ", "carga_horaria": "60", "_id": 1210, "local": "Palmares 2 / Sala 305", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0013", "nome_disciplina": "ESTUDOS DE \u00c1FRICA P\u00d3S-COLONIAL", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SEGONE NDANGALILA COSSA", "carga_horaria": "60", "_id": 1211, "local": "Palmares 3 / Sala de v\u00eddeo confer\u00eancia", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0013", "nome_disciplina": "ESTUDOS DE \u00c1FRICA P\u00d3S-COLONIAL", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLA SUSANA ALEM ABRANTES", "carga_horaria": "60", "_id": 1212, "local": "Palmares 3 / Sala 311", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0013", "nome_disciplina": "ESTUDOS DE \u00c1FRICA P\u00d3S-COLONIAL", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SEGONE NDANGALILA COSSA", "carga_horaria": "60", "_id": 1213, "local": "Palmares 3 / Sala 311", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0003", "nome_disciplina": "ESTUDOS DE \u00c1FRICA PR\u00c9-COLONIAL", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS TOMAS DOMINGOS", "carga_horaria": "60", "_id": 1214, "local": "Palmares 3 / Sala 304", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0003", "nome_disciplina": "ESTUDOS DE \u00c1FRICA PR\u00c9-COLONIAL", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "DENISE FERREIRA DA COSTA CRUZ", "carga_horaria": "60", "_id": 1215, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0003", "nome_disciplina": "ESTUDOS DE \u00c1FRICA PR\u00c9-COLONIAL", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS TOMAS DOMINGOS", "carga_horaria": "60", "_id": 1216, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0003", "nome_disciplina": "ESTUDOS DE \u00c1FRICA PR\u00c9-COLONIAL I", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS TOMAS DOMINGOS", "carga_horaria": "60", "_id": 1217, "local": "Palmares 3 / Sala 304", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0003", "nome_disciplina": "ESTUDOS DE \u00c1FRICA PR\u00c9-COLONIAL I", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "DENISE FERREIRA DA COSTA CRUZ", "carga_horaria": "60", "_id": 1218, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0003", "nome_disciplina": "ESTUDOS DE \u00c1FRICA PR\u00c9-COLONIAL I", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "LUIS TOMAS DOMINGOS", "carga_horaria": "60", "_id": 1219, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0021", "nome_disciplina": "ESTUDOS P\u00d3S-COLONIAIS E DECOLONIAIS", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "VERA REGINA RODRIGUES DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1220, "local": "Palmares 3 / Sala 301", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0021", "nome_disciplina": "ESTUDOS P\u00d3S-COLONIAIS E DECOLONIAIS", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "VERA REGINA RODRIGUES DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1221, "local": "Palmares 2 / Sala 301", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0021", "nome_disciplina": "ESTUDOS P\u00d3S-COLONIAIS E DEOCOLONIAIS", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "VERA REGINA RODRIGUES DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1222, "local": "Palmares 3 / Sala 301", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0021", "nome_disciplina": "ESTUDOS P\u00d3S-COLONIAIS E DEOCOLONIAIS", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "VERA REGINA RODRIGUES DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1223, "local": "Palmares 2 / Sala 301", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0016", "nome_disciplina": "G\u00caNERO, FAM\u00cdLIAS E SEXUALIDADES", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "GRAZIELE CRISTINA DAINESE DE LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1224, "local": "Palmares 1 / Sala 11", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0016", "nome_disciplina": "G\u00caNERO, FAM\u00cdLIAS E SEXUALIDADES", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "GRAZIELE CRISTINA DAINESE DE LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1225, "local": "Palmares 2 / Sala 302", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0016", "nome_disciplina": "G\u00caNERO, FAM\u00cdLIAS E SEXUALIDADES", "horario": "3N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "VIOLETA MARIA DE SIQUEIRA HOLANDA", "carga_horaria": "60", "_id": 1226, "local": "Palmares 2 / Sala 302", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0015", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DE PESQUISA ANTROPOL\u00d3GICA", "horario": "3N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "ANDRESSA LEWANDOWSKI", "carga_horaria": "60", "_id": 1227, "local": "Palmares 3 / Sala 307", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0015", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DE PESQUISA ANTROPOL\u00d3GICA", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "VIOLETA MARIA DE SIQUEIRA HOLANDA", "carga_horaria": "60", "_id": 1228, "local": "Palmares 2 / Sala 303", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0018", "nome_disciplina": "MOVIMENTOS SOCIAIS, DI\u00c1SPORA E GLOBALIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CAROLINE FARIAS LEAL MENDON\u00c7A", "carga_horaria": "60", "_id": 1229, "local": "Palmares 1 / Sala 06", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0018", "nome_disciplina": "MOVIMENTOS SOCIAIS, DI\u00c1SPORA E GLOBALIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "VIOLETA MARIA DE SIQUEIRA HOLANDA", "carga_horaria": "60", "_id": 1230, "local": "Palmares 1 / Sala 06", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0018", "nome_disciplina": "MOVIMENTOS SOCIAIS, DI\u00c1SPORA E GLOBALIZA\u00c7\u00c3O", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RHUAN CARLOS DOS SANTOS LOPES", "carga_horaria": "60", "_id": 1231, "local": "Palmares 2 / Sala 309", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0005", "nome_disciplina": "PATRIM\u00d4NIO CULTURAL", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "BRUNO GOULART MACHADO SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1232, "local": "Palmares 2 / Sala 301", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0005", "nome_disciplina": "PATRIM\u00d4NIO CULTURAL", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "BRUNO GOULART MACHADO SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1233, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0017", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICA, PODER E ESTADOS NACIONAIS", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "SEGONE NDANGALILA COSSA", "carga_horaria": "60", "_id": 1234, "local": "Palmares 3 / Sala de v\u00eddeo confer\u00eancia", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0017", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICA, PODER E ESTADOS NACIONAIS", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLA SUSANA ALEM ABRANTES", "carga_horaria": "60", "_id": 1235, "local": "Palmares 3 / Sala 305", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0017", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICA, PODER E ESTADOS NACIONAIS", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SEGONE NDANGALILA COSSA", "carga_horaria": "60", "_id": 1236, "local": "Palmares 3 / Sala 305", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0017", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICA, PODER E ESTADOS NACIONAIS E TRANSNACIONAIS", "horario": "2N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "SEGONE NDANGALILA COSSA", "carga_horaria": "60", "_id": 1237, "local": "Palmares 3 / Sala de v\u00eddeo confer\u00eancia", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0017", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICA, PODER E ESTADOS NACIONAIS E TRANSNACIONAIS", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "CARLA SUSANA ALEM ABRANTES", "carga_horaria": "60", "_id": 1238, "local": "Palmares 3 / Sala 305", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0017", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICA, PODER E ESTADOS NACIONAIS E TRANSNACIONAIS", "horario": "6N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "SEGONE NDANGALILA COSSA", "carga_horaria": "60", "_id": 1239, "local": "Palmares 3 / Sala 305", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0001", "nome_disciplina": "TEORIA ANTROPOL\u00d3GICA I", "horario": "4N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RAFAEL ANTUNES ALMEIDA", "carga_horaria": "60", "_id": 1240, "local": "Palmares 1 / Sala 12", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0006", "nome_disciplina": "TEORIA ANTROPOL\u00d3GICA II", "horario": "5N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "PATR\u00cdCIO CARNEIRO ARA\u00daJO", "carga_horaria": "60", "_id": 1242, "local": "Palmares 3 / Sala 304", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0006", "nome_disciplina": "TEORIA ANTROPOL\u00d3GICA II", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "PATR\u00cdCIO CARNEIRO ARA\u00daJO", "carga_horaria": "60", "_id": 1243, "local": "Palmares 2 / Sala 303", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0011", "nome_disciplina": "TEORIA ANTROPOL\u00d3GICA III", "horario": "4N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ANDRESSA LEWANDOWSKI", "carga_horaria": "60", "_id": 1244, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0011", "nome_disciplina": "TEORIA ANTROPOL\u00d3GICA III", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "RAFAEL ANTUNES ALMEIDA", "carga_horaria": "60", "_id": 1245, "local": "Palmares 1 / Sala 01", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0002", "nome_disciplina": "TEORIA DA DI\u00c1SPORA", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ARILSON DOS SANTOS GOMES", "carga_horaria": "60", "_id": 1246, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0002", "nome_disciplina": "TEORIA DA DI\u00c1SPORA", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JACQUELINE BRITTO P\u00d3LVORA", "carga_horaria": "60", "_id": 1247, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0002", "nome_disciplina": "TEORIA DA DI\u00c1SPORA", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JACQUELINE BRITTO P\u00d3LVORA", "carga_horaria": "60", "_id": 1248, "local": "Palmares 2 / Sala 302", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0002", "nome_disciplina": "TEORIA DA DI\u00c1SPORA I", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "ARILSON DOS SANTOS GOMES", "carga_horaria": "60", "_id": 1249, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0002", "nome_disciplina": "TEORIA DA DI\u00c1SPORA I", "horario": "2N1234", "vagas": "40", "nome_docente": "JACQUELINE BRITTO P\u00d3LVORA", "carga_horaria": "60", "_id": 1250, "local": "Palmares 2 / Sala 312", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0002", "nome_disciplina": "TEORIA DA DI\u00c1SPORA I", "horario": "6N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "JACQUELINE BRITTO P\u00d3LVORA", "carga_horaria": "60", "_id": 1251, "local": "Palmares 2 / Sala 302", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COOCBA", "codigo_disciplina": "COOCBA0045", "nome_disciplina": "TEORIAS SOBRE O RACISMO E DISCURSOS ANTI-RACISTAS", "horario": "5N3412", "vagas": "40", "nome_docente": "MICHELLE CIRNE ILGES", "carga_horaria": "60", "_id": 1252, "local": "Palmares 3 / Sala 306", "id_unidade": "210"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0011", "nome_disciplina": "ALGAS E CRIPT\u00d3GAMAS", "horario": "2T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "JULLYANA CRISTINA MAGALHAES SILVA MOURA SOBCZAK", "carga_horaria": "60", "_id": 1253, "local": "Auroras, sala 216 - Laborat\u00f3rio de Bot\u00e2nica", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0026", "nome_disciplina": "BIOESTAT\u00cdSTICA", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ROBERTH FAGUNDES DE SOUZA", "carga_horaria": "45", "_id": 1254, "local": "AURORAS, SALA 216", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0013", "nome_disciplina": "BIOF\u00cdSICA", "horario": "3M123", "vagas": "50", "nome_docente": "VICTOR EMANUEL PESSOA MARTINS", "carga_horaria": "45", "_id": 1255, "local": "AURORAS, SALA 215", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0050", "nome_disciplina": "BIOGEOGRAFIA", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ROBERTH FAGUNDES DE SOUZA", "carga_horaria": "45", "_id": 1256, "local": "Palmares 02, sala 311", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0001", "nome_disciplina": "BIOLOGIA CELULAR E MOLECULAR", "horario": "45M12", "vagas": "10", "nome_docente": "VANESSA L\u00daCIA RODRIGUES NOGUEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1257, "local": "Auroras, Sala 107 e Lb de Biologia", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0001", "nome_disciplina": "BIOLOGIA CELULAR E MOLECULAR", "horario": "46M12", "vagas": "25", "nome_docente": "VANESSA L\u00daCIA RODRIGUES NOGUEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1258, "local": "Auroras, Sala 107 e Lb. Bio", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0001", "nome_disciplina": "BIOLOGIA CELULAR E MOLECULAR", "horario": "4M12 6M34", "vagas": "25", "nome_docente": "VANESSA L\u00daCIA RODRIGUES NOGUEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1259, "local": "Auroras, Sala 107 e Lb. Bio", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0003", "nome_disciplina": "BIOLOGIA DE CAMPO I", "horario": "2M123", "vagas": "50", "nome_docente": "JOBER FERNANDO SOBCZAK", "carga_horaria": "45", "_id": 1260, "local": "AURORAS, SALA 216", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0003", "nome_disciplina": "BIOLOGIA DE CAMPO I", "horario": "2M123", "vagas": "50", "nome_docente": "JULLYANA CRISTINA MAGALHAES SILVA MOURA SOBCZAK", "carga_horaria": "45", "_id": 1261, "local": "AURORAS, SALA 216", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0017", "nome_disciplina": "BIOQU\u00cdMICA", "horario": "4M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "VICTOR EMANUEL PESSOA MARTINS", "carga_horaria": "60", "_id": 1262, "local": "AURORAS, SALA 315.", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0036", "nome_disciplina": "CORDADOS", "horario": "2M123  3T4", "vagas": "15", "nome_docente": "ROBERTH FAGUNDES DE SOUZA", "carga_horaria": "60", "_id": 1264, "local": "AURORAS - SALA 215 / LABORAT\u00d3RIO DE ZOOLOGIA", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0036", "nome_disciplina": "CORDADOS", "horario": "2M1234", "vagas": "25", "nome_docente": "ROBERTH FAGUNDES DE SOUZA", "carga_horaria": "60", "_id": 1265, "local": "AURORAS - SALA 215 / LABORAT\u00d3RIO DE ZOOLOGIA", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0032", "nome_disciplina": "DID\u00c1TICA", "horario": "2T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "KAE STOLL COLVERO LEMOS", "carga_horaria": "60", "_id": 1266, "local": "Palmares 02, sala 310", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0002", "nome_disciplina": "DIVERSIDADE BIOL\u00d3GICA", "horario": "3M123", "vagas": "50", "nome_docente": "JULLYANA CRISTINA MAGALHAES SILVA MOURA SOBCZAK", "carga_horaria": "45", "_id": 1267, "local": "AURORAS, SALA 214", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0033", "nome_disciplina": "ECOLOGIA DE COMUNIDADES E ECOSSISTEMAS", "horario": "24T12", "vagas": "50", "nome_docente": "JOBER FERNANDO SOBCZAK", "carga_horaria": "60", "_id": 1268, "local": "AURORAS, SALA 215 - Lab. de Ecologia e Evolu\u00e7\u00e3o", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0031", "nome_disciplina": "ECOLOGIA DE ORGANISMOS E POPULA\u00c7\u00d5ES", "horario": "4M123  5T3", "vagas": "25", "nome_docente": "JOBER FERNANDO SOBCZAK", "carga_horaria": "60", "_id": 1269, "local": "Auroras, sala 215 / Lab de Ecologia e Evolu\u00e7\u00e3o", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0014", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "M\u00c1RCIA BARBOSA DE SOUSA", "carga_horaria": "45", "_id": 1270, "local": "AURORAS, SALA 214", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0020", "nome_disciplina": "ESPERMAT\u00d3FITAS", "horario": "5M1234", "vagas": "27", "nome_docente": "JULLYANA CRISTINA MAGALHAES SILVA MOURA SOBCZAK", "carga_horaria": "60", "_id": 1271, "local": "AURORAS, SALA 107/Lab. de Bot\u00e2nica", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0020", "nome_disciplina": "ESPERMAT\u00d3FITAS", "horario": "5M12  5T12", "vagas": "25", "nome_docente": "JULLYANA CRISTINA MAGALHAES SILVA MOURA SOBCZAK", "carga_horaria": "60", "_id": 1272, "local": "AURORAS, SALA 107/Lab. de Bot\u00e2nica", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0044", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "5M12 6M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA SOCORRO LUCENA LIMA", "carga_horaria": "75", "_id": 1273, "local": "AURORAS, (Qui) SALA 216 - (Sex) SALA 107", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0044", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "5M12 6M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA SOCORRO LUCENA LIMA", "carga_horaria": "90", "_id": 1274, "local": "AURORAS, (Qui) SALA 216 - (Sex) SALA 107", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0044", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "5M12 6M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA SOCORRO LUCENA LIMA", "carga_horaria": "105", "_id": 1275, "local": "AURORAS, (Qui) SALA 216 - (Sex) SALA 107", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0045", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M12 6M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "SINARA MOTA NEVES DE ALMEIDA", "carga_horaria": "75", "_id": 1276, "local": "AURORAS, SALA 216 (ter\u00e7a) e 214 (sexta)", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0045", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M12 6M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "VANESSA L\u00daCIA RODRIGUES NOGUEIRA", "carga_horaria": "75", "_id": 1277, "local": "AURORAS, SALA 216 (ter\u00e7a) e 214 (sexta)", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0045", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M12 6M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "SINARA MOTA NEVES DE ALMEIDA", "carga_horaria": "90", "_id": 1278, "local": "AURORAS, SALA 216 (ter\u00e7a) e 214 (sexta)", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0045", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M12 6M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "VANESSA L\u00daCIA RODRIGUES NOGUEIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1279, "local": "AURORAS, SALA 216 (ter\u00e7a) e 214 (sexta)", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0045", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M12 6M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "SINARA MOTA NEVES DE ALMEIDA", "carga_horaria": "105", "_id": 1280, "local": "AURORAS, SALA 216 (ter\u00e7a) e 214 (sexta)", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0045", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M12 6M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "VANESSA L\u00daCIA RODRIGUES NOGUEIRA", "carga_horaria": "105", "_id": 1281, "local": "AURORAS, SALA 216 (ter\u00e7a) e 214 (sexta)", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0046", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "6M1234  6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ELCIMAR SIM\u00c3O MARTINS", "carga_horaria": "90", "_id": 1282, "local": "AURORAS, SALA 216", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0046", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "6M1234  6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "M\u00c1RCIA BARBOSA DE SOUSA", "carga_horaria": "90", "_id": 1283, "local": "AURORAS, SALA 216", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0046", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "6M1234  6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ELCIMAR SIM\u00c3O MARTINS", "carga_horaria": "105", "_id": 1284, "local": "AURORAS, SALA 216", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0046", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "6M1234  6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "M\u00c1RCIA BARBOSA DE SOUSA", "carga_horaria": "105", "_id": 1285, "local": "AURORAS, SALA 216", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0046", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "6M1234  6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ELCIMAR SIM\u00c3O MARTINS", "carga_horaria": "120", "_id": 1286, "local": "AURORAS, SALA 216", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0046", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "6M1234  6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "M\u00c1RCIA BARBOSA DE SOUSA", "carga_horaria": "120", "_id": 1287, "local": "AURORAS, SALA 216", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0047", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO IV", "horario": "6M123  6T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ELCIMAR SIM\u00c3O MARTINS", "carga_horaria": "105", "_id": 1288, "local": "Pal 02, sala 310 (manh\u00e3) e Pal 01, sala 11 (tarde)", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0047", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO IV", "horario": "6M123  6T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "M\u00c1RCIA BARBOSA DE SOUSA", "carga_horaria": "105", "_id": 1289, "local": "Pal 02, sala 310 (manh\u00e3) e Pal 01, sala 11 (tarde)", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0047", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO IV", "horario": "6M123  6T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ELCIMAR SIM\u00c3O MARTINS", "carga_horaria": "120", "_id": 1290, "local": "Pal 02, sala 310 (manh\u00e3) e Pal 01, sala 11 (tarde)", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0047", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO IV", "horario": "6M123  6T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "M\u00c1RCIA BARBOSA DE SOUSA", "carga_horaria": "120", "_id": 1291, "local": "Pal 02, sala 310 (manh\u00e3) e Pal 01, sala 11 (tarde)", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0047", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO IV", "horario": "6M123  6T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ELCIMAR SIM\u00c3O MARTINS", "carga_horaria": "135", "_id": 1292, "local": "Pal 02, sala 310 (manh\u00e3) e Pal 01, sala 11 (tarde)", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0047", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO IV", "horario": "6M123  6T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "M\u00c1RCIA BARBOSA DE SOUSA", "carga_horaria": "135", "_id": 1293, "local": "Pal 02, sala 310 (manh\u00e3) e Pal 01, sala 11 (tarde)", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0035", "nome_disciplina": "EVOLU\u00c7\u00c3O", "horario": "24T34", "vagas": "50", "nome_docente": "JOBER FERNANDO SOBCZAK", "carga_horaria": "60", "_id": 1294, "local": "Auroras, Sala 215 - Lab. de Ecologia e Evolu\u00e7\u00e3o", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0005", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA B\u00c1SICA", "horario": "6T12", "vagas": "50", "nome_docente": "ARISTEU ROSENDO PONTES LIMA", "carga_horaria": "30", "_id": 1295, "local": "AURORAS, SALA 108", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0029", "nome_disciplina": "FISIOLOGIA VEGETAL", "horario": "3M34  34T1", "vagas": "25", "nome_docente": "JULLYANA CRISTINA MAGALHAES SILVA MOURA SOBCZAK", "carga_horaria": "60", "_id": 1296, "local": "Auroras, sala 216 / Lab de Fisiologia Vegetal", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0019", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS DE EMBRIOLOGIA E HISTOLOGIA ANIMAL", "horario": "3M1234", "vagas": "30", "nome_docente": "LUANA DE ALMEIDA PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1297, "local": "AURORAS, SALA 215 / Lab de Biologia", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0012", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS EM EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "KAE STOLL COLVERO LEMOS", "carga_horaria": "45", "_id": 1298, "local": "Palmares 02, sala 311", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0015", "nome_disciplina": "GEN\u00c9TICA", "horario": "2M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "VICTOR EMANUEL PESSOA MARTINS", "carga_horaria": "60", "_id": 1299, "local": "AURORAS, SALA 214", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0027", "nome_disciplina": "GEOLOGIA E PALEONTOLOGIA", "horario": "3T234 4T3", "vagas": "28", "nome_docente": "JOBER FERNANDO SOBCZAK", "carga_horaria": "60", "_id": 1300, "local": "Auroras, sala 216 / Lab de Ecologia e Evolu\u00e7\u00e3o", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0027", "nome_disciplina": "GEOLOGIA E PALEONTOLOGIA", "horario": "3T234 4T4", "vagas": "25", "nome_docente": "JOBER FERNANDO SOBCZAK", "carga_horaria": "60", "_id": 1301, "local": "Auroras, sala 216 / Lab de Ecologia e Evolu\u00e7\u00e3o", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0008", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA E FILOSOFIA DA CI\u00caNCIA BIOL\u00d3GICA", "horario": "3M123", "vagas": "50", "nome_docente": "VICTOR EMANUEL PESSOA MARTINS", "carga_horaria": "45", "_id": 1302, "local": "AURORAS, sala 107", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0072", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O \u00c0 VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "4M3", "vagas": "50", "nome_docente": "VIVIANE PINHO DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "15", "_id": 1303, "local": "AURORAS, SALA 214", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0009", "nome_disciplina": "INSTRUMENTALIZA\u00c7\u00c3O PARA O ENSINO DE CI\u00caNCIAS E BIOLOGIA I", "horario": "2M123", "vagas": "50", "nome_docente": "M\u00c1RCIA BARBOSA DE SOUSA", "carga_horaria": "45", "_id": 1304, "local": "Palmares 02, sala 308", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0022", "nome_disciplina": "INSTRUMENTALIZA\u00c7\u00c3O PARA O ENSINO DE CI\u00caNCIAS E BIOLOGIA II", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "VIVIANE PINHO DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 1305, "local": "LABORAT\u00d3RIO DE INFORM\u00c1TICA - PALMARES 02, 1\u00ba Andar", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0028", "nome_disciplina": "INSTRUMENTALIZA\u00c7\u00c3O PARA O ENSINO DE CI\u00caNCIAS E BIOLOGIA III", "horario": "2M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "LUANA DE ALMEIDA PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1306, "local": "Palmares 01, sala 10", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0034", "nome_disciplina": "INSTRUMENTALIZA\u00c7\u00c3O PARA O ENSINO DE CI\u00caNCIAS E BIOLOGIA IV", "horario": "3M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "VIVIANE PINHO DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1307, "local": "LABORAT\u00d3RIO DE INFORM\u00c1TICA - PALMARES 02, 1\u00ba Andar", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0038", "nome_disciplina": "INSTRUMENTALIZA\u00c7\u00c3O PARA O ENSINO DE CI\u00caNCIAS E BIOLOGIA V", "horario": "4M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "VANESSA L\u00daCIA RODRIGUES NOGUEIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1308, "local": "AURORAS, SALA 216", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0004", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 MATEM\u00c1TICA", "horario": "6M123", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAEL JORGE PONTES DIOGENES", "carga_horaria": "45", "_id": 1309, "local": "AURORAS, SALA 215", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0024", "nome_disciplina": "INVERTEBRADOS I", "horario": "4M1234", "vagas": "20", "nome_docente": "ROBERTH FAGUNDES DE SOUZA", "carga_horaria": "60", "_id": 1310, "local": "sala 216 e Lb. Zool.", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0024", "nome_disciplina": "INVERTEBRADOS I", "horario": "4M123  4T3", "vagas": "20", "nome_docente": "ROBERTH FAGUNDES DE SOUZA", "carga_horaria": "60", "_id": 1311, "local": "sala 216 e Lb. Zool.", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0030", "nome_disciplina": "INVERTEBRADOS II", "horario": "5M234  5T1", "vagas": "25", "nome_docente": "ROBERTH FAGUNDES DE SOUZA", "carga_horaria": "60", "_id": 1312, "local": "Auroras, sala 216 / Lab de Biologia", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0043", "nome_disciplina": "METODOLOGIA DO TRABALHO CIENT\u00cdFICO", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "VICTOR EMANUEL PESSOA MARTINS", "carga_horaria": "45", "_id": 1313, "local": "AURORAS, SALA 215", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0023", "nome_disciplina": "MICROBIOLOGIA", "horario": "4T12 6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "VANESSA L\u00daCIA RODRIGUES NOGUEIRA", "carga_horaria": "75", "_id": 1314, "local": "Auroras, sala 216 (Quarta)-Auroras, sala 214 (Sex)", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0021", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICA EDUCACIONAL E GEST\u00c3O", "horario": "3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "LOUREN\u00c7O OCUNI CA", "carga_horaria": "60", "_id": 1315, "local": "Palmares 01, sala 02", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0006", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS I", "horario": "4M123", "vagas": "50", "nome_docente": "MARA RITA DUARTE DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 1316, "local": "AURORAS, SALA 214", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0016", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS II", "horario": "6M123", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA PAULA STHEL CAIADO", "carga_horaria": "45", "_id": 1317, "local": "AURORAS, SALA 215", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0018", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS III", "horario": "2M123", "vagas": "50", "nome_docente": "KAE STOLL COLVERO LEMOS", "carga_horaria": "45", "_id": 1318, "local": "Palmares 01, sala 09", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0040", "nome_disciplina": "PRINC\u00cdPIOS DE ANATOMIA E FISIOLOGIA HUMANA", "horario": "5M123  5T1", "vagas": "25", "nome_docente": "LUANA DE ALMEIDA PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1319, "local": "Palmares 02, sala 309 / Lab de Biologia", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0040", "nome_disciplina": "PRINC\u00cdPIOS DE ANATOMIA E FISIOLOGIA HUMANA", "horario": "5M123  5T3", "vagas": "25", "nome_docente": "LUANA DE ALMEIDA PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1320, "local": "Palmares 02, sala 309 / Lab de Biologia", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0037", "nome_disciplina": "PRINC\u00cdPIOS DE FISIOLOGIA ANIMAL", "horario": "2M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ROBERTH FAGUNDES DE SOUZA", "carga_horaria": "60", "_id": 1321, "local": "Palmares 02, sala 311", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0025", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "3M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA PAULA STHEL CAIADO", "carga_horaria": "60", "_id": 1322, "local": "Palmares 02, sala 308", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0007", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA GERAL", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIELE ALVES FERREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 1323, "local": "Palmares 02, sala 309", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLCB", "codigo_disciplina": "CLCB0010", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ORG\u00c2NICA", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIELE ALVES FERREIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 1324, "local": "Palmares II, Sala 306", "id_unidade": "235"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0007", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL", "horario": "24T12", "vagas": "50", "nome_docente": "DANILA FERNANDES TAVARES", "carga_horaria": "60", "_id": 1325, "local": "Campus das Auroras, Sala 215.", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0013", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO INTEGRAL", "horario": "24T34", "vagas": "50", "nome_docente": "WESLLEY MARINHO LOZORIO", "carga_horaria": "60", "_id": 1326, "local": "PII, Sala 303 (segunda) e PI, Sala 11 (quarta)", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0029", "nome_disciplina": "DID\u00c1TICA", "horario": "3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA SOCORRO LUCENA LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1327, "local": "Palmares I, Sala 12", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0073", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O INCLUSIVA", "horario": "2M123", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA PAULA STHEL CAIADO", "carga_horaria": "45", "_id": 1328, "local": "Palmares 02, Sala 309.", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0037", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "3T1234 6T12", "vagas": "50", "nome_docente": "EVELINE DE ABREU MENEZES", "carga_horaria": "75", "_id": 1329, "local": "P II, SL 307 (ter\u00e7a) e PI, SL 09 (sexta).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0037", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "3T1234 6T12", "vagas": "50", "nome_docente": "SINARA MOTA NEVES DE ALMEIDA", "carga_horaria": "75", "_id": 1330, "local": "P II, SL 307 (ter\u00e7a) e PI, SL 09 (sexta).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0037", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "3T1234 6T12", "vagas": "50", "nome_docente": "VIVIANE GOMES PEREIRA RIBEIRO", "carga_horaria": "75", "_id": 1331, "local": "P II, SL 307 (ter\u00e7a) e PI, SL 09 (sexta).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0037", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "3T1234 6T12", "vagas": "50", "nome_docente": "EVELINE DE ABREU MENEZES", "carga_horaria": "90", "_id": 1332, "local": "P II, SL 307 (ter\u00e7a) e PI, SL 09 (sexta).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0037", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "3T1234 6T12", "vagas": "50", "nome_docente": "SINARA MOTA NEVES DE ALMEIDA", "carga_horaria": "90", "_id": 1333, "local": "P II, SL 307 (ter\u00e7a) e PI, SL 09 (sexta).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0037", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "3T1234 6T12", "vagas": "50", "nome_docente": "VIVIANE GOMES PEREIRA RIBEIRO", "carga_horaria": "90", "_id": 1334, "local": "P II, SL 307 (ter\u00e7a) e PI, SL 09 (sexta).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0042", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M12  2T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARA RITA DUARTE DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "75", "_id": 1335, "local": "Palmares I, Sala 12 (segunda) e Sala 10 (ter\u00e7a)", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0042", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M12  2T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "REGILANY PAULO COLARES", "carga_horaria": "75", "_id": 1336, "local": "Palmares I, Sala 12 (segunda) e Sala 10 (ter\u00e7a)", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0042", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M12  2T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARA RITA DUARTE DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1337, "local": "Palmares I, Sala 12 (segunda) e Sala 10 (ter\u00e7a)", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0042", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M12  2T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "REGILANY PAULO COLARES", "carga_horaria": "90", "_id": 1338, "local": "Palmares I, Sala 12 (segunda) e Sala 10 (ter\u00e7a)", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0047", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "3T1234 6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ELISANGELA ANDRE DA SILVA COSTA", "carga_horaria": "90", "_id": 1339, "local": "Palmares I, Sala 11 (ter\u00e7a) e Sala 10 (sexta).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0047", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "3T1234 6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "REGILANY PAULO COLARES", "carga_horaria": "90", "_id": 1340, "local": "Palmares I, Sala 11 (ter\u00e7a) e Sala 10 (sexta).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0047", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "3T1234 6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ELISANGELA ANDRE DA SILVA COSTA", "carga_horaria": "105", "_id": 1341, "local": "Palmares I, Sala 11 (ter\u00e7a) e Sala 10 (sexta).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0047", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "3T1234 6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "REGILANY PAULO COLARES", "carga_horaria": "105", "_id": 1342, "local": "Palmares I, Sala 11 (ter\u00e7a) e Sala 10 (sexta).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0011", "nome_disciplina": "ESTAT\u00cdSTICA APLICADA A QU\u00cdMICA", "horario": "3M34", "vagas": "50", "nome_docente": "LIVIA PAULIA DIAS RIBEIRO", "carga_horaria": "30", "_id": 1343, "local": "Palmares II, Sala 307", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0012", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA GERAL I", "horario": "2M12 6M34", "vagas": "50", "nome_docente": "LEVI RODRIGUES LEITE", "carga_horaria": "60", "_id": 1344, "local": "Palmares I, Sala 12", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0012", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA GERAL I", "horario": "2M12 6M34", "vagas": "50", "nome_docente": "LEVI RODRIGUES LEITE", "carga_horaria": "90", "_id": 1345, "local": "Palmares I, Sala 12", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0021", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA GERAL II", "horario": "24M12", "vagas": "50", "nome_docente": "LEVI RODRIGUES LEITE", "carga_horaria": "60", "_id": 1346, "local": "Auroras, SL 214 (segunda) e PII, SL 307 (quarta).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0034", "nome_disciplina": "F\u00cdSICO-QU\u00cdMICA EXPERIMENTAL I", "horario": "5M34", "vagas": "25", "nome_docente": "REGILANY PAULO COLARES", "carga_horaria": "30", "_id": 1347, "local": "LABORAT\u00d3RIO  DE QU\u00cdMICA", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0041", "nome_disciplina": "F\u00cdSICO-QU\u00cdMICA EXPERIMENTAL II", "horario": "2M34", "vagas": "25", "nome_docente": "REGILANY PAULO COLARES", "carga_horaria": "30", "_id": 1348, "local": "Auroras, Laborat\u00f3rio de F\u00edsico-Qu\u00edmica", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0033", "nome_disciplina": "F\u00cdSICO-QU\u00cdMICA I", "horario": "36M34", "vagas": "50", "nome_docente": "REGILANY PAULO COLARES", "carga_horaria": "60", "_id": 1349, "local": "PII, SL 311 (ter\u00e7a) e PI, SL 09 (sexta).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0040", "nome_disciplina": "F\u00cdSICO-QU\u00cdMICA II", "horario": "46M12", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIELE ALVES FERREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1350, "local": "Palmares II, Sala 309 (quarta) e Sala 310 (sexta)", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0043", "nome_disciplina": "F\u00cdSICO-QU\u00cdMICA III", "horario": "4M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIELE ALVES FERREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1351, "local": "Palmares II, Sala 309.", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0015", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS EM EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "KAE STOLL COLVERO LEMOS", "carga_horaria": "45", "_id": 1352, "local": "Palmares II, Sala 308", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0056", "nome_disciplina": "GERENCIAMENTO E TRATAMENTO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "JOSE BERTO NETO", "carga_horaria": "45", "_id": 1353, "local": "Palmares I, Sala 11", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0079", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O \u00c0 VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "6M1", "vagas": "50", "nome_docente": "CLEIDE MARIA DA SILVA LEITE", "carga_horaria": "15", "_id": 1354, "local": "Palmares I, Sala 09", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0003", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 MATEM\u00c1TICA", "horario": "4M12 6M34", "vagas": "54", "nome_docente": "SILVIA HELENA ROBERTO DE SENA", "carga_horaria": "60", "_id": 1355, "local": "Auroras, Sala 304 (quarta) e PII, Sala 312 (sexta)", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0023", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICA EDUCACIONAL E GEST\u00c3O", "horario": "5T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "LOUREN\u00c7O OCUNI CA", "carga_horaria": "60", "_id": 1356, "local": "Palmares I, Sala 10.", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0006", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS I", "horario": "3M123", "vagas": "50", "nome_docente": "KAE STOLL COLVERO LEMOS", "carga_horaria": "45", "_id": 1357, "local": "Palmares II, Sala 307.", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0014", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS II", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA PAULA STHEL CAIADO", "carga_horaria": "45", "_id": 1358, "local": "Palmares II, Sala 308", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0022", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS III", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "MARA RITA DUARTE DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 1359, "local": "Palmares I, Sala 09.", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0009", "nome_disciplina": "PROJETOS INTEGRADORES EM QU\u00cdMICA I", "horario": "5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "JOSE BERTO NETO", "carga_horaria": "45", "_id": 1360, "local": "Palmares I, Sala 09.", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0009", "nome_disciplina": "PROJETOS INTEGRADORES EM QU\u00cdMICA I", "horario": "5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "VIVIANE GOMES PEREIRA RIBEIRO", "carga_horaria": "45", "_id": 1361, "local": "Palmares I, Sala 09.", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0016", "nome_disciplina": "PROJETOS INTEGRADORES EM QU\u00cdMICA II", "horario": "4M123", "vagas": "50", "nome_docente": "REGILANY PAULO COLARES", "carga_horaria": "45", "_id": 1362, "local": "Auroras, Sala 215", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0030", "nome_disciplina": "PROJETOS INTEGRADORES EM QU\u00cdMICA III", "horario": "3M123", "vagas": "50", "nome_docente": "ALUISIO MARQUES DA FONSECA", "carga_horaria": "45", "_id": 1363, "local": "Auroras, Sala 216", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0035", "nome_disciplina": "PROJETOS INTEGRADORES EM QU\u00cdMICA IV", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "CLEIDE MARIA DA SILVA LEITE", "carga_horaria": "45", "_id": 1364, "local": "Campus das Auroras, Sala 216.", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0046", "nome_disciplina": "PROJETOS INTEGRADORES EM QU\u00cdMICA V", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "EVELINE DE ABREU MENEZES", "carga_horaria": "45", "_id": 1365, "local": "Palmares I, Sala 12", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0028", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "6T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA PAULA STHEL CAIADO", "carga_horaria": "60", "_id": 1366, "local": "Palmares I, Sala 10", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0018", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA EXPERIMENTAL I", "horario": "3M34", "vagas": "25", "nome_docente": "EVELINE DE ABREU MENEZES", "carga_horaria": "30", "_id": 1367, "local": "LABORAT\u00d3RIO  DE QU\u00cdMICA", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0018", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA EXPERIMENTAL I", "horario": "5M34", "vagas": "25", "nome_docente": "EVELINE DE ABREU MENEZES", "carga_horaria": "30", "_id": 1368, "local": "LABORAT\u00d3RIO  DE QU\u00cdMICA", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0025", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA EXPERIMENTAL II", "horario": "4M34", "vagas": "25", "nome_docente": "EVELINE DE ABREU MENEZES", "carga_horaria": "30", "_id": 1369, "local": "Auroras, Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Anal\u00edtica", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0017", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA I", "horario": "35M12", "vagas": "50", "nome_docente": "EVELINE DE ABREU MENEZES", "carga_horaria": "60", "_id": 1370, "local": "Campus das Auroras, Salas 214 (ter) e 215 (qui).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0024", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA II", "horario": "46M12", "vagas": "50", "nome_docente": "EVELINE DE ABREU MENEZES", "carga_horaria": "60", "_id": 1371, "local": "Auroras, SL 214 (quarta) e P II, SL 309 (sexta)", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0059", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA DE MATERIAIS", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "CLEIDE MARIA DA SILVA LEITE", "carga_horaria": "45", "_id": 1372, "local": "Palmares I, Sala 12", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0002", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA GERAL EXPERIMENTAL I", "horario": "5M12", "vagas": "25", "nome_docente": "ALUISIO MARQUES DA FONSECA", "carga_horaria": "30", "_id": 1373, "local": "Auroras, Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Geral", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0002", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA GERAL EXPERIMENTAL I", "horario": "5M34", "vagas": "25", "nome_docente": "ALUISIO MARQUES DA FONSECA", "carga_horaria": "30", "_id": 1374, "local": "Auroras, Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Geral", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0002", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA GERAL EXPERIMENTAL I", "horario": "5M34", "vagas": "25", "nome_docente": "DANIELE ALVES FERREIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 1375, "local": "Auroras, Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Anal\u00edtica", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0005", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA GERAL EXPERIMENTAL II", "horario": "5M12", "vagas": "25", "nome_docente": "M\u00d4NICA REGINA SILVA DE ARAUJO", "carga_horaria": "30", "_id": 1376, "local": "LABORAT\u00d3RIO  DE QU\u00cdMICA", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0005", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA GERAL EXPERIMENTAL II", "horario": "5M34", "vagas": "25", "nome_docente": "M\u00d4NICA REGINA SILVA DE ARAUJO", "carga_horaria": "30", "_id": 1377, "local": "LABORAT\u00d3RIO  DE QU\u00cdMICA", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0001", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA GERAL I", "horario": "24M34", "vagas": "56", "nome_docente": "M\u00d4NICA REGINA SILVA DE ARAUJO", "carga_horaria": "60", "_id": 1378, "local": "Auroras, Sala 107", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0004", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA GERAL II", "horario": "26M34", "vagas": "50", "nome_docente": "DANIELE ALVES FERREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1379, "local": "Palmares II, Salas 307 (seg) e 312 (sex).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0032", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA INORG\u00c2NICA EXPERIMENTAL I", "horario": "5M12", "vagas": "25", "nome_docente": "CLEIDE MARIA DA SILVA LEITE", "carga_horaria": "30", "_id": 1380, "local": "LABORAT\u00d3RIO  DE QU\u00cdMICA", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0039", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA INORG\u00c2NICA EXPERIMENTAL II", "horario": "2M12", "vagas": "25", "nome_docente": "CLEIDE MARIA DA SILVA LEITE", "carga_horaria": "30", "_id": 1381, "local": "Auroras, Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0039", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA INORG\u00c2NICA EXPERIMENTAL II", "horario": "2M12", "vagas": "25", "nome_docente": "JOSE BERTO NETO", "carga_horaria": "30", "_id": 1382, "local": "Auroras, Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0010", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA INORG\u00c2NICA I", "horario": "24T12", "vagas": "50", "nome_docente": "JOSE BERTO NETO", "carga_horaria": "60", "_id": 1383, "local": "Palmares I, Sala 10", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0031", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA INORG\u00c2NICA II", "horario": "36M12", "vagas": "50", "nome_docente": "JOSE BERTO NETO", "carga_horaria": "60", "_id": 1384, "local": "PII, SL 312 (ter\u00e7a) e PI, SL 11 (sexta).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0038", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA INORG\u00c2NICA III", "horario": "46M34", "vagas": "50", "nome_docente": "CLEIDE MARIA DA SILVA LEITE", "carga_horaria": "60", "_id": 1385, "local": "Palmares I, Sala 10", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0045", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA, MEIO AMBIENTE E EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "5M12 6M34", "vagas": "50", "nome_docente": "JOSE BERTO NETO", "carga_horaria": "60", "_id": 1386, "local": "Auroras, SL 214 (qui) e Palmares I, SL 11 (sex).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0020", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ORG\u00c2NICA EXPERIMENTAL I", "horario": "2M34", "vagas": "25", "nome_docente": "M\u00d4NICA REGINA SILVA DE ARAUJO", "carga_horaria": "30", "_id": 1387, "local": "LABORAT\u00d3RIO  DE QU\u00cdMICA", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0027", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ORG\u00c2NICA EXPERIMENTAL II", "horario": "4T12", "vagas": "25", "nome_docente": "ALUISIO MARQUES DA FONSECA", "carga_horaria": "30", "_id": 1388, "local": "Auroras, Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Org\u00e2nica", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0019", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ORG\u00c2NICA I", "horario": "4M34  2T34", "vagas": "50", "nome_docente": "M\u00d4NICA REGINA SILVA DE ARAUJO", "carga_horaria": "60", "_id": 1389, "local": "Auroras, Sala 215 (seg) e PII, Sala 308 (qua).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0026", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ORG\u00c2NICA II", "horario": "24T34", "vagas": "50", "nome_docente": "M\u00d4NICA REGINA SILVA DE ARAUJO", "carga_horaria": "60", "_id": 1390, "local": "P II, SL 311 (segunda) e Auroras, SL 216 (quarta)", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CCLQ", "codigo_disciplina": "CCLQ0044", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA ORG\u00c2NICA III", "horario": "35M34", "vagas": "50", "nome_docente": "ALUISIO MARQUES DA FONSECA", "carga_horaria": "60", "_id": 1391, "local": "Palmares II, SL 312 (ter) e Auroras, SL 214 (qui).", "id_unidade": "236"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0008", "nome_disciplina": "AN\u00c1LISE COMBINAT\u00d3RIA E PROBABILIDADE", "horario": "46M12", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAEL JORGE PONTES DIOGENES", "carga_horaria": "60", "_id": 1392, "local": "Quarta - P II, Sala 306/Sexta P II, Sala 307", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0033", "nome_disciplina": "AN\u00c1LISE NA RETA I", "horario": "24T12", "vagas": "50", "nome_docente": "RODRIGO MENDES PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1393, "local": "Segunda P I, Sala 10 / Quarta P II, Sala 310", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0033", "nome_disciplina": "AN\u00c1LISE NA RETA I", "horario": "24T34", "vagas": "50", "nome_docente": "JOAO FRANCISCO DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "60", "_id": 1394, "local": "Palmares II,Sala 307", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0033", "nome_disciplina": "AN\u00c1LISE NA RETA I", "horario": "24T34", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAEL JORGE PONTES DIOGENES", "carga_horaria": "60", "_id": 1395, "local": "Palmares II,Sala 307", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0040", "nome_disciplina": "AN\u00c1LISE NA RETA II", "horario": "24M12", "vagas": "50", "nome_docente": "AMANDA ANGELICA FELTRIN NUNES", "carga_horaria": "60", "_id": 1396, "local": "Segunda P II, Sala 307 / Quarta P I , Sala 10", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0040", "nome_disciplina": "AN\u00c1LISE NA RETA II", "horario": "24M12", "vagas": "50", "nome_docente": "JOSE ROB\u00c9RIO ROG\u00c9RIO", "carga_horaria": "60", "_id": 1397, "local": "Segunda P II, Sala 307 / Quarta P I , Sala 10", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0007", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL E INTEGRAL I", "horario": "246M34", "vagas": "50", "nome_docente": "WESLLEY MARINHO LOZORIO", "carga_horaria": "90", "_id": 1398, "local": "Seg - P I Sala 11 / Quart e Sext. P II, Sala 311", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0013", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL E INTEGRAL II", "horario": "246T12", "vagas": "50", "nome_docente": "JOSE ROB\u00c9RIO ROG\u00c9RIO", "carga_horaria": "90", "_id": 1399, "local": "Seg-P II,S 312/Quarta-P II,S,308/Sexta-P II, S,309", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0018", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL E INTEGRAL III", "horario": "246M12", "vagas": "50", "nome_docente": "WESLLEY MARINHO LOZORIO", "carga_horaria": "90", "_id": 1400, "local": "Seg - Auroras, S 215 / Quarta e Sexta P II, S, 308", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0025", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO NUM\u00c9RICO", "horario": "24T12", "vagas": "50", "nome_docente": "JOAO FRANCISCO DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "60", "_id": 1401, "local": "Segunda-Palmares P II, S 308 / Quarta P II, S 309", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0021", "nome_disciplina": "DID\u00c1TICA", "horario": "3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ELCIMAR SIM\u00c3O MARTINS", "carga_horaria": "60", "_id": 1402, "local": "Palmares II, Sala 312", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0010", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "M\u00c1RCIA BARBOSA DE SOUSA", "carga_horaria": "45", "_id": 1403, "local": "Palmares II, Sala 309", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0010", "nome_disciplina": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "VANESSA L\u00daCIA RODRIGUES NOGUEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 1404, "local": "Palmares II, Sala 309", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0027", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "3T1234 6T12", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA SOCORRO LUCENA LIMA", "carga_horaria": "75", "_id": 1405, "local": "Ter\u00e7a- Palmares I, S 10 / Sexta Palmares I, S 12", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0027", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "3T1234 6T12", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA SOCORRO LUCENA LIMA", "carga_horaria": "90", "_id": 1406, "local": "Ter\u00e7a- Palmares I, S 10 / Sexta Palmares I, S 12", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0032", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3T1234 4T12", "vagas": "50", "nome_docente": "ELISANGELA ANDRE DA SILVA COSTA", "carga_horaria": "75", "_id": 1407, "local": "Ter\u00e7a P I, Sala 09/Quarta P I, Sala 11", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0032", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3T1234 4T12", "vagas": "50", "nome_docente": "ELISANGELA ANDRE DA SILVA COSTA", "carga_horaria": "90", "_id": 1408, "local": "Ter\u00e7a P I, Sala 09/Quarta P I, Sala 11", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0035", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "3M1234  5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA SOCORRO LUCENA LIMA", "carga_horaria": "90", "_id": 1409, "local": "Ter\u00e7a - Palm I,sala 12 - Quinta - Palm I,sala 11", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0035", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "3M1234  5T123", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA SOCORRO LUCENA LIMA", "carga_horaria": "105", "_id": 1410, "local": "Ter\u00e7a - Palm I,sala 12 - Quinta - Palm I,sala 11", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0029", "nome_disciplina": "ESTRUTURAS ALG\u00c9BRICAS I", "horario": "46M34", "vagas": "50", "nome_docente": "MARCELO DARIO DOS SANTOS AMARAL", "carga_horaria": "60", "_id": 1411, "local": "Palmares II, Sala 309", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0034", "nome_disciplina": "ESTRUTURAS ALG\u00c9BRICAS II", "horario": "4M34 5M12", "vagas": "50", "nome_docente": "JOSERLAN PEROTE DA SILVA", "carga_horaria": "60", "_id": 1412, "local": "Quarta Palmares I, S 10 / Quinta P I, S 11", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0006", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "LOUREN\u00c7O OCUNI CA", "carga_horaria": "45", "_id": 1413, "local": "Palmares I, Sala 09", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0004", "nome_disciplina": "GEOMETRIA ANAL\u00cdTICA", "horario": "246M12", "vagas": "50", "nome_docente": "MARCELO DARIO DOS SANTOS AMARAL", "carga_horaria": "90", "_id": 1414, "local": "Seg, Auroras, S 216 / Quarta e Sexta P II, S 311", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0030", "nome_disciplina": "GEOMETRIA DIFERENCIAL DE CURVAS", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAEL JORGE PONTES DIOGENES", "carga_horaria": "45", "_id": 1415, "local": "Palmares I, Sala 11", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0002", "nome_disciplina": "GEOMETRIA EUCLIDIANA", "horario": "246M12", "vagas": "50", "nome_docente": "WESLLEY MARINHO LOZORIO", "carga_horaria": "90", "_id": 1416, "local": "Palmares II, Sala 311", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0062", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O \u00c0 VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "6M3", "vagas": "50", "nome_docente": "DANILA FERNANDES TAVARES", "carga_horaria": "15", "_id": 1417, "local": "Palmares II, Sala 307", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0019", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O A \u00c1LGEBRA LINEAR", "horario": "35M12", "vagas": "50", "nome_docente": "RAFAEL JORGE PONTES DIOGENES", "carga_horaria": "60", "_id": 1418, "local": "Ter\u00e7a P II, Sala 310 / Quinta P II, Sala 307", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0014", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 ESTAT\u00cdSTICA", "horario": "24M34", "vagas": "50", "nome_docente": "MARCELO DARIO DOS SANTOS AMARAL", "carga_horaria": "60", "_id": 1419, "local": "Seg-Auroras, S 216 / Quarta- Auroras, S 307 C", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0003", "nome_disciplina": "L\u00d3GICA, CONJUNTOS E FUN\u00c7\u00d5ES", "horario": "246M34", "vagas": "50", "nome_docente": "WESLLEY MARINHO LOZORIO", "carga_horaria": "90", "_id": 1420, "local": "Seg, Auroras, S 215 / Quarta e Sexta P II, S 311", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0009", "nome_disciplina": "MATEM\u00c1TICA COMERCIAL E FINANCEIRA", "horario": "5T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "RODRIGO MENDES PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1421, "local": "Palmares II, Sala 311", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0012", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICA EDUCACIONAL E GEST\u00c3O", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "LOUREN\u00c7O OCUNI CA", "carga_horaria": "60", "_id": 1422, "local": "Palmares II, Sala 308", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0005", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS I", "horario": "3M123", "vagas": "50", "nome_docente": "MARA RITA DUARTE DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 1423, "local": "Palmares I, Sala 09", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0011", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS II", "horario": "3M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MARIA SOCORRO LUCENA LIMA", "carga_horaria": "45", "_id": 1424, "local": "Palmares I, Sala 11", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0016", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS III", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "KAE STOLL COLVERO LEMOS", "carga_horaria": "45", "_id": 1425, "local": "Palmares II, Sala 309", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0017", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "3M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA PAULA STHEL CAIADO", "carga_horaria": "60", "_id": 1426, "local": "Palmares II, Sala 309", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0024", "nome_disciplina": "TEORIA DOS N\u00daMEROS", "horario": "46T12", "vagas": "50", "nome_docente": "MARCELO DARIO DOS SANTOS AMARAL", "carga_horaria": "60", "_id": 1427, "local": "Quarta P II, Sala 307/Sexta P II, Sala 310", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0056", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS I", "horario": "4T34", "vagas": "50", "nome_docente": "AMANDA ANGELICA FELTRIN NUNES", "carga_horaria": "30", "_id": 1428, "local": "Palmares II, Sala 308", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0056", "nome_disciplina": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS I", "horario": "4T34", "vagas": "50", "nome_docente": "MARCELO DARIO DOS SANTOS AMARAL", "carga_horaria": "30", "_id": 1429, "local": "Palmares II, Sala 308", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "2M12", "vagas": "5", "nome_docente": "JOAO FRANCISCO DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "15", "_id": 1430, "local": "Palamres", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "2M34", "vagas": "5", "nome_docente": "JOAO FRANCISCO DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "15", "_id": 1431, "local": "Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "2T12", "vagas": "2", "nome_docente": "JOAO FRANCISCO DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "15", "_id": 1432, "local": "Campus Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "2T12", "vagas": "2", "nome_docente": "RAFAEL JORGE PONTES DIOGENES", "carga_horaria": "15", "_id": 1433, "local": "Campus Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "2T12", "vagas": "2", "nome_docente": "WESLLEY MARINHO LOZORIO", "carga_horaria": "15", "_id": 1434, "local": "Campus Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "3M34", "vagas": "2", "nome_docente": "DANILA FERNANDES TAVARES", "carga_horaria": "15", "_id": 1435, "local": "Campus Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "3M34", "vagas": "5", "nome_docente": "RAFAEL JORGE PONTES DIOGENES", "carga_horaria": "15", "_id": 1436, "local": "Palamres", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "4T34", "vagas": "2", "nome_docente": "MARCELO DARIO DOS SANTOS AMARAL", "carga_horaria": "15", "_id": 1437, "local": "Campus Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "5M12", "vagas": "2", "nome_docente": "RODRIGO MENDES PEREIRA", "carga_horaria": "15", "_id": 1438, "local": "Campus Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "5M34", "vagas": "1", "nome_docente": "JOAO FRANCISCO DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "15", "_id": 1439, "local": "Campus Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "5M34", "vagas": "5", "nome_docente": "JOSERLAN PEROTE DA SILVA", "carga_horaria": "15", "_id": 1440, "local": "Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "6T12", "vagas": "5", "nome_docente": "RODRIGO MENDES PEREIRA", "carga_horaria": "15", "_id": 1441, "local": "Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "2M12", "vagas": "5", "nome_docente": "JOAO FRANCISCO DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "30", "_id": 1442, "local": "Palamres", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "2M34", "vagas": "5", "nome_docente": "JOAO FRANCISCO DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "30", "_id": 1443, "local": "Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "2T12", "vagas": "2", "nome_docente": "JOAO FRANCISCO DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "30", "_id": 1444, "local": "Campus Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "2T12", "vagas": "2", "nome_docente": "RAFAEL JORGE PONTES DIOGENES", "carga_horaria": "30", "_id": 1445, "local": "Campus Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "2T12", "vagas": "2", "nome_docente": "WESLLEY MARINHO LOZORIO", "carga_horaria": "30", "_id": 1446, "local": "Campus Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "3M34", "vagas": "2", "nome_docente": "DANILA FERNANDES TAVARES", "carga_horaria": "30", "_id": 1447, "local": "Campus Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "3M34", "vagas": "5", "nome_docente": "RAFAEL JORGE PONTES DIOGENES", "carga_horaria": "30", "_id": 1448, "local": "Palamres", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "4T34", "vagas": "2", "nome_docente": "MARCELO DARIO DOS SANTOS AMARAL", "carga_horaria": "30", "_id": 1449, "local": "Campus Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "5M12", "vagas": "2", "nome_docente": "RODRIGO MENDES PEREIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 1450, "local": "Campus Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "5M34", "vagas": "1", "nome_docente": "JOAO FRANCISCO DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "30", "_id": 1451, "local": "Campus Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "5M34", "vagas": "5", "nome_docente": "JOSERLAN PEROTE DA SILVA", "carga_horaria": "30", "_id": 1452, "local": "Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0059", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO I", "horario": "6T12", "vagas": "5", "nome_docente": "RODRIGO MENDES PEREIRA", "carga_horaria": "30", "_id": 1453, "local": "Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0060", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO II", "horario": "2T12", "vagas": "5", "nome_docente": "WESLLEY MARINHO LOZORIO", "carga_horaria": "15", "_id": 1454, "local": "Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0060", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO II", "horario": "2T34", "vagas": "15", "nome_docente": "JOAO FRANCISCO DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "15", "_id": 1455, "local": "Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0060", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO II", "horario": "5T12", "vagas": "15", "nome_docente": "MARCELO DARIO DOS SANTOS AMARAL", "carga_horaria": "15", "_id": 1456, "local": "Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0060", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO II", "horario": "2T12", "vagas": "5", "nome_docente": "WESLLEY MARINHO LOZORIO", "carga_horaria": "30", "_id": 1457, "local": "Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0060", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO II", "horario": "2T34", "vagas": "15", "nome_docente": "JOAO FRANCISCO DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "30", "_id": 1458, "local": "Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0060", "nome_disciplina": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO II", "horario": "5T12", "vagas": "15", "nome_docente": "MARCELO DARIO DOS SANTOS AMARAL", "carga_horaria": "30", "_id": 1459, "local": "Palmares", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLM", "codigo_disciplina": "CCLM0001", "nome_disciplina": "TRIGONOMETRIA E N\u00daMEROS COMPLEXOS", "horario": "24M34", "vagas": "50", "nome_docente": "JOAO FRANCISCO DA SILVA FILHO", "carga_horaria": "60", "_id": 1460, "local": "Segunda P II, Sala 311 / Quart. P II, Sala 310", "id_unidade": "237"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0009", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL E INTEGRAL I", "horario": "246M34", "vagas": "50", "nome_docente": "JOSE ROB\u00c9RIO ROG\u00c9RIO", "carga_horaria": "90", "_id": 1461, "local": "Seg Auro, S214; Qua Auro S107; Sexta Auro, S107", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0015", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL E INTEGRAL II", "horario": "2M12 5M34  4T34", "vagas": "50", "nome_docente": "RODRIGO MENDES PEREIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1462, "local": "Segunda P I, sala 09; Quart e Quint P II, sala 307", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0024", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL E INTEGRAL III", "horario": "24M34", "vagas": "50", "nome_docente": "RODRIGO MENDES PEREIRA", "carga_horaria": "60", "_id": 1463, "local": "Sala 12, Palmares 1", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0024", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL E INTEGRAL III", "horario": "6T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "AMANDA ANGELICA FELTRIN NUNES", "carga_horaria": "60", "_id": 1464, "local": "Palmares 2, sala 310", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0024", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL E INTEGRAL III", "horario": "6T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "WESLLEY MARINHO LOZORIO", "carga_horaria": "60", "_id": 1465, "local": "Palmares 2, sala 310", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0024", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL E INTEGRAL III", "horario": "24M34", "vagas": "50", "nome_docente": "RODRIGO MENDES PEREIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1466, "local": "Sala 12, Palmares 1", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0024", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL E INTEGRAL III", "horario": "6T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "AMANDA ANGELICA FELTRIN NUNES", "carga_horaria": "90", "_id": 1467, "local": "Palmares 2, sala 310", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0024", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL E INTEGRAL III", "horario": "6T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "WESLLEY MARINHO LOZORIO", "carga_horaria": "90", "_id": 1468, "local": "Palmares 2, sala 310", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0028", "nome_disciplina": "DID\u00c1TICA", "horario": "3M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ELISANGELA ANDRE DA SILVA COSTA", "carga_horaria": "60", "_id": 1469, "local": "Sala 09, Palmares 1", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0042", "nome_disciplina": "ELETROMAGNETISMO I", "horario": "234T12", "vagas": "50", "nome_docente": "JO\u00c3O PHILIPE MACEDO BRAGA", "carga_horaria": "90", "_id": 1470, "local": "Seg Palm1, S12; Ter Palm2, S308; Qua Palm1, S12", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0032", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "3M12  3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ELCIMAR SIM\u00c3O MARTINS", "carga_horaria": "75", "_id": 1471, "local": "Palmares 2, sala 311", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0032", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I", "horario": "3M12  3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ELCIMAR SIM\u00c3O MARTINS", "carga_horaria": "90", "_id": 1472, "local": "Palmares 2, sala 311", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0038", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M34  3T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "50", "nome_docente": "CINTHIA MARQUES MAGALH\u00c3ES PASCHOAL", "carga_horaria": "75", "_id": 1473, "local": "Sala 10, Palmares 1", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0038", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M34  3T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "50", "nome_docente": "MARA RITA DUARTE DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "75", "_id": 1474, "local": "Sala 10, Palmares 1", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0038", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M34  3T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "50", "nome_docente": "CINTHIA MARQUES MAGALH\u00c3ES PASCHOAL", "carga_horaria": "90", "_id": 1475, "local": "Sala 10, Palmares 1", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0038", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II", "horario": "3M34  3T1234 (02/07/2018 - 03/11/2018)", "vagas": "50", "nome_docente": "MARA RITA DUARTE DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "90", "_id": 1476, "local": "Sala 10, Palmares 1", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0041", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "3M1234 6M123 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "CINTHIA MARQUES MAGALH\u00c3ES PASCHOAL", "carga_horaria": "90", "_id": 1477, "local": "Palmares 1, sala 10", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0041", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "3M1234 6M123 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "ELISANGELA ANDRE DA SILVA COSTA", "carga_horaria": "90", "_id": 1478, "local": "Palmares 1, sala 10", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0041", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "3M1234 6M123 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "CINTHIA MARQUES MAGALH\u00c3ES PASCHOAL", "carga_horaria": "105", "_id": 1479, "local": "Palmares 1, sala 10", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0041", "nome_disciplina": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III", "horario": "3M1234 6M123 (03/12/2018 - 01/04/2019)", "vagas": "40", "nome_docente": "ELISANGELA ANDRE DA SILVA COSTA", "carga_horaria": "105", "_id": 1480, "local": "Palmares 1, sala 10", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0020", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA EXPERIMENTAL I", "horario": "3M1", "vagas": "50", "nome_docente": "MYLENE RIBEIRO MOURA MIRANDA", "carga_horaria": "15", "_id": 1481, "local": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0026", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA EXPERIMENTAL II", "horario": "2T2", "vagas": "30", "nome_docente": "MYLENE RIBEIRO MOURA MIRANDA", "carga_horaria": "15", "_id": 1482, "local": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0010", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA EXPERIMENTAL III", "horario": "6M3", "vagas": "50", "nome_docente": "MYLENE RIBEIRO MOURA MIRANDA", "carga_horaria": "15", "_id": 1483, "local": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0035", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA EXPERIMENTAL IV", "horario": "2T1", "vagas": "30", "nome_docente": "MYLENE RIBEIRO MOURA MIRANDA", "carga_horaria": "15", "_id": 1484, "local": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0040", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA EXPERIMENTAL V", "horario": "4M1", "vagas": "50", "nome_docente": "MYLENE RIBEIRO MOURA MIRANDA", "carga_horaria": "15", "_id": 1485, "local": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0008", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA GERAL I", "horario": "246M12", "vagas": "50", "nome_docente": "ARISTEU ROSENDO PONTES LIMA", "carga_horaria": "90", "_id": 1486, "local": "Auroras, Sala 107", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0014", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA GERAL II", "horario": "246M34", "vagas": "50", "nome_docente": "ARISTEU ROSENDO PONTES LIMA", "carga_horaria": "90", "_id": 1487, "local": "Sala 09, Palmares 1", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0021", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA GERAL III", "horario": "246M34", "vagas": "50", "nome_docente": "LEVI RODRIGUES LEITE", "carga_horaria": "90", "_id": 1488, "local": "Seg Auro, S107; Qua Palm2, S310; Sex: Palm2, S308", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0002", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA GERAL IV", "horario": "46M12", "vagas": "50", "nome_docente": "LEVI RODRIGUES LEITE", "carga_horaria": "60", "_id": 1489, "local": "Quarta, Sala 12, Palm 1; sexta, Sala 11, Palm 1", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0033", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA GERAL V", "horario": "23M34", "vagas": "50", "nome_docente": "MYLENE RIBEIRO MOURA MIRANDA", "carga_horaria": "60", "_id": 1490, "local": "Palmares II, Sala 310", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0031", "nome_disciplina": "F\u00cdSICA MODERNA", "horario": "456M34", "vagas": "50", "nome_docente": "MICHEL LOPES GRANJEIRO", "carga_horaria": "90", "_id": 1491, "local": "Qua man Pal2, S307, Quin Pal2, S312; Sex Pal2 S309", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0003", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS DE ASTRONOMIA E ASTROF\u00cdSICA", "horario": "4T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MICHEL LOPES GRANJEIRO", "carga_horaria": "60", "_id": 1492, "local": "Laborat\u00f3rio de Astronomia", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0013", "nome_disciplina": "FUNDAMENTOS EM EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "4T123", "vagas": "50", "nome_docente": "MARA RITA DUARTE DE OLIVEIRA", "carga_horaria": "45", "_id": 1493, "local": "Palmares 1, sala 09", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0016", "nome_disciplina": "GEOMETRIA ANAL\u00cdTICA", "horario": "46M12", "vagas": "50", "nome_docente": "MARCELO DARIO DOS SANTOS AMARAL", "carga_horaria": "60", "_id": 1494, "local": "Sala 10, Palmares 1", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0005", "nome_disciplina": "HIST\u00d3RIA DA F\u00cdSICA I", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "MICHEL LOPES GRANJEIRO", "carga_horaria": "45", "_id": 1495, "local": "Sala 307, Palmares 2", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0007", "nome_disciplina": "INSER\u00c7\u00c3O \u00c0 VIDA UNIVERSIT\u00c1RIA", "horario": "4M3", "vagas": "50", "nome_docente": "MICHEL LOPES GRANJEIRO", "carga_horaria": "15", "_id": 1496, "local": "Sala 215, Auroras", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0039", "nome_disciplina": "INSTRUMENTA\u00c7\u00c3O PARA O ENSINO DE ELETRICIDADE E MAGNETISMO", "horario": "2M12 6M1", "vagas": "50", "nome_docente": "JO\u00c3O PHILIPE MACEDO BRAGA", "carga_horaria": "45", "_id": 1497, "local": "Sala 308, Palmares 2", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0022", "nome_disciplina": "INSTRUMENTA\u00c7\u00c3O PARA O ENSINO DE MEC\u00c2NICA", "horario": "4M12  4T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "CINTHIA MARQUES MAGALH\u00c3ES PASCHOAL", "carga_horaria": "90", "_id": 1498, "local": "Manh\u00e3: Palmares 2, S310; Tarde: Palmares 2, S311", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0027", "nome_disciplina": "INSTRUMENTA\u00c7\u00c3O PARA O ENSINO DE OSCILA\u00c7\u00d5ES, ONDAS E TERMOLOGIA", "horario": "2M12  2T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "CINTHIA MARQUES MAGALH\u00c3ES PASCHOAL", "carga_horaria": "90", "_id": 1499, "local": "Sala 309, Palmares 2", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0034", "nome_disciplina": "INSTRUMENTA\u00c7\u00c3O PARA O ENSINO DE \u00d3TICA E F\u00cdSICA MODERNA", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "MYLENE RIBEIRO MOURA MIRANDA", "carga_horaria": "45", "_id": 1500, "local": "Palmares 2, sala 311", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0034", "nome_disciplina": "INSTRUMENTA\u00c7\u00c3O PARA O ENSINO DE \u00d3TICA E F\u00cdSICA MODERNA", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "MYLENE RIBEIRO MOURA MIRANDA", "carga_horaria": "60", "_id": 1501, "local": "Palmares 2, sala 311", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0006", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 F\u00cdSICA", "horario": "4M12", "vagas": "50", "nome_docente": "ARISTEU ROSENDO PONTES LIMA", "carga_horaria": "30", "_id": 1502, "local": "Sala 308, Palmares 2", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0001", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO C\u00c1LCULO", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ARISTEU ROSENDO PONTES LIMA", "carga_horaria": "60", "_id": 1503, "local": "sala 311 - Palmares 02", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0001", "nome_disciplina": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO C\u00c1LCULO", "horario": "5M1234", "vagas": "50", "nome_docente": "MYLENE RIBEIRO MOURA MIRANDA", "carga_horaria": "60", "_id": 1504, "local": "sala 311 - Palmares 02", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0036", "nome_disciplina": "MEC\u00c2NICA QU\u00c2NTICA I", "horario": "246M34", "vagas": "50", "nome_docente": "JO\u00c3O PHILIPE MACEDO BRAGA", "carga_horaria": "90", "_id": 1505, "local": "Segunda e sexta, sala 308; quarta, sala 312, Pal 2", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0047", "nome_disciplina": "MEC\u00c2NICA QU\u00c2NTICA II", "horario": "24M34  6T12", "vagas": "40", "nome_docente": "SILVIA HELENA ROBERTO DE SENA", "carga_horaria": "90", "_id": 1506, "local": "Palmares 2, sala 312", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0037", "nome_disciplina": "MEC\u00c2NICA TE\u00d3RICA I", "horario": "246T12", "vagas": "50", "nome_docente": "SILVIA HELENA ROBERTO DE SENA", "carga_horaria": "90", "_id": 1507, "local": "Sala 311, Palmares 2", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0030", "nome_disciplina": "M\u00c9TODOS MATEM\u00c1TICOS PARA A F\u00cdSICA I", "horario": "246M12", "vagas": "50", "nome_docente": "SILVIA HELENA ROBERTO DE SENA", "carga_horaria": "90", "_id": 1508, "local": "Seg Palm2, S312; Qua Palm1, S11; Sex: Palm2, S309", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0029", "nome_disciplina": "\u00d3TICA", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ARISTEU ROSENDO PONTES LIMA", "carga_horaria": "45", "_id": 1509, "local": "Sala 309, Palmares 2", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0017", "nome_disciplina": "POL\u00cdTICA EDUCACIONAL E GEST\u00c3O", "horario": "6T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "LOUREN\u00c7O OCUNI CA", "carga_horaria": "60", "_id": 1510, "local": "Sala 307, Palmares 2", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0004", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS I", "horario": "6M123", "vagas": "50", "nome_docente": "KAE STOLL COLVERO LEMOS", "carga_horaria": "45", "_id": 1511, "local": "Sala 12, Palmares 1", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0012", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS II", "horario": "2T123", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA PAULA STHEL CAIADO", "carga_horaria": "45", "_id": 1512, "local": "Palmares 1, sala 11", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0018", "nome_disciplina": "PR\u00c1TICAS EDUCATIVAS III", "horario": "3T123", "vagas": "50", "nome_docente": "SINARA MOTA NEVES DE ALMEIDA", "carga_horaria": "45", "_id": 1513, "local": "Sala 107, Auroras", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0025", "nome_disciplina": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O", "horario": "3T1234", "vagas": "50", "nome_docente": "ANA PAULA STHEL CAIADO", "carga_horaria": "60", "_id": 1514, "local": "Palmares 2, sala 308", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "ICEN", "curso": "CLF", "codigo_disciplina": "CLF0011", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA GERAL", "horario": "6T123", "vagas": "50", "nome_docente": "CLEIDE MARIA DA SILVA LEITE", "carga_horaria": "45", "_id": 1515, "local": "Auroras, Sala 215", "id_unidade": "238"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COENCOM", "codigo_disciplina": "COENCOM0003", "nome_disciplina": "C\u00c1LCULO I", "horario": "5M12  3T12", "vagas": "40", "nome_docente": "ANTONIO CARLOS DA SILVA BARROS", "carga_horaria": "60", "_id": 1516, "local": "Sala 102 - Bloco C", "id_unidade": "366"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COENCOM", "codigo_disciplina": "COENCOM0002", "nome_disciplina": "GEOMETRIA ANAL\u00cdTICA E \u00c1LGEBRA LINEAR", "horario": "35M34", "vagas": "40", "nome_docente": "MARCIA ROBERTA FALCAO DE FARIAS", "carga_horaria": "60", "_id": 1517, "local": "Sala 102 - Bloco C", "id_unidade": "366"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COENCOM", "codigo_disciplina": "COENCOM0005", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE QU\u00cdMICA I", "horario": "2T1", "vagas": "20", "nome_docente": "JOSE CLEITON SOUSA DOS SANTOS", "carga_horaria": "15", "_id": 1518, "local": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica", "id_unidade": "366"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COENCOM", "codigo_disciplina": "COENCOM0005", "nome_disciplina": "LABORAT\u00d3RIO DE QU\u00cdMICA I", "horario": "2T2", "vagas": "20", "nome_docente": "JOSE CLEITON SOUSA DOS SANTOS", "carga_horaria": "15", "_id": 1519, "local": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica", "id_unidade": "366"}, {"unidade": "UNILAB", "curso": "COENCOM", "codigo_disciplina": "COENCOM0004", "nome_disciplina": "QU\u00cdMICA I", "horario": "24M34", "vagas": "40", "nome_docente": "JOSE CLEITON SOUSA DOS SANTOS", "carga_horaria": "45", "_id": 1520, "local": "Sala 102 - Bloco C", "id_unidade": "366"}], "_links": {"start": "/api/action/datastore_search?limit=1600&resource_id=89132ea3-318d-44e1-a269-2795ed168ae8", "next": "/api/action/datastore_search?offset=1600&limit=1600&resource_id=89132ea3-318d-44e1-a269-2795ed168ae8"}, "limit": 1600, "total": 1520}}